{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/automatic-directory-google-map\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es_PE","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Appearance":["Apariencia"],"Cluster radius in px":["Radio del racimo en px"],"Clusters are disabled.":["Los cl\u00fasteres est\u00e1n deshabilitados."],"Copy and paste the JSON from this website:":["Copie y pegue el JSON de este sitio web:"],"Cover column height":["Altura de la columna de cubierta"],"Custom":["Disfraz"],"Custom Height Settings":["Configuraci\u00f3n de altura personalizada"],"Dark":["Oscuro"],"Default":["Defecto"],"Dynamic track visibility":["Visibilidad din\u00e1mica de la pista"],"Empty map behavior":["Comportamiento de mapa vac\u00edo"],"Form inside map breakpoint":["Formulario dentro del punto de interrupci\u00f3n del mapa"],"GPX Tracks":["Pistas GPX"],"Height unit":["unidad de altura"],"Hide map":["Ocultar mapa"],"Limit displayed posts":["Limitar publicaciones mostradas"],"Maps provider":["proveedor de mapas"],"Marker Cluster Settings":["Configuraci\u00f3n del grupo de marcadores"],"Markers":["marcadores"],"Markers & GPX Tracks":["Marcadores y pistas GPX"],"Markers in distance less than %spx radius are grouped into clusters. Set 0 to disable clusters.":["Los marcadores a una distancia inferior al radio de %spx se agrupan en grupos. Establezca 0 para deshabilitar los cl\u00fasteres."],"Maximum displayed posts":["M\u00e1ximo de publicaciones mostradas"],"Minimum map height may differ of defined value due to needs of map's inside content.":["La altura m\u00ednima del mapa puede diferir del valor definido debido a las necesidades del contenido interno del mapa."],"Night":["Noche"],"Options":["Opciones"],"Performance Settings":["Configuraci\u00f3n de rendimiento"],"Recommended map height":["Altura de mapa recomendada"],"Retro":["retro"],"Search form is displayed inside map on screen width larger than":["El formulario de b\u00fasqueda se muestra dentro del mapa en un ancho de pantalla mayor que"],"Show empty map":["Mostrar mapa vac\u00edo"],"Show on map":["Mostrar en el mapa"],"Silver":["Plata"],"Style JSON":["Estilo JSON"],"Text displayed on empty map":["Texto mostrado en un mapa vac\u00edo"],"Theme":["Tema"],"Track color":["Color de la pista"],"Track endpoints color":["Seguimiento del color de los puntos finales"],"Tracks are hidden and replaced with map marker according to zoom level.":["Las pistas se ocultan y se reemplazan con un marcador de mapa seg\u00fan el nivel de zoom."],"With search form":["Con formulario de b\u00fasqueda"],"Works when block is the only block in a column.":["Funciona cuando el bloque es el \u00fanico bloque en una columna."]}}}