{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"cs","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2;"},"Align Center":["Zarovnat na st\u0159ed"],"Align Left":["Zarovnat doleva"],"Align Right":["Zarovnat doprava"],"Bottom":["Dno"],"Bottom left":["Vlevo dole"],"Bottom right":["Vpravo dole"],"Center":["Centrum"],"Cover column height":["V\u00fd\u0161ka kryc\u00edho sloupku"],"Custom Height Settings":["Vlastn\u00ed nastaven\u00ed v\u00fd\u0161ky"],"Height unit":["Jednotka v\u00fd\u0161ky"],"Image focus":["Zam\u011b\u0159en\u00ed obrazu"],"Image height":["V\u00fd\u0161ka obr\u00e1zku"],"Left":["Vlevo, odjet"],"Minimum height unit":["Jednotka minim\u00e1ln\u00ed v\u00fd\u0161ky"],"Minimum image height":["Minim\u00e1ln\u00ed v\u00fd\u0161ka obr\u00e1zku"],"Mobile width breakpoint":["Bod p\u0159eru\u0161en\u00ed mobiln\u00ed \u0161\u00ed\u0159ky"],"Open image in popup":["Otev\u0159ete obr\u00e1zek ve vyskakovac\u00edm okn\u011b"],"Options":["Mo\u017enosti"],"Responsive options applied under screen width":["Responzivn\u00ed mo\u017enosti pou\u017eit\u00e9 pod \u0161\u00ed\u0159kou obrazovky"],"Right":["\u017de jo"],"Top":["Horn\u00ed"],"Top left":["Vlevo naho\u0159e"],"Top right":["Vpravo naho\u0159e"],"Use responsive options":["Pou\u017eijte responzivn\u00ed mo\u017enosti"],"Works when block is the only block in a column.":["Funguje, kdy\u017e je blok jedin\u00fdm blokem ve sloupci."],"default image size":["v\u00fdchoz\u00ed velikost obr\u00e1zku"]}}}