{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Center":["Alinea el centre"],"Align Left":["Alinea a l&#39;esquerra"],"Align Right":["Alinear a la dreta"],"Bottom":["A baix"],"Bottom left":["Baix a l &#39;esquerra"],"Bottom right":["Abaix a la dreta"],"Center":["Centre"],"Cover column height":["Al\u00e7ada de la columna de coberta"],"Custom Height Settings":["Configuraci\u00f3 d&#39;al\u00e7ada personalitzada"],"Height unit":["Unitat d&#39;al\u00e7ada"],"Image focus":["Enfocament de la imatge"],"Image height":["Al\u00e7ada de la imatge"],"Left":["Esquerra"],"Minimum height unit":["Unitat d&#39;al\u00e7ada m\u00ednima"],"Minimum image height":["Al\u00e7ada m\u00ednima de la imatge"],"Mobile width breakpoint":["Punt d&#39;interrupci\u00f3 d&#39;amplada m\u00f2bil"],"Open image in popup":["Obre la imatge a la finestra emergent"],"Options":["Opcions"],"Responsive options applied under screen width":["Opcions de resposta aplicades sota l&#39;amplada de la pantalla"],"Right":["Dret"],"Top":["Superior"],"Top left":["A dalt a l&#39;esquerra"],"Top right":["Dalt a la dreta"],"Use responsive options":["Utilitzeu opcions de resposta"],"Works when block is the only block in a column.":["Funciona quan el bloc \u00e9s l&#39;\u00fanic bloc d&#39;una columna."],"default image size":["mida de la imatge predeterminada"]}}}