{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ro","plural-forms":"nplurals=3; plural=n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2;"},"Align Center":["Alinierea Centrului"],"Align Left":["Alinia\u021bi la st\u00e2nga"],"Align Right":["Alinierea la dreapta"],"Bottom":["Partea de jos"],"Bottom left":["\u00cen st\u00e2nga jos"],"Bottom right":["\u00cen dreapta jos"],"Center":["Centru"],"Cover column height":["\u00cen\u0103l\u021bimea coloanei de acoperire"],"Custom Height Settings":["Set\u0103ri personalizate de \u00een\u0103l\u021bime"],"Height unit":["Unitate de \u00een\u0103l\u021bime"],"Image focus":["Focalizarea imaginii"],"Image height":["\u00cen\u0103l\u021bimea imaginii"],"Left":["St\u00e2nga"],"Minimum height unit":["Unitatea de \u00een\u0103l\u021bime minim\u0103"],"Minimum image height":["\u00cen\u0103l\u021bimea minim\u0103 a imaginii"],"Mobile width breakpoint":["Punct de \u00eentrerupere pentru l\u0103\u021bimea mobil\u0103"],"Open image in popup":["Deschide imaginea \u00een fereastra popup"],"Options":["Op\u021biuni"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u021biuni responsive aplicate sub l\u0103\u021bimea ecranului"],"Right":["Dreapta"],"Top":["Top"],"Top left":["\u00cen st\u00e2nga sus"],"Top right":["\u00cen dreapta sus"],"Use responsive options":["Folosi\u021bi op\u021biuni receptive"],"Works when block is the only block in a column.":["Func\u021bioneaz\u0103 atunci c\u00e2nd blocul este singurul bloc dintr-o coloan\u0103."],"default image size":["dimensiunea implicit\u0103 a imaginii"]}}}