{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/posts-map\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"All":["Todo"],"Appearance":["Apariencia"],"Category":["Categor\u00eda"],"Cluster radius in px":["Radio del cl\u00faster en px"],"Clusters are disabled.":["Las agrupaciones est\u00e1n desactivadas."],"Copy and paste the JSON from this website:":["Copie y pegue el JSON de este sitio web:"],"Cover column height":["Altura de la columna de la cubierta"],"Custom":["Personalizado"],"Custom Height Settings":["Ajustes de altura personalizados"],"Dark":["Oscuro"],"Default":["Por defecto"],"Filters":["Filtros"],"Form inside map breakpoint":["Formulario dentro del punto de ruptura del mapa"],"Height unit":["Unidad de altura"],"Limit displayed posts":["Limitar los mensajes mostrados"],"Location":["Ubicaci\u00f3n"],"Maps provider":["Proveedor de mapas"],"Marker Cluster Settings":["Ajustes del grupo de marcadores"],"Markers in distance less than %spx radius are grouped into clusters. Set 0 to disable clusters.":["Los marcadores con una distancia inferior a %spx se agrupan en clusters. Establezca 0 para desactivar los clusters."],"Maximum displayed posts":["M\u00e1ximo de puestos mostrados"],"Minimum map height may differ of defined value due to needs of map's inside content.":["La altura m\u00ednima del mapa puede diferir del valor definido debido a las necesidades del contenido interior del mapa."],"Night":["Noche"],"Options":["Opciones"],"Performance Settings":["Ajustes de rendimiento"],"Recommended map height":["Altura de mapa recomendada"],"Retro":["Retro"],"Search form is displayed inside map on screen width larger than":["El formulario de b\u00fasqueda se muestra dentro del mapa en un ancho de pantalla mayor que"],"Silver":["Plata"],"Style JSON":["Estilo JSON"],"Theme":["Tema"],"With search form":["Con formulario de b\u00fasqueda"],"Works when block is the only block in a column.":["Funciona cuando el bloque es el \u00fanico bloque de una columna."]}}}