{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/feature-disabled-placeholder.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Feature is disabled":["\u00d6zellik devre d\u0131\u015f\u0131"]}}}