{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-events\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Event Details":["Uppl\u00fdsingar um vi\u00f0bur\u00f0"],"Event Image Options":["Valkostir vi\u00f0bur\u00f0amynda"],"Image size":["Myndast\u00e6r\u00f0"],"Medium":["Mi\u00f0lungs"],"Show description":["S\u00fdna l\u00fdsingu"],"Show featured image":["S\u00fdna valda mynd"],"Show price":["S\u00fdna ver\u00f0"],"Thumbnail":["Sm\u00e1mynd"]}}}