{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Displays main item image of specific listing item.":["Megjelen\u00edti az adott listaelem f\u0151 elem\u00e9nek k\u00e9p\u00e9t."],"Item Featured Image":["Elem Kiemelt k\u00e9p"]}}}