{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/automatic-directory-google-map\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt_AO","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Appearance":["Apar\u00eancia"],"Cluster radius in px":["Raio do cluster em px"],"Clusters are disabled.":["Os clusters est\u00e3o desabilitados."],"Copy and paste the JSON from this website:":["Copie e cole o JSON deste site:"],"Cover column height":["Altura da coluna de cobertura"],"Custom":["Personalizado"],"Custom Height Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de altura personalizadas"],"Dark":["Escuro"],"Default":["Predefini\u00e7\u00e3o"],"Dynamic track visibility":["Visibilidade din\u00e2mica da pista"],"Empty map behavior":["Comportamento do mapa vazio"],"Form inside map breakpoint":["Formul\u00e1rio dentro do ponto de interrup\u00e7\u00e3o do mapa"],"GPX Tracks":["Faixas GPX"],"Height unit":["Unidade de altura"],"Hide map":["Ocultar mapa"],"Limit displayed posts":["Limitar postagens exibidas"],"Maps provider":["Provedor de mapas"],"Marker Cluster Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do cluster de marcadores"],"Markers":["Marcadores"],"Markers & GPX Tracks":["Marcadores e faixas GPX"],"Markers in distance less than %spx radius are grouped into clusters. Set 0 to disable clusters.":["Marcadores em dist\u00e2ncia menor que %spx de raio s\u00e3o agrupados em clusters. Defina 0 para desabilitar clusters."],"Maximum displayed posts":["M\u00e1ximo de postagens exibidas"],"Minimum map height may differ of defined value due to needs of map's inside content.":["A altura m\u00ednima do mapa pode diferir do valor definido devido \u00e0s necessidades do conte\u00fado interno do mapa."],"Night":["Noite"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Performance Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de desempenho"],"Recommended map height":["Altura recomendada do mapa"],"Retro":["Retr\u00f4"],"Search form is displayed inside map on screen width larger than":["O formul\u00e1rio de pesquisa \u00e9 exibido dentro do mapa em uma largura de tela maior que"],"Show empty map":["Mostrar mapa vazio"],"Show on map":["Mostrar no mapa"],"Silver":["Prata"],"Style JSON":["Estilo JSON"],"Text displayed on empty map":["Texto exibido no mapa vazio"],"Theme":["Tema"],"Track color":["Cor da faixa"],"Track endpoints color":["Rastrear a cor dos endpoints"],"Tracks are hidden and replaced with map marker according to zoom level.":["As trilhas s\u00e3o ocultadas e substitu\u00eddas por marcadores de mapa de acordo com o n\u00edvel de zoom."],"With search form":["Com formul\u00e1rio de pesquisa"],"Works when block is the only block in a column.":["Funciona quando o bloco \u00e9 o \u00fanico bloco em uma coluna."]}}}