{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Bottom":["A baix"],"Bottom left":["Baix a l &#39;esquerra"],"Bottom right":["Abaix a la dreta"],"Carousel decoration color":["Color de decoraci\u00f3 de carrusel"],"Center":["Centre"],"Custom":["Personalitzat"],"Default":["Per defecte"],"Default Layout Options":["Opcions de disseny per defecte"],"Design Options":["Opcions de disseny"],"Do not show":["No mostris"],"Gallery Options":["Opcions de la galeria"],"Grid size":["Mida de la graella"],"Image focus":["Enfocament de la imatge"],"Image height":["Al\u00e7ada de la imatge"],"Image height unit":["Unitat d&#39;al\u00e7ada de la imatge"],"Images caption text":["Text del t\u00edtol de la imatge"],"Images vertical align":["Les imatges s&#39;alineen verticalment"],"Inside image":["Imatge interior"],"Large":["Gran"],"Left":["Esquerra"],"Medium":["Mitjana"],"Mini":["Mini"],"Mobile width breakpoint":["Punt d&#39;interrupci\u00f3 d&#39;amplada m\u00f2bil"],"Proportional image height":["Al\u00e7ada proporcional de la imatge"],"Responsive options applied under screen width":["Opcions de resposta aplicades sota l&#39;amplada de la pantalla"],"Right":["Dret"],"Small":["Petita"],"Text color":["Color del text"],"Top":["Superior"],"Top left":["A dalt a l&#39;esquerra"],"Top right":["Dalt a la dreta"],"Under image":["Sota la imatge"],"Use responsive options":["Utilitzeu opcions de resposta"],"default image size":["mida de la imatge predeterminada"]}}}