{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/directory-google-map\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"All":["Her\u015fey"],"Appearance":["D\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f"],"Category":["Kategori"],"Cluster radius in px":["piksel cinsinden k\u00fcme yar\u0131\u00e7ap\u0131"],"Clusters are disabled.":["K\u00fcmeler devre d\u0131\u015f\u0131."],"Copy and paste the JSON from this website:":["JSON&#39;u bu web sitesinden kopyalay\u0131p yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n:"],"Cover column height":["Kapak s\u00fctunu y\u00fcksekli\u011fi"],"Custom":["Gelenek"],"Custom Height Settings":["\u00d6zel Y\u00fckseklik Ayarlar\u0131"],"Dark":["Karanl\u0131k"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Dynamic track visibility":["Dinamik iz g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc"],"Filters":["filtreler"],"Form inside map breakpoint":["Harita kesme noktas\u0131 i\u00e7inde form"],"GPX Tracks":["GPX Par\u00e7alar\u0131"],"Height unit":["Y\u00fckseklik birimi"],"Limit displayed posts":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen g\u00f6nderileri s\u0131n\u0131rla"],"Location":["Konum"],"Maps provider":["Haritalar sa\u011flay\u0131c\u0131s\u0131"],"Marker Cluster Settings":["\u0130\u015faret K\u00fcmesi Ayarlar\u0131"],"Markers":["i\u015faret\u00e7iler"],"Markers & GPX Tracks":["\u0130\u015faretleyiciler ve GPX Par\u00e7alar\u0131"],"Markers in distance less than %spx radius are grouped into clusters. Set 0 to disable clusters.":["%spx yar\u0131\u00e7ap\u0131ndan daha k\u0131sa mesafedeki i\u015faret\u00e7iler k\u00fcmeler halinde grupland\u0131r\u0131l\u0131r. K\u00fcmeleri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmak i\u00e7in 0 olarak ayarlay\u0131n."],"Maximum displayed posts":["Maksimum g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen g\u00f6nderiler"],"Minimum map height may differ of defined value due to needs of map's inside content.":["Minimum harita y\u00fcksekli\u011fi, haritan\u0131n i\u00e7 i\u00e7eri\u011finin ihtiya\u00e7lar\u0131na g\u00f6re tan\u0131mlanan de\u011ferden farkl\u0131 olabilir."],"Night":["Gece"],"Only featured items":["Yaln\u0131zca \u00f6ne \u00e7\u0131kan \u00f6\u011feler"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"Performance Settings":["Performans Ayarlar\u0131"],"Recommended map height":["\u00d6nerilen harita y\u00fcksekli\u011fi"],"Retro":["retro"],"Search form is displayed inside map on screen width larger than":["Arama formu, \u015fundan daha b\u00fcy\u00fck ekran geni\u015fli\u011finde harita i\u00e7inde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir:"],"Show on map":["Haritada g\u00f6ster"],"Silver":["G\u00fcm\u00fc\u015f"],"Style JSON":["Stil JSON"],"Theme":["Tema"],"Track color":["par\u00e7a rengi"],"Track endpoints color":["U\u00e7 noktalar\u0131n rengini izle"],"Tracks are hidden and replaced with map marker according to zoom level.":["\u0130zler gizlenir ve yak\u0131nla\u015ft\u0131rma d\u00fczeyine g\u00f6re harita i\u015faret\u00e7isi ile de\u011fi\u015ftirilir."],"With search form":["Arama formu ile"],"Works when block is the only block in a column.":["Bir s\u00fctundaki tek blok blok oldu\u011funda \u00e7al\u0131\u015f\u0131r."]}}}