{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ro","plural-forms":"nplurals=3; plural=n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2;"},"Bottom":["Partea de jos"],"Bottom left":["\u00cen st\u00e2nga jos"],"Bottom right":["\u00cen dreapta jos"],"Carousel decoration color":["Culoare de decorare a caruselului"],"Center":["Centru"],"Custom":["Personalizat"],"Default":["Implicit"],"Default Layout Options":["Op\u021biuni implicite de prezentare"],"Design Options":["Op\u021biuni de proiectare"],"Do not show":["Nu se afi\u0219eaz\u0103"],"Gallery Options":["Galerie Op\u021biuni"],"Grid size":["Dimensiunea grilei"],"Image focus":["Focalizarea imaginii"],"Image height":["\u00cen\u0103l\u021bimea imaginii"],"Image height unit":["Unitatea de \u00een\u0103l\u021bime a imaginii"],"Images caption text":["Imagini text de legend\u0103"],"Images vertical align":["Imagini aliniate vertical"],"Inside image":["Imagine interioar\u0103"],"Large":["Mare"],"Left":["St\u00e2nga"],"Medium":["Mediu"],"Mini":["Mini"],"Mobile width breakpoint":["Punct de \u00eentrerupere pentru l\u0103\u021bimea mobil\u0103"],"Proportional image height":["\u00cen\u0103l\u021bimea propor\u021bional\u0103 a imaginii"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u021biuni responsive aplicate sub l\u0103\u021bimea ecranului"],"Right":["Dreapta"],"Small":["Mici"],"Text color":["Culoarea textului"],"Top":["Top"],"Top left":["\u00cen st\u00e2nga sus"],"Top right":["\u00cen dreapta sus"],"Under image":["Sub imagine"],"Use responsive options":["Folosi\u021bi op\u021biuni receptive"],"default image size":["dimensiunea implicit\u0103 a imaginii"]}}}