{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sk","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2;"},"Bottom":["Spodn\u00e1 \u010das\u0165"],"Bottom left":["V\u013eavo dole"],"Bottom right":["Vpravo dole"],"Carousel decoration color":["Farba dekor\u00e1cie koloto\u010da"],"Center":["Stredisko"],"Custom":["Vlastn\u00e9"],"Default":["Predvolen\u00e9 nastavenie"],"Default Layout Options":["Predvolen\u00e9 mo\u017enosti rozlo\u017eenia"],"Design Options":["Mo\u017enosti dizajnu"],"Do not show":["Nezobrazujte"],"Gallery Options":["Mo\u017enosti gal\u00e9rie"],"Grid size":["Ve\u013ekos\u0165 mrie\u017eky"],"Image focus":["Zameranie obrazu"],"Image height":["V\u00fd\u0161ka obrazu"],"Image height unit":["Jednotka v\u00fd\u0161ky obrazu"],"Images caption text":["Text titulku obr\u00e1zkov"],"Images vertical align":["Obr\u00e1zky vertik\u00e1lne zarovna\u0165"],"Inside image":["Vn\u00fatorn\u00fd obr\u00e1zok"],"Large":["Ve\u013ek\u00e9"],"Left":["V\u013eavo"],"Medium":["Stredn\u00e9"],"Mini":["Mini"],"Mobile width breakpoint":["Bod zlomu \u0161\u00edrky mobiln\u00e9ho zariadenia"],"Proportional image height":["Proporcion\u00e1lna v\u00fd\u0161ka obrazu"],"Responsive options applied under screen width":["Mo\u017enosti reagovania na \u0161\u00edrku obrazovky"],"Right":["Vpravo"],"Small":["Mal\u00e9"],"Text color":["Farba textu"],"Top":["Top"],"Top left":["V\u013eavo hore"],"Top right":["Vpravo hore"],"Under image":["Pod obr\u00e1zkom"],"Use responsive options":["Pou\u017e\u00edvanie citliv\u00fdch mo\u017enost\u00ed"],"default image size":["predvolen\u00e1 ve\u013ekos\u0165 obr\u00e1zka"]}}}