{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/toolbar-alignment.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Sz\u00f6vegk\u00f6zpont igaz\u00edt\u00e1sa"],"Align Text Justify":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1sa"],"Align Text Left":["Sz\u00f6veg balra igaz\u00edt\u00e1sa"],"Align Text Right":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1sa jobbra"],"Select alignment":["V\u00e1lassza ki az igaz\u00edt\u00e1st"]}}}