{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/directory-locations-list\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Filters":["S\u00edur"],"Location":["Sta\u00f0setning"],"Location Details":["Uppl\u00fdsingar um sta\u00f0setningu"],"Only featured":["A\u00f0eins s\u00fdndur"],"Only parent locations":["A\u00f0eins foreldrasta\u00f0ir"],"Show Location description":["S\u00fdna sta\u00f0setningarl\u00fdsingu"],"Show Location icon":["S\u00fdna sta\u00f0setningart\u00e1kn"],"Show only locations marked as featured.":["S\u00fdna a\u00f0eins sta\u00f0setningar merktar sem s\u00fdndar."]}}}