{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Bottom":["Em baixo"],"Bottom left":["Fundo esquerdo"],"Bottom right":["Em baixo \u00e0 direita"],"Carousel decoration color":["Cor da decora\u00e7\u00e3o carrossel"],"Center":["Centro"],"Custom":["Personalizado"],"Default":["Predefini\u00e7\u00e3o"],"Default Layout Options":["Op\u00e7\u00f5es de layout por defeito"],"Design Options":["Op\u00e7\u00f5es de desenho"],"Do not show":["N\u00e3o mostrar"],"Gallery Options":["Op\u00e7\u00f5es da Galeria"],"Grid size":["Tamanho da grelha"],"Image focus":["Foco da imagem"],"Image height":["Altura da imagem"],"Image height unit":["Unidade de altura da imagem"],"Images caption text":["Texto da legenda das imagens"],"Images vertical align":["Alinhamento vertical das imagens"],"Inside image":["Imagem interior"],"Large":["Grande"],"Left":["Esquerda"],"Medium":["M\u00e9dio"],"Mini":["Mini"],"Mobile width breakpoint":["Ponto de quebra de largura m\u00f3vel"],"Proportional image height":["Altura proporcional da imagem"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u00e7\u00f5es reactivas aplicadas sob a largura do ecr\u00e3"],"Right":["Certo"],"Small":["Pequeno"],"Text color":["Cor do texto"],"Top":["In\u00edcio"],"Top left":["Em cima \u00e0 esquerda"],"Top right":["Em cima \u00e0 direita"],"Under image":["Sob imagem"],"Use responsive options":["Utilizar op\u00e7\u00f5es reactivas"],"default image size":["tamanho de imagem padr\u00e3o"]}}}