{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/posts-selection.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"No posts found":["Engar f\u00e6rslur fundust"],"Search for posts":["Leita\u00f0u a\u00f0 f\u00e6rslum"],"Selected post is no more published.":["Valin f\u00e6rsla er ekki lengur birt."],"Selected posts":["Valdar f\u00e6rslur"],"Selected posts are no more published.":["Valdar f\u00e6rslur eru ekki lengur birtar."]}}}