{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/responsive-options-tabs.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Customized options for mobile screen width.":["Mobil ekran geni\u015fli\u011fi i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f se\u00e7enekler."],"Desktop size":["masa\u00fcst\u00fc boyutu"],"General options for desktop.":["Masa\u00fcst\u00fc i\u00e7in genel se\u00e7enekler."],"Mobile size":["Mobil boyut"]}}}