{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/directory-search-results\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"eo","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Ascending":["Ascendenta"],"Background color":["Fona koloro"],"Borders color":["Bordoj koloro"],"Borders width":["Bordoj lar\u011da"],"Bottom":["Fundo"],"Bottom left":["Malsupre maldekstre"],"Bottom right":["Malsupre dekstre"],"Center":["Centro"],"Custom":["Kutimo"],"Date":["Dato"],"Decoration color":["Dekoracia koloro"],"Default":["Defa\u016dlte"],"Descending":["Malkreskanta"],"Design Options":["Dezajnaj Opcioj"],"Featured items first":["Unue elstaraj eroj"],"Image focus":["Bilda fokuso"],"Image height":["Alteco de bildo"],"Image height unit":["Bilda alteco unuo"],"Item Details":["Item Detaloj"],"Item Image Options":["Item Bildaj Opcioj"],"Left":["Maldekstre"],"Mobile width breakpoint":["Po\u015dtelefona lar\u011da rompopunkto"],"No borders":["Neniuj limoj"],"Order Options":["Ordo Opcioj"],"Order by":["Mendu per"],"Order number":["Mendnumero"],"Proportional image height":["Proporcia bildo alteco"],"Random":["Hazarda"],"Rating stars color":["Takso steloj koloro"],"Responsive options applied under screen width":["Respondema opcioj aplikitaj sub ekranlar\u011do"],"Right":["\u011custe"],"Show address":["Montru adreson"],"Show categories":["Montru kategoriojn"],"Show description":["Montri priskribon"],"Show featured image":["Montru elstaran bildon"],"Show featured items on the top of list before all other item posts.":["Montru elstarajn erojn sur la supro de la listo anta\u016d \u0109iuj aliaj afi\u015doj."],"Show locations":["Montru lokojn"],"Show only featured category":["Montru nur elstaran kategorion"],"Show rating":["Montru takson"],"Show subtitle":["Montru subtitolon"],"Show web":["Montru retejon"],"Text color":["Teksta koloro"],"Thick borders":["Dikaj limoj"],"Thin borders":["Maldikaj limoj"],"Title":["Titolo"],"Top":["Supre"],"Top left":["Supre maldekstre"],"Top right":["Supre dekstre"],"Use responsive options":["Uzu respondemajn eblojn"],"default image size":["defa\u016dlta bildo grandeco"]}}}