{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/automatic-directory-google-map\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Appearance":["Aparen\u00e7a"],"Cluster radius in px":["Radi del cl\u00faster en px"],"Clusters are disabled.":["Els cl\u00fasters estan desactivats."],"Copy and paste the JSON from this website:":["Copieu i enganxeu el JSON d&#39;aquest lloc web:"],"Cover column height":["Al\u00e7ada de la columna de coberta"],"Custom":["Personalitzat"],"Custom Height Settings":["Configuraci\u00f3 d&#39;al\u00e7ada personalitzada"],"Dark":["fosc"],"Default":["Per defecte"],"Dynamic track visibility":["Visibilitat din\u00e0mica de la pista"],"Empty map behavior":["Comportament del mapa buit"],"Form inside map breakpoint":["Formulari dins del punt d&#39;interrupci\u00f3 del mapa"],"GPX Tracks":["Pistes GPX"],"Height unit":["Unitat d&#39;al\u00e7ada"],"Hide map":["Amaga el mapa"],"Limit displayed posts":["Limita les publicacions mostrades"],"Maps provider":["Prove\u00efdor de mapes"],"Marker Cluster Settings":["Configuraci\u00f3 del cl\u00faster de marcadors"],"Markers":["Marcadors"],"Markers & GPX Tracks":["Marcadors i pistes GPX"],"Markers in distance less than %spx radius are grouped into clusters. Set 0 to disable clusters.":["Els marcadors amb una dist\u00e0ncia inferior a %spx de radi s&#39;agrupen en grups. Establiu 0 per desactivar els cl\u00fasters."],"Maximum displayed posts":["M\u00e0xim de publicacions mostrades"],"Minimum map height may differ of defined value due to needs of map's inside content.":["L&#39;al\u00e7ada m\u00ednima del mapa pot diferir del valor definit a causa de les necessitats del contingut interior del mapa."],"Night":["Nit"],"Options":["Opcions"],"Performance Settings":["Configuraci\u00f3 de rendiment"],"Recommended map height":["Al\u00e7ada del mapa recomanada"],"Retro":["Retro"],"Search form is displayed inside map on screen width larger than":["El formulari de cerca es mostra dins del mapa amb una amplada de pantalla m\u00e9s gran que"],"Show empty map":["Mostra el mapa buit"],"Show on map":["Mostra al mapa"],"Silver":["Plata"],"Style JSON":["Estil JSON"],"Text displayed on empty map":["Text que es mostra al mapa buit"],"Theme":["Tema"],"Track color":["Color de la pista"],"Track endpoints color":["Seguiment del color dels punts finals"],"Tracks are hidden and replaced with map marker according to zoom level.":["Les pistes s&#39;amaguen i se substitueixen pel marcador del mapa segons el nivell de zoom."],"With search form":["Amb formulari de cerca"],"Works when block is the only block in a column.":["Funciona quan el bloc \u00e9s l&#39;\u00fanic bloc d&#39;una columna."]}}}