{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Center":["Kohdista keskusta"],"Align Left":["Tasaa vasemmalle"],"Align Right":["Kohdista oikealle"],"Bottom":["Pohja"],"Bottom left":["Alhaalla vasemmalla"],"Bottom right":["Ala oikea"],"Center":["Keskusta"],"Cover column height":["Kannen sarakkeen korkeus"],"Custom Height Settings":["Mukautetut korkeusasetukset"],"Height unit":["Korkeusyksikk\u00f6"],"Image focus":["Kuvan tarkennus"],"Image height":["Kuvan korkeus"],"Left":["Vasen"],"Minimum height unit":["V\u00e4himm\u00e4iskorkeusyksikk\u00f6"],"Minimum image height":["Kuvan v\u00e4himm\u00e4iskorkeus"],"Mobile width breakpoint":["Mobiilileveyden keskeytyspiste"],"Open image in popup":["Avaa kuva ponnahdusikkunassa"],"Options":["Vaihtoehdot"],"Responsive options applied under screen width":["Responsiiviset asetukset k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 n\u00e4yt\u00f6n leveyden alla"],"Right":["Oikein"],"Top":["Yl\u00f6s"],"Top left":["Yl\u00e4vasen"],"Top right":["Yl\u00e4oikea"],"Use responsive options":["K\u00e4yt\u00e4 reagoivia vaihtoehtoja"],"Works when block is the only block in a column.":["Toimii, kun lohko on sarakkeen ainoa lohko."],"default image size":["kuvan oletuskoko"]}}}