{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-extension\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ro","plural-forms":"nplurals=3; plural=n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2;"},"Align Center":["Alinierea Centrului"],"Align Left":["Alinia\u021bi la st\u00e2nga"],"Align Right":["Alinierea la dreapta"],"All inputs":["Toate intr\u0103rile"],"Box width":["L\u0103\u021bimea cutiei"],"Citadela Listing > Item Extension":["Citadela Listing > Extinderea articolului"],"Data of inputs with no value will not be displayed.":["Datele intr\u0103rilor f\u0103r\u0103 valoare nu vor fi afi\u0219ate."],"Design Options":["Op\u021biuni de proiectare"],"Enable and insert inputs via menu":["Activarea \u0219i inserarea intr\u0103rilor prin meniu"],"Fix width":["L\u0103\u021bime fix\u0103"],"Force box width to selected value.":["For\u021beaz\u0103 l\u0103\u021bimea casetei la valoarea selectat\u0103."],"Force table style for displayed data, longer values are not moved under label.":["For\u021ba\u021bi stilul tabel pentru datele afi\u0219ate, valorile mai lungi nu sunt mutate sub etichet\u0103."],"Hide empty values":["Ascunde\u021bi valorile goale"],"Hide selected inputs":["Ascunde\u021bi intr\u0103rile selectate"],"Hide unchecked checkbox":["Ascunde\u021bi caseta de selectare necomandat\u0103"],"Label color":["Culoarea etichetei"],"Label width":["L\u0103\u021bimea etichetei"],"Lines color":["Linii de culoare"],"Options":["Op\u021biuni"],"Show data":["Afi\u0219a\u021bi datele"],"Show selected inputs":["Afi\u0219a\u021bi intr\u0103rile selectate"],"Table style":["Stil de mas\u0103"],"There are no inputs to show.":["Nu exist\u0103 intr\u0103ri care s\u0103 fie afi\u0219ate."],"There are no selected inputs to show.":["Nu exist\u0103 intr\u0103ri selectate care s\u0103 fie afi\u0219ate."],"Title color":["Culoare de titlu"],"Unchecked single checkbox will not be displayed.":["C\u0103su\u021ba de selectare simpl\u0103 necompletat\u0103 nu va fi afi\u0219at\u0103."],"Value color":["Culoarea valorii"]}}}