{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/box-shadow-control.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Blur radius":["Sumennuksen s\u00e4de"],"Horizontal offset":["Vaakasuora siirtym\u00e4"],"Shadow color":["Varjon v\u00e4ri"],"Spread radius":["Levityss\u00e4de"],"Vertical offset":["Pystysuuntainen siirtym\u00e4"]}}}