{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/box-shadow-control.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"azb","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Blur radius":["Bulan\u0131ql\u0131q radiusu"],"Horizontal offset":["\u00dcf\u00fcqi ofset"],"Shadow color":["K\u00f6lg\u0259 r\u0259ngi"],"Spread radius":["Yay\u0131lma radiusu"],"Vertical offset":["\u015eaquli ofset"]}}}