{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sl","plural-forms":"nplurals=4; plural=(n%100==1 ? 0 : n%100==2 ? 1 : n%100==3 || n%100==4 ? 2 : 3);"},"Bottom":["dno"],"Bottom left":["Spodaj levo"],"Bottom right":["Spodaj desno"],"Carousel decoration color":["Barva dekoracije vrtiljaka"],"Center":["Center"],"Custom":["Po meri"],"Default":["Privzeto"],"Default Layout Options":["Privzete mo\u017enosti postavitve"],"Design Options":["Mo\u017enosti oblikovanja"],"Do not show":["Ne poka\u017ei"],"Gallery Options":["Mo\u017enosti galerije"],"Grid size":["Velikost mre\u017ee"],"Image focus":["Fokus slike"],"Image height":["Vi\u0161ina slike"],"Image height unit":["Enota za vi\u0161ino slike"],"Images caption text":["Besedilo napisa slik"],"Images vertical align":["Navpi\u010dna poravnava slik"],"Inside image":["Notranja slika"],"Large":["Velika"],"Left":["levo"],"Medium":["srednje"],"Mini":["Mini"],"Mobile width breakpoint":["Mobilna prelomna to\u010dka \u0161irine"],"Proportional image height":["Proporcionalna vi\u0161ina slike"],"Responsive options applied under screen width":["Odzivne mo\u017enosti, uporabljene pod \u0161irino zaslona"],"Right":["Prav"],"Small":["Majhna"],"Text color":["Barva besedila"],"Top":["Vrh"],"Top left":["Zgoraj levo"],"Top right":["Zgoraj desno"],"Under image":["Pod sliko"],"Use responsive options":["Uporabite odzivne mo\u017enosti"],"default image size":["privzeta velikost slike"]}}}