{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt_AO","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Center":["Centralizar"],"Align Left":["Alinhar \u00e0 esquerda"],"Align Right":["Alinhar \u00e0 direita"],"Bottom":["Fundo"],"Bottom left":["Inferior esquerdo"],"Bottom right":["Canto inferior direito"],"Center":["Centro"],"Cover column height":["Altura da coluna de cobertura"],"Custom Height Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de altura personalizadas"],"Height unit":["Unidade de altura"],"Image focus":["Foco da imagem"],"Image height":["Altura da imagem"],"Left":["Deixei"],"Minimum height unit":["Unidade de altura m\u00ednima"],"Minimum image height":["Altura m\u00ednima da imagem"],"Mobile width breakpoint":["Ponto de interrup\u00e7\u00e3o de largura m\u00f3vel"],"Open image in popup":["Abrir imagem em pop-up"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u00e7\u00f5es responsivas aplicadas na largura da tela"],"Right":["Certo"],"Top":["Topo"],"Top left":["Superior esquerdo"],"Top right":["Canto superior direito"],"Use responsive options":["Use op\u00e7\u00f5es responsivas"],"Works when block is the only block in a column.":["Funciona quando o bloco \u00e9 o \u00fanico bloco em uma coluna."],"default image size":["tamanho de imagem padr\u00e3o"]}}}