{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/toolbar-size.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Large size":["Nagy m\u00e9ret"],"Medium size":["K\u00f6zepes m\u00e9ret\u0171"],"Select size":["V\u00e1lassz m\u00e9retet"],"Small size":["Kis m\u00e9ret"]}}}