{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/box-shadow-control.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Blur radius":["V\u00e5grum radie"],"Horizontal offset":["Horisontell f\u00f6rskjutning"],"Shadow color":["Skugga f\u00e4rg"],"Spread radius":["Spridningsradie"],"Vertical offset":["Vertikal f\u00f6rskjutning"]}}}