{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hr","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && n%10<=4 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);"},"Align Center":["Poravnajte sredi\u0161te"],"Align Left":["Poravnajte lijevo"],"Align Right":["Poravnajte desno"],"Bottom":["Dno"],"Bottom left":["Dolje lijevo"],"Bottom right":["Dolje desno"],"Center":["Centar"],"Cover column height":["Visina stupca pokrova"],"Custom Height Settings":["Prilago\u0111ene postavke visine"],"Height unit":["Jedinica visine"],"Image focus":["Fokus slike"],"Image height":["Visina slike"],"Left":["Lijevo"],"Minimum height unit":["Jedinica minimalne visine"],"Minimum image height":["Minimalna visina slike"],"Mobile width breakpoint":["Prijelomna to\u010dka mobilne \u0161irine"],"Open image in popup":["Otvorite sliku u sko\u010dnom prozoru"],"Options":["Mogu\u0107nosti"],"Responsive options applied under screen width":["Responzivne opcije primijenjene ispod \u0161irine zaslona"],"Right":["Pravo"],"Top":["Vrh"],"Top left":["Gore lijevo"],"Top right":["Gore desno"],"Use responsive options":["Koristite responzivne opcije"],"Works when block is the only block in a column.":["Radi kada je blok jedini blok u stupcu."],"default image size":["zadana veli\u010dina slike"]}}}