{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"da","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Bottom":["Bund"],"Bottom left":["Nederst til venstre"],"Bottom right":["Nederst til h\u00f8jre"],"Carousel decoration color":["Karrusel dekoration farve"],"Center":["Centrum"],"Custom":["Brugerdefinerede"],"Default":["Standard"],"Default Layout Options":["Standardlayoutindstillinger"],"Design Options":["Design muligheder"],"Do not show":["Vis ikke"],"Gallery Options":["Galleri muligheder"],"Grid size":["Gitterst\u00f8rrelse"],"Image focus":["Billedfokus"],"Image height":["Billedh\u00f8jde"],"Image height unit":["Billedh\u00f8jdeenhed"],"Images caption text":["Billedteksttekst"],"Images vertical align":["Billeder justeres lodret"],"Inside image":["Indvendigt billede"],"Large":["Stor"],"Left":["Venstre"],"Medium":["Medium"],"Mini":["Mini"],"Mobile width breakpoint":["Mobile bredde brudpunkt"],"Proportional image height":["Proportional billedh\u00f8jde"],"Responsive options applied under screen width":["Responsive muligheder anvendt under sk\u00e6rmbredde"],"Right":["Ret"],"Small":["Lille"],"Text color":["Tekstfarve"],"Top":["Top"],"Top left":["\u00d8verst til venstre"],"Top right":["\u00f8verst til h\u00f8jre"],"Under image":["Under billedet"],"Use responsive options":["Brug responsive muligheder"],"default image size":["standard billedst\u00f8rrelse"]}}}