{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sq","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Center":["Align Center"],"Align Left":["Rreshtoni majtas"],"Align Right":["Rreshtoni djathtas"],"Bottom":["Posht\u00eb"],"Bottom left":["Posht\u00eb majtas"],"Bottom right":["Posht\u00eb djathtas"],"Center":["Qendra"],"Cover column height":["Lart\u00ebsia e kolon\u00ebs s\u00eb mbules\u00ebs"],"Custom Height Settings":["Cil\u00ebsimet e personalizuara t\u00eb lart\u00ebsis\u00eb"],"Height unit":["Nj\u00ebsia e lart\u00ebsis\u00eb"],"Image focus":["Fokusi i imazhit"],"Image height":["Lart\u00ebsia e imazhit"],"Left":["Majtas"],"Minimum height unit":["Nj\u00ebsia minimale e lart\u00ebsis\u00eb"],"Minimum image height":["Lart\u00ebsia minimale e imazhit"],"Mobile width breakpoint":["Pika e nd\u00ebrprerjes s\u00eb gjer\u00ebsis\u00eb s\u00eb celularit"],"Open image in popup":["Hapni imazhin n\u00eb dritaren k\u00ebrcyese"],"Options":["Opsione"],"Responsive options applied under screen width":["Opsionet e p\u00ebrgjegjshme aplikohen n\u00ebn gjer\u00ebsin\u00eb e ekranit"],"Right":["E drejta"],"Top":["Top"],"Top left":["Lart majtas"],"Top right":["Lart djathtas"],"Use responsive options":["P\u00ebrdorni opsione t\u00eb p\u00ebrgjegjshme"],"Works when block is the only block in a column.":["Funksionon kur blloku \u00ebsht\u00eb blloku i vet\u00ebm n\u00eb nj\u00eb kolon\u00eb."],"default image size":["madh\u00ebsia e paracaktuar e imazhit"]}}}