{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/posts-map\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"eo","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"All":["\u0108iuj"],"Appearance":["Aspekto"],"Category":["Kategorio"],"Cluster radius in px":["Aretradiuso en px"],"Clusters are disabled.":["Aretoj estas mal\u015daltitaj."],"Copy and paste the JSON from this website:":["Kopiu kaj algluu la JSON de \u0109i tiu retejo:"],"Cover column height":["Kovrilo kolumna alteco"],"Custom":["Kutimo"],"Custom Height Settings":["Propraj Altaj Agordoj"],"Dark":["Mallumo"],"Default":["Defa\u016dlte"],"Filters":["Filtriloj"],"Form inside map breakpoint":["Formu ene de mapo-romppunkto"],"Height unit":["Alteco unuo"],"Limit displayed posts":["Limigu montritajn afi\u015dojn"],"Location":["Loko"],"Maps provider":["Provizanto de mapoj"],"Marker Cluster Settings":["Agordoj de Markiloj"],"Markers in distance less than %spx radius are grouped into clusters. Set 0 to disable clusters.":["Markiloj en distanco malpli ol %spx radiuso estas grupigitaj en aretojn. Agordu 0 por mal\u015dalti aretojn."],"Maximum displayed posts":["Maksimumo montritaj afi\u015doj"],"Minimum map height may differ of defined value due to needs of map's inside content.":["Minimuma mapa alteco povas malsami de difinita valoro pro bezonoj de la interna enhavo de mapo."],"Night":["Nokto"],"Options":["Opcioj"],"Performance Settings":["Agordoj de rendimento"],"Recommended map height":["Rekomendita mapo alteco"],"Retro":["Retro"],"Search form is displayed inside map on screen width larger than":["Ser\u0109formularo estas montrata ene de mapo sur ekranlar\u011do pli granda ol"],"Silver":["Ar\u011dento"],"Style JSON":["Stilo JSON"],"Theme":["Temo"],"With search form":["Kun ser\u0109formularo"],"Works when block is the only block in a column.":["Funkcias kiam bloko estas la nura bloko en kolumno."]}}}