{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"plugin\/assets\/citadela\/half-layout-map\/build\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"All":["Allt"],"Category":["Flokkur"],"Citadela Half Layout Map Settings":["Citadela Half Layout Kortastillingar"],"Clear":["Hreinsa"],"Cluster radius in px":["Klasarad\u00edus \u00ed px"],"Clusters are disabled.":["Klasar eru \u00f3virkir."],"Copy and paste the JSON from this website:":["Afrita\u00f0u og l\u00edmdu JSON fr\u00e1 \u00feessari vefs\u00ed\u00f0u:"],"Custom":["S\u00e9rsni\u00f0in"],"Dark":["Myrkur"],"Default":["Sj\u00e1lfgefi\u00f0"],"Dynamic track visibility":["Kraftmikill brautarskyggni"],"Empty map behavior":["T\u00f3m kortaheg\u00f0un"],"GPX Tracks":["GPX l\u00f6g"],"Hide map":["Fela kort"],"Location":["Sta\u00f0setning"],"Map provider":["Kortaveita"],"Markers":["Merki"],"Markers & GPX Tracks":["Merki og GPX l\u00f6g"],"Markers in distance less than %spx radius are grouped into clusters. Set 0 to disable clusters.":["Merki \u00ed fjarl\u00e6g\u00f0 minni en %spx rad\u00edus eru flokku\u00f0 \u00ed klasa. Stilltu 0 til a\u00f0 sl\u00f6kkva \u00e1 klasa."],"Night":["N\u00f3tt"],"Only featured items":["Einungis valin atri\u00f0i"],"Retro":["Retro"],"Show empty map":["S\u00fdna t\u00f3mt kort"],"Show on map":["S\u00fdna \u00e1 korti"],"Silver":["Silfur"],"Style JSON":["St\u00edll JSON"],"Text displayed on empty map":["Texti s\u00fdndur \u00e1 au\u00f0u korti"],"Theme":["\u00deema"],"Track color":["Lagarlitur"],"Track endpoints color":["Fylgstu me\u00f0 endapunkta lit"],"Tracks are hidden and replaced with map marker according to zoom level.":["L\u00f6gin eru falin og skipt \u00fat fyrir kortamerki \u00ed samr\u00e6mi vi\u00f0 a\u00f0dr\u00e1ttarstig."]}}}