{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/box-shadow-control.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Blur radius":["Radi desenfocat"],"Horizontal offset":["Despla\u00e7ament horitzontal"],"Shadow color":["Color de l&#39;ombra"],"Spread radius":["R\u00e0dio de propagaci\u00f3"],"Vertical offset":["Despla\u00e7ament vertical"]}}}