{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"gl_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Center":["Ali\u00f1ar Centro"],"Align Left":["Ali\u00f1ar \u00e1 esquerda"],"Align Right":["Ali\u00f1ar \u00e1 dereita"],"Bottom":["Abaixo"],"Bottom left":["Abaixo \u00e1 esquerda"],"Bottom right":["Abaixo dereita"],"Center":["Centro"],"Cover column height":["Altura da columna de cuberta"],"Custom Height Settings":["Configuraci\u00f3n personalizada de altura"],"Height unit":["Unidade de altura"],"Image focus":["Foco da imaxe"],"Image height":["Altura da imaxe"],"Left":["Esquerda"],"Minimum height unit":["Unidade de altura m\u00ednima"],"Minimum image height":["Altura m\u00ednima da imaxe"],"Mobile width breakpoint":["Punto de interrupci\u00f3n de ancho m\u00f3bil"],"Open image in popup":["Abrir imaxe nunha vent\u00e1 emerxente"],"Options":["Opci\u00f3ns"],"Responsive options applied under screen width":["Opci\u00f3ns de resposta aplicadas baixo o ancho da pantalla"],"Right":["Certo"],"Top":["Arriba"],"Top left":["Arriba esquerda"],"Top right":["Arriba dereita"],"Use responsive options":["Usa opci\u00f3ns de resposta"],"Works when block is the only block in a column.":["Funciona cando o bloque \u00e9 o \u00fanico bloque nunha columna."],"default image size":["tama\u00f1o de imaxe predeterminado"]}}}