{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Center":["Centro de Alinhamento"],"Align Left":["Alinhar Esquerda"],"Align Right":["Alinhar direito"],"Bottom":["Em baixo"],"Bottom left":["Fundo esquerdo"],"Bottom right":["Em baixo \u00e0 direita"],"Center":["Centro"],"Cover column height":["Altura da coluna de cobertura"],"Custom Height Settings":["Ajustes personalizados de Altura"],"Height unit":["Unidade de altura"],"Image focus":["Foco da imagem"],"Image height":["Altura da imagem"],"Left":["Esquerda"],"Minimum height unit":["Unidade de altura m\u00ednima"],"Minimum image height":["Altura m\u00ednima da imagem"],"Mobile width breakpoint":["Ponto de quebra de largura m\u00f3vel"],"Open image in popup":["Imagem aberta em popup"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u00e7\u00f5es reactivas aplicadas sob a largura do ecr\u00e3"],"Right":["Certo"],"Top":["In\u00edcio"],"Top left":["Em cima \u00e0 esquerda"],"Top right":["Em cima \u00e0 direita"],"Use responsive options":["Utilizar op\u00e7\u00f5es reactivas"],"Works when block is the only block in a column.":["Funciona quando o bloco \u00e9 o \u00fanico bloco de uma coluna."],"default image size":["tamanho de imagem padr\u00e3o"]}}}