{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hr","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && n%10<=4 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);"},"Bottom":["Dno"],"Bottom left":["Dolje lijevo"],"Bottom right":["Dolje desno"],"Carousel decoration color":["Boja ukrasa vrtuljka"],"Center":["Centar"],"Custom":["Prilago\u0111en"],"Default":["Zadano"],"Default Layout Options":["Zadane opcije izgleda"],"Design Options":["Mogu\u0107nosti dizajna"],"Do not show":["Nemoj pokazati"],"Gallery Options":["Opcije galerije"],"Grid size":["Veli\u010dina mre\u017ee"],"Image focus":["Fokus slike"],"Image height":["Visina slike"],"Image height unit":["Jedinica visine slike"],"Images caption text":["Tekst naslova slika"],"Images vertical align":["Slike okomito poravnajte"],"Inside image":["Unutarnja slika"],"Large":["Velika"],"Left":["Lijevo"],"Medium":["Srednji"],"Mini":["Mini"],"Mobile width breakpoint":["Prijelomna to\u010dka mobilne \u0161irine"],"Proportional image height":["Proporcionalna visina slike"],"Responsive options applied under screen width":["Responzivne opcije primijenjene ispod \u0161irine zaslona"],"Right":["Pravo"],"Small":["Mali"],"Text color":["Boja teksta"],"Top":["Vrh"],"Top left":["Gore lijevo"],"Top right":["Gore desno"],"Under image":["Ispod slike"],"Use responsive options":["Koristite responzivne opcije"],"default image size":["zadana veli\u010dina slike"]}}}