{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"lv","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n != 0 ? 1 : 2);"},"Bottom":["Apak\u0161\u0101"],"Bottom left":["Apak\u0161\u0101 pa kreisi"],"Bottom right":["Apak\u0161\u0101 pa labi"],"Carousel decoration color":["Karuse\u013ca dekor\u0101cijas kr\u0101sa"],"Center":["Centrs"],"Custom":["Piel\u0101gots"],"Default":["Noklus\u0113jums"],"Default Layout Options":["Noklus\u0113juma izk\u0101rtojuma opcijas"],"Design Options":["Dizaina iesp\u0113jas"],"Do not show":["Ner\u0101di"],"Gallery Options":["Galerijas opcijas"],"Grid size":["Re\u017e\u0123a izm\u0113rs"],"Image focus":["Att\u0113la fokuss"],"Image height":["Att\u0113la augstums"],"Image height unit":["Att\u0113la augstuma m\u0113rvien\u012bba"],"Images caption text":["Att\u0113lu parakstu teksts"],"Images vertical align":["Att\u0113lu l\u012bdzin\u0101\u0161ana vertik\u0101li"],"Inside image":["Iek\u0161\u0113jais att\u0113ls"],"Large":["Liels"],"Left":["Pa kreisi"],"Medium":["Vid\u0113ja"],"Mini":["Mini"],"Mobile width breakpoint":["Mobil\u0101 platuma p\u0101rtraukuma punkts"],"Proportional image height":["Proporcion\u0101ls att\u0113la augstums"],"Responsive options applied under screen width":["Adapt\u012bv\u0101s opcijas tiek lietotas zem ekr\u0101na platuma"],"Right":["Pa labi"],"Small":["Mazs"],"Text color":["Teksta kr\u0101sa"],"Top":["Tops"],"Top left":["Aug\u0161\u0113jais kreisais"],"Top right":["Aug\u0161\u0113j\u0101 labaj\u0101 st\u016br\u012b"],"Under image":["Zem att\u0113la"],"Use responsive options":["Izmantojiet atsauc\u012bgas opcijas"],"default image size":["noklus\u0113juma att\u0113la izm\u0113rs"]}}}