{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-claim-listing\/src\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"nb","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Center":["Senterjuster"],"Align Left":["Venstrejuster"],"Align Right":["H\u00f8yrejuster"],"Alignment":["Justering"],"Already claimed":["Allerede hevdet"],"Border radius":["Kanteradius"],"Button background color":["Bakgrunnsfarge p\u00e5 knapp"],"Buttons":["Knapper"],"Claim Listing":["Krev oppf\u00f8ring"],"Description":["Beskrivelse"],"Displays the button and the form for claim listing.":["Viser knappen og skjemaet for kravoppf\u00f8ring."],"Email Label":["E-postetikett"],"Form":["Skjema"],"Item Claim Listing":["Varekravoppf\u00f8ring"],"Label for email field":["Etikett for e-postfelt"],"Label for submit button":["Etikett for send inn-knapp"],"Label for username field":["Etikett for brukernavnfelt"],"Large button":["Stor knapp"],"Logged in text":["Innlogget tekst"],"Notification when the item is already claimed. Leave empty to hide the notification.":["Varsling n\u00e5r varen allerede er gjort krav p\u00e5. La st\u00e5 tomt for \u00e5 skjule varselet."],"Notification when the item is pending moderation from admin. Leave empty to hide the notification.":["Varsling n\u00e5r elementet venter p\u00e5 moderering fra admin. La st\u00e5 tomt for \u00e5 skjule varselet."],"Notifications":["Varsler"],"Pending":["Avventer"],"Small button":["Liten knapp"],"Style":["Stil"],"Submit Label":["Send inn etikett"],"Terms & Conditions label":["Vilk\u00e5r og betingelser etikett"],"Text color":["Tekstfarge"],"Text displayed in the form when user is logged in":["Tekst som vises i skjemaet n\u00e5r brukeren er p\u00e5logget"],"Text for Terms & Conditions form input. Leave empty to disable the checkbox.":["Tekst for skjemainndata for vilk\u00e5r og betingelser. La st\u00e5 tomt for \u00e5 deaktivere avmerkingsboksen."],"Title":["Tittel"],"Username Label":["Brukernavnetikett"]}}}