{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Bottom":["Pohja"],"Bottom left":["Alhaalla vasemmalla"],"Bottom right":["Ala oikea"],"Carousel decoration color":["Karusellin koristelu v\u00e4ri"],"Center":["Keskusta"],"Custom":["Mukautettu"],"Default":["Oletus"],"Default Layout Options":["Oletusasetteluasetukset"],"Design Options":["Suunnitteluvaihtoehdot"],"Do not show":["\u00c4l\u00e4 n\u00e4yt\u00e4"],"Gallery Options":["Gallerian asetukset"],"Grid size":["Ristikon koko"],"Image focus":["Kuvan tarkennus"],"Image height":["Kuvan korkeus"],"Image height unit":["Kuvan korkeusyksikk\u00f6"],"Images caption text":["Kuvien kuvateksti"],"Images vertical align":["Kuvien tasaus pystysuoraan"],"Inside image":["Sis\u00e4kuva"],"Large":["Suuri"],"Left":["Vasen"],"Medium":["Keskikokoinen"],"Mini":["Mini"],"Mobile width breakpoint":["Mobiilileveyden keskeytyspiste"],"Proportional image height":["Suhteellinen kuvan korkeus"],"Responsive options applied under screen width":["Responsiiviset asetukset k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 n\u00e4yt\u00f6n leveyden alla"],"Right":["Oikein"],"Small":["Pieni"],"Text color":["Tekstin v\u00e4ri"],"Top":["Yl\u00f6s"],"Top left":["Yl\u00e4vasen"],"Top right":["Yl\u00e4oikea"],"Under image":["Kuvan alla"],"Use responsive options":["K\u00e4yt\u00e4 reagoivia vaihtoehtoja"],"default image size":["kuvan oletuskoko"]}}}