{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/box-shadow-control.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Blur radius":["Bulan\u0131kl\u0131k yar\u0131\u00e7ap\u0131"],"Horizontal offset":["yatay ofset"],"Shadow color":["g\u00f6lge rengi"],"Spread radius":["Yay\u0131lma yar\u0131\u00e7ap\u0131"],"Vertical offset":["Dikey ofset"]}}}