{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/directory-google-map\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"All":["Allt"],"Appearance":["\u00datlit"],"Category":["Flokkur"],"Cluster radius in px":["Klasarad\u00edus \u00ed px"],"Clusters are disabled.":["Klasar eru \u00f3virkir."],"Copy and paste the JSON from this website:":["Afrita\u00f0u og l\u00edmdu JSON fr\u00e1 \u00feessari vefs\u00ed\u00f0u:"],"Cover column height":["H\u00e6\u00f0 \u00feekjus\u00falu"],"Custom":["S\u00e9rsni\u00f0in"],"Custom Height Settings":["S\u00e9rsni\u00f0nar h\u00e6\u00f0arstillingar"],"Dark":["Myrkur"],"Default":["Sj\u00e1lfgefi\u00f0"],"Dynamic track visibility":["Kraftmikill brautarskyggni"],"Filters":["S\u00edur"],"Form inside map breakpoint":["Ey\u00f0ubla\u00f0 inni \u00ed kortabrotspunkti"],"GPX Tracks":["GPX l\u00f6g"],"Height unit":["H\u00e6\u00f0 eining"],"Limit displayed posts":["Takmarka birtar f\u00e6rslur"],"Location":["Sta\u00f0setning"],"Maps provider":["Kortaveita"],"Marker Cluster Settings":["Stillingar merkjaklasa"],"Markers":["Merki"],"Markers & GPX Tracks":["Merki og GPX l\u00f6g"],"Markers in distance less than %spx radius are grouped into clusters. Set 0 to disable clusters.":["Merki \u00ed fjarl\u00e6g\u00f0 minni en %spx rad\u00edus eru flokku\u00f0 \u00ed klasa. Stilltu 0 til a\u00f0 sl\u00f6kkva \u00e1 klasa."],"Maximum displayed posts":["H\u00e1mark birtra f\u00e6rslur"],"Minimum map height may differ of defined value due to needs of map's inside content.":["L\u00e1gmarksh\u00e6\u00f0 korts getur veri\u00f0 fr\u00e1brug\u00f0in skilgreindu gildi vegna \u00fearfa innra innihalds kortsins."],"Night":["N\u00f3tt"],"Only featured items":["Einungis valin atri\u00f0i"],"Options":["Valm\u00f6guleikar"],"Performance Settings":["Frammist\u00f6\u00f0ustillingar"],"Recommended map height":["R\u00e1\u00f0lag\u00f0ur h\u00e6\u00f0 korts"],"Retro":["Retro"],"Search form is displayed inside map on screen width larger than":["Leitarform birtist inni \u00e1 kortinu \u00e1 skj\u00e1breidd st\u00e6rri en"],"Show on map":["S\u00fdna \u00e1 korti"],"Silver":["Silfur"],"Style JSON":["St\u00edll JSON"],"Theme":["\u00deema"],"Track color":["Lagarlitur"],"Track endpoints color":["Fylgstu me\u00f0 endapunkta lit"],"Tracks are hidden and replaced with map marker according to zoom level.":["L\u00f6gin eru falin og skipt \u00fat fyrir kortamerki \u00ed samr\u00e6mi vi\u00f0 a\u00f0dr\u00e1ttarstig."],"With search form":["Me\u00f0 leitarformi"],"Works when block is the only block in a column.":["Virkar \u00feegar blokk er eina blokkin \u00ed d\u00e1lki."]}}}