{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Bottom":["En el fondo"],"Bottom left":["Abajo a la izquierda"],"Bottom right":["Abajo a la derecha"],"Carousel decoration color":["Color de la decoraci\u00f3n del carrusel"],"Center":["Centro"],"Custom":["Personalizado"],"Default":["Por defecto"],"Default Layout Options":["Opciones de dise\u00f1o por defecto"],"Design Options":["Opciones de dise\u00f1o"],"Do not show":["No mostrar"],"Gallery Options":["Opciones de la galer\u00eda"],"Grid size":["Tama\u00f1o de la cuadr\u00edcula"],"Image focus":["Enfoque de la imagen"],"Image height":["Altura de la imagen"],"Image height unit":["Unidad de altura de la imagen"],"Images caption text":["Texto de las im\u00e1genes"],"Images vertical align":["Las im\u00e1genes se alinean verticalmente"],"Inside image":["Imagen interior"],"Large":["Grande"],"Left":["Izquierda"],"Medium":["Medio"],"Mini":["Mini"],"Mobile width breakpoint":["Punto de interrupci\u00f3n de la anchura del m\u00f3vil"],"Proportional image height":["Altura de la imagen proporcional"],"Responsive options applied under screen width":["Opciones de respuesta aplicadas bajo el ancho de la pantalla"],"Right":["A la derecha"],"Small":["Peque\u00f1o"],"Text color":["Color del texto"],"Top":["Top"],"Top left":["Arriba a la izquierda"],"Top right":["Arriba a la derecha"],"Under image":["Bajo imagen"],"Use responsive options":["Utilice las opciones de respuesta"],"default image size":["tama\u00f1o de imagen por defecto"]}}}