{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/responsive-options-tabs.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Customized options for mobile screen width.":["Testreszabott lehet\u0151s\u00e9gek a mobil k\u00e9perny\u0151j\u00e9nek sz\u00e9less\u00e9g\u00e9hez."],"Desktop size":["Asztali m\u00e9ret"],"General options for desktop.":["Az asztali sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p \u00e1ltal\u00e1nos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai."],"Mobile size":["Mobil m\u00e9ret"]}}}