{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_CA","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Bottom":["Fond"],"Bottom left":["En bas \u00e0 gauche"],"Bottom right":["En bas \u00e0 droite"],"Carousel decoration color":["Couleur d\u00e9coration carrousel"],"Center":["Centre"],"Custom":["Personnalis\u00e9"],"Default":["D\u00e9faut"],"Default Layout Options":["Options de mise en page par d\u00e9faut"],"Design Options":["Options de conception"],"Do not show":["Ne montre pas"],"Gallery Options":["Options de la galerie"],"Grid size":["Taille de la grille"],"Image focus":["Mise au point de l&#39;image"],"Image height":["Hauteur de l&#39;image"],"Image height unit":["Unit\u00e9 de hauteur d&#39;image"],"Images caption text":["Texte de la l\u00e9gende des images"],"Images vertical align":["Alignement vertical des images"],"Inside image":["Image int\u00e9rieure"],"Large":["Grand"],"Left":["La gauche"],"Medium":["Moyen"],"Mini":["mini"],"Mobile width breakpoint":["Point d&#39;arr\u00eat de largeur mobile"],"Proportional image height":["Hauteur d&#39;image proportionnelle"],"Responsive options applied under screen width":["Options r\u00e9actives appliqu\u00e9es sous la largeur de l&#39;\u00e9cran"],"Right":["Droit"],"Small":["Petit"],"Text color":["Couleur du texte"],"Top":["Haut"],"Top left":["En haut \u00e0 gauche"],"Top right":["En haut \u00e0 droite"],"Under image":["Sous l&#39;image"],"Use responsive options":["Utiliser des options r\u00e9actives"],"default image size":["taille d&#39;image par d\u00e9faut"]}}}