{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sk","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2;"},"Align Center":["Centrum zarovnania"],"Align Left":["Zarovna\u0165 do\u013eava"],"Align Right":["Zarovna\u0165 doprava"],"Bottom":["Spodn\u00e1 \u010das\u0165"],"Bottom left":["V\u013eavo dole"],"Bottom right":["Vpravo dole"],"Center":["Stredisko"],"Cover column height":["V\u00fd\u0161ka krycieho st\u013apca"],"Custom Height Settings":["Vlastn\u00e9 nastavenia v\u00fd\u0161ky"],"Height unit":["V\u00fd\u0161kov\u00e1 jednotka"],"Image focus":["Zameranie obrazu"],"Image height":["V\u00fd\u0161ka obrazu"],"Left":["V\u013eavo"],"Minimum height unit":["Jednotka minim\u00e1lnej v\u00fd\u0161ky"],"Minimum image height":["Minim\u00e1lna v\u00fd\u0161ka obrazu"],"Mobile width breakpoint":["Bod zlomu \u0161\u00edrky mobiln\u00e9ho zariadenia"],"Open image in popup":["Otvorenie obr\u00e1zka vo vyskakovacom okne"],"Options":["Mo\u017enosti"],"Responsive options applied under screen width":["Mo\u017enosti reagovania na \u0161\u00edrku obrazovky"],"Right":["Vpravo"],"Top":["Top"],"Top left":["V\u013eavo hore"],"Top right":["Vpravo hore"],"Use responsive options":["Pou\u017e\u00edvanie citliv\u00fdch mo\u017enost\u00ed"],"Works when block is the only block in a column.":["Funguje, ke\u010f je blok jedin\u00fdm blokom v st\u013apci."],"default image size":["predvolen\u00e1 ve\u013ekos\u0165 obr\u00e1zka"]}}}