{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"nb","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Center":["Senterjuster"],"Align Left":["Venstrejuster"],"Align Right":["H\u00f8yrejuster"],"Bottom":["Bunn"],"Bottom left":["Nede til venstre"],"Bottom right":["Nede til h\u00f8yre"],"Center":["Senter"],"Cover column height":["Dekks\u00f8yleh\u00f8yde"],"Custom Height Settings":["Egendefinerte h\u00f8ydeinnstillinger"],"Height unit":["H\u00f8ydeenhet"],"Image focus":["Bildefokus"],"Image height":["Bildeh\u00f8yde"],"Left":["Venstre"],"Minimum height unit":["Minimum h\u00f8yde enhet"],"Minimum image height":["Minimum bildeh\u00f8yde"],"Mobile width breakpoint":["Knekkpunkt for mobil bredde"],"Open image in popup":["\u00c5pne bildet i popup"],"Options":["Alternativer"],"Responsive options applied under screen width":["Responsive alternativer brukt under skjermbredde"],"Right":["Ikke sant"],"Top":["Topp"],"Top left":["\u00d8verst til venstre"],"Top right":["\u00d8verst til h\u00f8yre"],"Use responsive options":["Bruk responsive alternativer"],"Works when block is the only block in a column.":["Fungerer n\u00e5r blokk er den eneste blokken i en kolonne."],"default image size":["standard bildest\u00f8rrelse"]}}}