{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sq","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Bottom":["Posht\u00eb"],"Bottom left":["Posht\u00eb majtas"],"Bottom right":["Posht\u00eb djathtas"],"Carousel decoration color":["Ngjyra e dekorimit t\u00eb karuselit"],"Center":["Qendra"],"Custom":["Me porosi"],"Default":["E paracaktuar"],"Default Layout Options":["Opsionet e parazgjedhura t\u00eb paraqitjes"],"Design Options":["Opsionet e dizajnit"],"Do not show":["Mos tregoni"],"Gallery Options":["Opsionet e galeris\u00eb"],"Grid size":["Madh\u00ebsia e rrjet\u00ebs"],"Image focus":["Fokusi i imazhit"],"Image height":["Lart\u00ebsia e imazhit"],"Image height unit":["Nj\u00ebsia e lart\u00ebsis\u00eb s\u00eb imazhit"],"Images caption text":["Teksti i mbishkrimit t\u00eb imazheve"],"Images vertical align":["Imazhet rreshtohen vertikalisht"],"Inside image":["Imazhi i brendsh\u00ebm"],"Large":["I madh"],"Left":["Majtas"],"Medium":["E mesme"],"Mini":["Mini"],"Mobile width breakpoint":["Pika e nd\u00ebrprerjes s\u00eb gjer\u00ebsis\u00eb s\u00eb celularit"],"Proportional image height":["Lart\u00ebsia proporcionale e imazhit"],"Responsive options applied under screen width":["Opsionet e p\u00ebrgjegjshme aplikohen n\u00ebn gjer\u00ebsin\u00eb e ekranit"],"Right":["E drejta"],"Small":["I vog\u00ebl"],"Text color":["Ngjyra e tekstit"],"Top":["Top"],"Top left":["Lart majtas"],"Top right":["Lart djathtas"],"Under image":["N\u00ebn imazh"],"Use responsive options":["P\u00ebrdorni opsione t\u00eb p\u00ebrgjegjshme"],"default image size":["madh\u00ebsia e paracaktuar e imazhit"]}}}