{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Align Center":["Centre d'alignement"],"Align Left":["Aligner \u00e0 gauche"],"Align Right":["Aligner \u00e0 droite"],"Bottom":["Fond"],"Bottom left":["En bas \u00e0 gauche"],"Bottom right":["En bas \u00e0 droite"],"Center":["Centre"],"Cover column height":["Hauteur de la colonne de couverture"],"Custom Height Settings":["Param\u00e8tres de hauteur personnalis\u00e9s"],"Height unit":["Unit\u00e9 de hauteur"],"Image focus":["Mise au point de l'image"],"Image height":["Hauteur de l'image"],"Left":["Gauche"],"Minimum height unit":["Unit\u00e9 de hauteur minimale"],"Minimum image height":["Hauteur minimale de l'image"],"Mobile width breakpoint":["Point d'arr\u00eat de la largeur du mobile"],"Open image in popup":["Ouvrir l'image dans une fen\u00eatre popup"],"Options":["Options"],"Responsive options applied under screen width":["Options r\u00e9actives appliqu\u00e9es sous la largeur de l'\u00e9cran"],"Right":["Droit"],"Top":["Top"],"Top left":["En haut \u00e0 gauche"],"Top right":["En haut \u00e0 droite"],"Use responsive options":["Utilisez des options r\u00e9actives"],"Works when block is the only block in a column.":["Fonctionne lorsque le bloc est le seul bloc d'une colonne."],"default image size":["taille d'image par d\u00e9faut"]}}}