{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/directory-search-results\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Ascending":["Ascendent"],"Background color":["Color de fons"],"Borders color":["Color de les vores"],"Borders width":["Ample de les vores"],"Bottom":["A baix"],"Bottom left":["Baix a l &#39;esquerra"],"Bottom right":["Abaix a la dreta"],"Center":["Centre"],"Custom":["Personalitzat"],"Date":["Data"],"Decoration color":["Color de decoraci\u00f3"],"Default":["Per defecte"],"Descending":["Descens"],"Design Options":["Opcions de disseny"],"Featured items first":["Elements destacats primer"],"Image focus":["Enfocament de la imatge"],"Image height":["Al\u00e7ada de la imatge"],"Image height unit":["Unitat d&#39;al\u00e7ada de la imatge"],"Item Details":["Detalls de l&#39;article"],"Item Image Options":["Opcions d&#39;imatge de l&#39;element"],"Left":["Esquerra"],"Mobile width breakpoint":["Punt d&#39;interrupci\u00f3 d&#39;amplada m\u00f2bil"],"No borders":["Sense fronteres"],"Order Options":["Opcions de comanda"],"Order by":["Demanat per"],"Order number":["N\u00famero d&#39;ordre"],"Proportional image height":["Al\u00e7ada proporcional de la imatge"],"Random":["Aleatori"],"Rating stars color":["Color de les estrelles de valoraci\u00f3"],"Responsive options applied under screen width":["Opcions de resposta aplicades sota l&#39;amplada de la pantalla"],"Right":["Dret"],"Show address":["Mostra l&#39;adre\u00e7a"],"Show categories":["Mostra categories"],"Show description":["Mostra descripci\u00f3"],"Show featured image":["Mostra la imatge destacada"],"Show featured items on the top of list before all other item posts.":["Mostra els elements destacats a la part superior de la llista abans que tots els altres articles."],"Show locations":["Mostra les ubicacions"],"Show only featured category":["Mostra nom\u00e9s la categoria destacada"],"Show rating":["Mostra la valoraci\u00f3"],"Show subtitle":["Mostra el subt\u00edtol"],"Show web":["Mostra web"],"Text color":["Color del text"],"Thick borders":["Vores gruixudes"],"Thin borders":["Vores primes"],"Title":["T\u00edtol"],"Top":["Superior"],"Top left":["A dalt a l&#39;esquerra"],"Top right":["Dalt a la dreta"],"Use responsive options":["Utilitzeu opcions de resposta"],"default image size":["mida de la imatge predeterminada"]}}}