{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Center":["Anpassa centrum"],"Align Left":["Anpassa till v\u00e4nster"],"Align Right":["Anpassa till h\u00f6ger"],"Bottom":["Botten"],"Bottom left":["L\u00e4ngst ner till v\u00e4nster"],"Bottom right":["L\u00e4ngst ner till h\u00f6ger"],"Center":["Centrum"],"Cover column height":["H\u00f6jd p\u00e5 t\u00e4ckkolonn"],"Custom Height Settings":["Anpassade h\u00f6jdinst\u00e4llningar"],"Height unit":["Enhet f\u00f6r h\u00f6jd"],"Image focus":["Bildfokus"],"Image height":["Bildh\u00f6jd"],"Left":["V\u00e4nster"],"Minimum height unit":["Minsta h\u00f6jd enhet"],"Minimum image height":["Minsta bildh\u00f6jd"],"Mobile width breakpoint":["Brytpunkt f\u00f6r mobil bredd"],"Open image in popup":["\u00d6ppna bilden i popup-f\u00f6nster"],"Options":["Alternativ"],"Responsive options applied under screen width":["Responsiva alternativ till\u00e4mpas under sk\u00e4rmbredden"],"Right":["H\u00f6ger"],"Top":["Topp"],"Top left":["\u00d6verst till v\u00e4nster"],"Top right":["\u00d6verst till h\u00f6ger"],"Use responsive options":["Anv\u00e4nd responsiva alternativ"],"Works when block is the only block in a column.":["Fungerar n\u00e4r blocket \u00e4r det enda blocket i en kolumn."],"default image size":["standardbildstorlek"]}}}