{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/common-scripts\/search-forms-initializer.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Category":["Flokkur"],"Filter posts":["S\u00eda f\u00e6rslur"],"Location":["Sta\u00f0setning"],"Position unavailable":["Sta\u00f0a ekki tilt\u00e6k"],"Search":["Leita"],"Search by geolocation":["Leita\u00f0u eftir landfr\u00e6\u00f0ilegri sta\u00f0setningu"],"Search keyword":["Leitaror\u00f0"],"Select Category":["Veldu Flokkur"],"Select Location":["Veldu Sta\u00f0setning"],"User denied geolocation":["Notanda hafna\u00f0 landfr\u00e6\u00f0ilegri sta\u00f0setningu"]}}}