{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"gl_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Bottom":["Abaixo"],"Bottom left":["Abaixo \u00e1 esquerda"],"Bottom right":["Abaixo dereita"],"Carousel decoration color":["Cor da decoraci\u00f3n do carrusel"],"Center":["Centro"],"Custom":["Personalizado"],"Default":["Por defecto"],"Default Layout Options":["Opci\u00f3ns de dese\u00f1o predeterminadas"],"Design Options":["Opci\u00f3ns de dese\u00f1o"],"Do not show":["Non mostrar"],"Gallery Options":["Opci\u00f3ns da galer\u00eda"],"Grid size":["Tama\u00f1o da reixa"],"Image focus":["Foco da imaxe"],"Image height":["Altura da imaxe"],"Image height unit":["Unidade de altura da imaxe"],"Images caption text":["Texto do subt\u00edtulo das imaxes"],"Images vertical align":["As imaxes ali\u00f1adas en vertical"],"Inside image":["Imaxe interior"],"Large":["Grande"],"Left":["Esquerda"],"Medium":["Medio"],"Mini":["Mini"],"Mobile width breakpoint":["Punto de interrupci\u00f3n de ancho m\u00f3bil"],"Proportional image height":["Altura da imaxe proporcional"],"Responsive options applied under screen width":["Opci\u00f3ns de resposta aplicadas baixo o ancho da pantalla"],"Right":["Certo"],"Small":["Pequena"],"Text color":["Cor do texto"],"Top":["Arriba"],"Top left":["Arriba esquerda"],"Top right":["Arriba dereita"],"Under image":["Baixo imaxe"],"Use responsive options":["Usa opci\u00f3ns de resposta"],"default image size":["tama\u00f1o de imaxe predeterminado"]}}}