{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/directory-items-list\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"All":["Allt"],"Ascending":["H\u00e6kkandi"],"Background color":["Bakgrunns litur"],"Borders color":["Litur \u00e1 ramma"],"Borders width":["Kantar breidd"],"Bottom":["Ne\u00f0st"],"Bottom left":["Ne\u00f0st til vinstri"],"Bottom right":["Ne\u00f0st til h\u00e6gri"],"Carousel decoration color":["Litur \u00e1 hringekjuskreytingum"],"Category":["Flokkur"],"Center":["Mi\u00f0ja"],"Custom":["S\u00e9rsni\u00f0in"],"Date":["Dagsetning"],"Decoration color":["Skreytingarlitur"],"Default":["Sj\u00e1lfgefi\u00f0"],"Descending":["L\u00e6kkandi"],"Design Options":["H\u00f6nnunarvalkostir"],"Featured items first":["Valin atri\u00f0i fyrst"],"Filters":["S\u00edur"],"Image focus":["Myndf\u00f3kus"],"Image height":["Myndh\u00e6\u00f0"],"Image height unit":["Myndh\u00e6\u00f0areining"],"Item Details":["Uppl\u00fdsingar um atri\u00f0i"],"Item Image Options":["V\u00f6rumyndvalkostir"],"Left":["Vinstri"],"Location":["Sta\u00f0setning"],"Mobile width breakpoint":["Brotpunktur fyrir fars\u00edmabreidd"],"No borders":["Engin landam\u00e6ri"],"Number of items":["Fj\u00f6ldi hluta"],"Only featured items":["Einungis valin atri\u00f0i"],"Order Options":["P\u00f6ntunarvalkostir"],"Order by":["Ra\u00f0a eftir"],"Order number":["P\u00f6ntunarn\u00famer"],"Proportional image height":["Hlutfallsleg myndh\u00e6\u00f0"],"Random":["Handah\u00f3fi"],"Rating stars color":["Einkunn stjarna lit"],"Responsive options applied under screen width":["M\u00f3tt\u00e6kilegur valkostur nota\u00f0ur undir skj\u00e1breidd"],"Right":["R\u00e9tt"],"Show address":["S\u00fdna heimilisfang"],"Show categories":["S\u00fdna flokka"],"Show description":["S\u00fdna l\u00fdsingu"],"Show featured image":["S\u00fdna valda mynd"],"Show featured items on the top of list before all other item posts.":["S\u00fdndu valin atri\u00f0i efst \u00e1 listanum \u00e1 undan \u00f6llum \u00f6\u00f0rum f\u00e6rslum."],"Show locations":["S\u00fdna sta\u00f0setningar"],"Show only featured category":["S\u00fdna a\u00f0eins valinn flokk"],"Show rating":["S\u00fdna einkunn"],"Show subtitle":["S\u00fdna undirtitil"],"Show web":["S\u00fdna vef"],"Text color":["Litur texta"],"Thick borders":["\u00deykkur landam\u00e6ri"],"Thin borders":["\u00deunnir rammar"],"Title":["Titill"],"Top":["Efst"],"Top left":["Efst til vinstri"],"Top right":["Efst til h\u00e6gri"],"Use responsive options":["Nota\u00f0u m\u00f3tt\u00e6kilega valkosti"],"default image size":["sj\u00e1lfgefna myndast\u00e6r\u00f0"]}}}