{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/responsive-options-tabs.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Customized options for mobile screen width.":["Mukautetut asetukset mobiilin\u00e4yt\u00f6n leveydelle."],"Desktop size":["Ty\u00f6p\u00f6yd\u00e4n koko"],"General options for desktop.":["Yleiset asetukset ty\u00f6p\u00f6yd\u00e4lle."],"Mobile size":["Mobiilikoko"]}}}