{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/responsive-options-tabs.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sl","plural-forms":"nplurals=4; plural=(n%100==1 ? 0 : n%100==2 ? 1 : n%100==3 || n%100==4 ? 2 : 3);"},"Customized options for mobile screen width.":["Prilagojene mo\u017enosti za \u0161irino zaslona mobilnega telefona."],"Desktop size":["Velikost namizja"],"General options for desktop.":["Splo\u0161ne mo\u017enosti za namizje."],"Mobile size":["Velikost mobilnega telefona"]}}}