{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"lv","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n != 0 ? 1 : 2);"},"Displays main item image of specific listing item.":["Par\u0101da konkr\u0113ta saraksta vienuma galven\u0101 vienuma att\u0113lu."],"Item Featured Image":["Vienuma pied\u0101v\u0101tais att\u0113ls"]}}}