{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/authors-list\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ro","plural-forms":"nplurals=3; plural=n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2;"},"Ascending":["Ascendant"],"Author Details":["Detalii autor"],"Authors to display":["Autori de afi\u0219at"],"Background color":["Culoarea de fundal"],"Borders color":["Culoarea marginilor"],"Borders width":["L\u0103\u021bimea marginilor"],"Carousel decoration color":["Culoare de decorare a caruselului"],"Decoration color":["Culoare de decorare"],"Descending":["Cobor\u00e2re"],"Design Options":["Op\u021biuni de proiectare"],"Display name":["Afi\u0219a\u021bi numele"],"No borders":["F\u0103r\u0103 frontiere"],"No users found":["Nu s-au g\u0103sit utilizatori"],"Order Options":["Op\u021biuni de comand\u0103"],"Order by":["Comand\u0103 prin"],"Posts number color":["Num\u0103rul de posturi culoare"],"Search for authors":["C\u0103uta\u021bi autori"],"Show author image":["Arat\u0103 imaginea autorului"],"Show biographical info":["Afi\u0219a\u021bi informa\u021bii biografice"],"Show cover image":["Arat\u0103 imaginea de copert\u0103"],"Show link":["Arat\u0103 link-ul"],"Show posts number":["Afi\u0219a\u021bi num\u0103rul de posturi"],"Text color":["Culoarea textului"],"Thick borders":["Marginile groase"],"Thin borders":["Grani\u021be sub\u021biri"],"User ID":["ID-ul utilizatorului"],"User email":["E-mail de utilizator"],"User login":["Autentificare utilizator"],"User posts count":["Num\u0103rul de mesaje ale utilizatorilor"],"User registration date":["Data \u00eenregistr\u0103rii utilizatorului"],"View posts":["Vezi post\u0103rile"],"View posts label":["Vizualiza\u021bi post\u0103rile cu eticheta"]}}}