{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Displays gallery of images assigned to Item Post.":["S\u00fdnir myndasafn sem er \u00fathluta\u00f0 til Item Post."],"Item Gallery":["Atri\u00f0agaller\u00ed"]}}}