{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Center":["Samr\u00e6ma mi\u00f0ju"],"Align Left":["Stilltu til vinstri"],"Align Right":["H\u00e6grijafna"],"Bottom":["Ne\u00f0st"],"Bottom left":["Ne\u00f0st til vinstri"],"Bottom right":["Ne\u00f0st til h\u00e6gri"],"Center":["Mi\u00f0ja"],"Cover column height":["H\u00e6\u00f0 \u00feekjus\u00falu"],"Custom Height Settings":["S\u00e9rsni\u00f0nar h\u00e6\u00f0arstillingar"],"Height unit":["H\u00e6\u00f0 eining"],"Image focus":["Myndf\u00f3kus"],"Image height":["Myndh\u00e6\u00f0"],"Left":["Vinstri"],"Minimum height unit":["L\u00e1gmarksh\u00e6\u00f0areining"],"Minimum image height":["L\u00e1gmarks myndh\u00e6\u00f0"],"Mobile width breakpoint":["Brotpunktur fyrir fars\u00edmabreidd"],"Open image in popup":["Opna\u00f0u mynd \u00ed sprettiglugga"],"Options":["Valm\u00f6guleikar"],"Responsive options applied under screen width":["M\u00f3tt\u00e6kilegur valkostur nota\u00f0ur undir skj\u00e1breidd"],"Right":["R\u00e9tt"],"Top":["Efst"],"Top left":["Efst til vinstri"],"Top right":["Efst til h\u00e6gri"],"Use responsive options":["Nota\u00f0u m\u00f3tt\u00e6kilega valkosti"],"Works when block is the only block in a column.":["Virkar \u00feegar blokk er eina blokkin \u00ed d\u00e1lki."],"default image size":["sj\u00e1lfgefna myndast\u00e6r\u00f0"]}}}