{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/box-shadow-control.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Blur radius":["\u00d3lj\u00f3s rad\u00edus"],"Horizontal offset":["L\u00e1r\u00e9tt offset"],"Shadow color":["Skugga litur"],"Spread radius":["Dreifingarrad\u00edus"],"Vertical offset":["L\u00f3\u00f0r\u00e9tt offset"]}}}