{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/components\/box-shadow-control.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Blur radius":["Raio de borr\u00e3o"],"Horizontal offset":["Deslocamento horizontal"],"Shadow color":["Cor da sombra"],"Spread radius":["Raio de propaga\u00e7\u00e3o"],"Vertical offset":["Offset vertical"]}}}