{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_CA","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Align Center":["Aligner le centre"],"Align Left":["Alignez \u00e0 gauche"],"Align Right":["Aligner \u00e0 droite"],"Bottom":["Fond"],"Bottom left":["En bas \u00e0 gauche"],"Bottom right":["En bas \u00e0 droite"],"Center":["Centre"],"Cover column height":["Hauteur de la colonne de couverture"],"Custom Height Settings":["Param\u00e8tres de hauteur personnalis\u00e9s"],"Height unit":["Unit\u00e9 de hauteur"],"Image focus":["Mise au point de l&#39;image"],"Image height":["Hauteur de l&#39;image"],"Left":["La gauche"],"Minimum height unit":["Unit\u00e9 de hauteur minimale"],"Minimum image height":["Hauteur minimale de l&#39;image"],"Mobile width breakpoint":["Point d&#39;arr\u00eat de largeur mobile"],"Open image in popup":["Ouvrir l&#39;image dans la fen\u00eatre contextuelle"],"Options":["Choix"],"Responsive options applied under screen width":["Options r\u00e9actives appliqu\u00e9es sous la largeur de l&#39;\u00e9cran"],"Right":["Droit"],"Top":["Haut"],"Top left":["En haut \u00e0 gauche"],"Top right":["En haut \u00e0 droite"],"Use responsive options":["Utiliser des options r\u00e9actives"],"Works when block is the only block in a column.":["Fonctionne lorsque le bloc est le seul bloc d&#39;une colonne."],"default image size":["taille d&#39;image par d\u00e9faut"]}}}