{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-gallery\/src\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es_CL","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Displays gallery of images assigned to Item Post.":["Muestra la galer\u00eda de im\u00e1genes asignadas a la publicaci\u00f3n del art\u00edculo."],"Item Gallery":["Galer\u00eda de art\u00edculos"]}}}