{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"plugin\/assets\/citadela\/half-layout-map\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"All":["Tots"],"Category":["Categoria"],"Citadela Half Layout Map Settings":["Configuraci\u00f3 del mapa Citadela Half Layout"],"Cluster radius in px":["Radi del cl\u00faster en px"],"Clusters are disabled.":["Els cl\u00fasters estan desactivats."],"Copy and paste the JSON from this website:":["Copieu i enganxeu el JSON d&#39;aquest lloc web:"],"Custom":["Personalitzat"],"Dark":["fosc"],"Default":["Per defecte"],"Dynamic track visibility":["Visibilitat din\u00e0mica de la pista"],"Empty map behavior":["Comportament del mapa buit"],"GPX Tracks":["Pistes GPX"],"Hide map":["Amaga el mapa"],"Location":["Ubicaci\u00f3"],"Map provider":["Prove\u00efdor de mapes"],"Markers":["Marcadors"],"Markers & GPX Tracks":["Marcadors i pistes GPX"],"Markers in distance less than %spx radius are grouped into clusters. Set 0 to disable clusters.":["Els marcadors amb una dist\u00e0ncia inferior a %spx de radi s&#39;agrupen en grups. Establiu 0 per desactivar els cl\u00fasters."],"Night":["Nit"],"Only featured items":["Nom\u00e9s articles destacats"],"Retro":["Retro"],"Show empty map":["Mostra el mapa buit"],"Show on map":["Mostra al mapa"],"Silver":["Plata"],"Style JSON":["Estil JSON"],"Text displayed on empty map":["Text que es mostra al mapa buit"],"Theme":["Tema"],"Track color":["Color de la pista"],"Track endpoints color":["Seguiment del color dels punts finals"],"Tracks are hidden and replaced with map marker according to zoom level.":["Les pistes s&#39;amaguen i se substitueixen pel marcador del mapa segons el nivell de zoom."]}}}