{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:38:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"blocks\/item-featured-image\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"eo","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Center":["Vicigi Centron"],"Align Left":["Vicigi Maldekstren"],"Align Right":["Vicigi Dekstren"],"Bottom":["Fundo"],"Bottom left":["Malsupre maldekstre"],"Bottom right":["Malsupre dekstre"],"Center":["Centro"],"Cover column height":["Kovrilo kolumna alteco"],"Custom Height Settings":["Propraj Altaj Agordoj"],"Height unit":["Alteco unuo"],"Image focus":["Bilda fokuso"],"Image height":["Alteco de bildo"],"Left":["Maldekstre"],"Minimum height unit":["Unuo de minimuma alteco"],"Minimum image height":["Minimuma bildo alteco"],"Mobile width breakpoint":["Po\u015dtelefona lar\u011da rompopunkto"],"Open image in popup":["Malfermu bildon en \u015dprucfenestro"],"Options":["Opcioj"],"Responsive options applied under screen width":["Respondema opcioj aplikitaj sub ekranlar\u011do"],"Right":["\u011custe"],"Top":["Supre"],"Top left":["Supre maldekstre"],"Top right":["Supre dekstre"],"Use responsive options":["Uzu respondemajn eblojn"],"Works when block is the only block in a column.":["Funkcias kiam bloko estas la nura bloko en kolumno."],"default image size":["defa\u016dlta bildo grandeco"]}}}