{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"lt","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);"},"Background color":["Fono spalva"],"Color settings":["Spalv\u0173 nustatymai"],"Disable default margins":["I\u0161jungti numatyt\u0105sias para\u0161tes"],"Font size":["\u0160rifto dydis"],"Font size unit":["\u0160rifto dyd\u017eio vienetas"],"General settings":["Bendrieji nustatymai"],"Google font":["Google \u0161riftas"],"HTML tag":["HTML \u017eyma"],"Letter spacing":["Tarpai tarp raid\u017ei\u0173"],"Line height":["Linijos auk\u0161tis"],"Mobile width breakpoint":["Mobiliojo plo\u010dio l\u016b\u017eio ta\u0161kas"],"Responsive options applied under screen width":["Pagal ekrano plot\u012f pritaikytos jautrios parinktys"],"Text alignment":["Teksto lygiavimas"],"Text color":["Teksto spalva"],"Use responsive options":["Naudokite reaguojan\u010dias parinktis"],"Using font size from theme design.":["\u0160rifto dyd\u017eio naudojimas i\u0161 temos dizaino."],"Using letter spacing from theme design.":["Tarp\u0173 tarp raid\u017ei\u0173 naudojimas i\u0161 temos dizaino."],"Using line height from theme design.":["Naudojant linijos auk\u0161t\u012f nuo temos dizaino."]}}}