{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"azb","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["M\u0259tn M\u0259rk\u0259zini Hizalay\u0131n"],"Align Text Left":["M\u0259tni Sola Hizalay\u0131n"],"Align Text Right":["M\u0259tni Sa\u011fa Hizalay\u0131n"],"Allows you to put page title anywhere you like. For example after header image.":["\u0130st\u0259diyiniz yer\u0259 s\u0259hif\u0259nin ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 qoyma\u011fa imkan verir. M\u0259s\u0259l\u0259n, ba\u015fl\u0131q \u015f\u0259klind\u0259n sonra."],"Author biographical info":["M\u00fc\u0259llifin bioqrafik m\u0259lumatlar\u0131"],"Author name":["M\u00fc\u0259llif ad\u0131"],"Black":["Qara"],"Bold":["Qal\u0131n"],"Carousel autoplay enabled":["Karuselin avtomatik ifas\u0131 aktivl\u0259\u015fdirildi"],"Carousel loop mode enabled":["Karusel d\u00f6ng\u0259si rejimi aktivl\u0259\u015fdirildi"],"Category description":["Kateqoriya t\u0259sviri"],"Category title":["Kateqoriya ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Clear":["T\u0259miz"],"Color settings":["R\u0259ng parametrl\u0259ri"],"Current block view":["Cari blok g\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015f\u00fc"],"Current page title":["Cari s\u0259hif\u0259 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Custom Page Title":["F\u0259rdi S\u0259hif\u0259 Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Customized options for mobile screen width.":["Mobil ekran eni \u00fc\u00e7\u00fcn f\u0259rdi se\u00e7iml\u0259r."],"Date":["Tarix"],"Desktop":["\u0130\u015f masas\u0131"],"Desktop size":["\u0130\u015f masas\u0131 \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc"],"Disable separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131n\u0131 s\u00f6nd\u00fcr\u00fcn"],"Extra-bold":["\u018flav\u0259 c\u0259sar\u0259tli"],"Extra-light":["\u018flav\u0259 i\u015f\u0131q"],"Font size":["\u015erift \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc"],"Font size unit":["\u015erift \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fc vahidi"],"General options for desktop.":["\u0130\u015f masas\u0131 \u00fc\u00e7\u00fcn \u00fcmumi se\u00e7iml\u0259r."],"General settings":["\u00dcmumi parametrl\u0259r"],"Google font":["Google \u015frifti"],"Hidden on desktop":["\u0130\u015f masas\u0131nda gizl\u0259dilib"],"Hidden on mobile":["Mobild\u0259 gizl\u0259dilib"],"Item subtitle":["Madd\u0259 altyaz\u0131s\u0131"],"Item title":["Element ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Letter spacing":["H\u0259rf aral\u0131\u011f\u0131"],"Light":["\u0130\u015f\u0131q"],"Line height":["X\u0259ttin h\u00fcnd\u00fcrl\u00fcy\u00fc"],"Location description":["M\u0259kan t\u0259sviri"],"Location title":["M\u0259kan ad\u0131"],"Medium":["Orta"],"Mobile":["Mobil"],"Mobile size":["Mobil \u00f6l\u00e7\u00fc"],"Mobile width breakpoint":["Mobil eni k\u0259sm\u0259 n\u00f6qt\u0259si"],"Oops! That page can't be found.":["Vay! H\u0259min s\u0259hif\u0259ni tapmaq m\u00fcmk\u00fcn deyil."],"Regular":["Daimi"],"Responsive options applied under screen width":["Ekran eni alt\u0131nda t\u0259tbiq olunan cavab variantlar\u0131"],"Search results for:":["Axtar\u0131\u015f n\u0259tic\u0259l\u0259ri:"],"Select alignment":["Hizalama se\u00e7in"],"Select alignment on mobile design":["Mobil dizaynda hizalanma se\u00e7in"],"Select font weight":["\u015eriftin \u00e7\u0259kisini se\u00e7in"],"Semi-bold":["Yar\u0131 qal\u0131n"],"Subtitle":["Altyaz\u0131"],"Subtitle color":["Altyaz\u0131 r\u0259ngi"],"Tag description":["Tag t\u0259sviri"],"Tag name":["Tag ad\u0131"],"Text alignment":["M\u0259tnin uy\u011funla\u015fd\u0131r\u0131lmas\u0131"],"Thin":["\u0130nc\u0259"],"Title color":["Ba\u015fl\u0131q r\u0259ngi"],"Use default font":["Standart \u015friftd\u0259n istifad\u0259 edin"],"Use default font weight":["Standart \u015frift \u00e7\u0259kisini istifad\u0259 edin"],"Use responsive options":["Cavab ver\u0259n se\u00e7iml\u0259rd\u0259n istifad\u0259 edin"],"Using font size from theme design.":["M\u00f6vzu dizayn\u0131ndan \u015frift \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcnd\u0259n istifad\u0259."],"Using letter spacing from theme design.":["M\u00f6vzu dizayn\u0131nda h\u0259rf aral\u0131\u011f\u0131ndan istifad\u0259."],"Using line height from theme design.":["M\u00f6vzu dizayn\u0131ndan x\u0259tt h\u00fcnd\u00fcrl\u00fcy\u00fcnd\u0259n istifad\u0259."]}}}