{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sl","plural-forms":"nplurals=4; plural=(n%100==1 ? 0 : n%100==2 ? 1 : n%100==3 || n%100==4 ? 2 : 3);"},"Color settings":["Barvne nastavitve"],"Disable separator":["Onemogo\u010di lo\u010dilo"],"Font size":["Velikost pisave"],"Font size unit":["Enota velikosti pisave"],"General settings":["Splo\u0161ne nastavitve"],"Google font":["Googlova pisava"],"Letter spacing":["Razmik med \u010drkami"],"Line height":["Vi\u0161ina vrstice"],"Mobile width breakpoint":["Mobilna prelomna to\u010dka \u0161irine"],"Responsive options applied under screen width":["Odzivne mo\u017enosti, uporabljene pod \u0161irino zaslona"],"Subtitle color":["Barva podnapisov"],"Text alignment":["Poravnava besedila"],"Title color":["Barva naslova"],"Use responsive options":["Uporabite odzivne mo\u017enosti"],"Using font size from theme design.":["Uporaba velikosti pisave iz oblikovanja teme."],"Using letter spacing from theme design.":["Uporaba razmika med \u010drkami pri oblikovanju teme."],"Using line height from theme design.":["Uporaba vi\u0161ine vrstice iz oblikovanja teme."]}}}