{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Insert text":["Sz\u00f6veg besz\u00far\u00e1sa"],"Select alignment":["V\u00e1lassza ki az igaz\u00edt\u00e1st"],"Select alignment on mobile design":["V\u00e1lassza ki az igaz\u00edt\u00e1st a mobiltervez\u00e9sen"]}}}