{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/toolbar-font-weight.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Black":["Svartur"],"Bold":["Djarft"],"Extra-bold":["Extra feitletra\u00f0"],"Extra-light":["Extra-l\u00e9tt"],"Light":["Lj\u00f3s"],"Medium":["Mi\u00f0lungs"],"Regular":["Venjulegur"],"Select font weight":["Veldu letur\u00feyngd"],"Semi-bold":["H\u00e1lf feitletra\u00f0"],"Thin":["\u00deunnt"],"Use default font weight":["Nota\u00f0u sj\u00e1lfgefna letur\u00feyngd"]}}}