{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/custom-header\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Citadela Header Settings":["Citadela Configura\u00e7\u00f5es de Cabe\u00e7alho"],"Custom logo":["Log\u00f3tipo personalizado"],"Custom logo image":["Imagem de logotipo personalizada"],"Logo image in custom header.":["Imagem do logotipo no cabe\u00e7alho personalizado."],"Note: standard page title will be hidden.":["Nota: o t\u00edtulo da p\u00e1gina padr\u00e3o ser\u00e1 escondido."],"Reset":["Reinicializa\u00e7\u00e3o"],"Set custom logo image":["Definir imagem de logotipo personalizada"],"Show header over content":["Mostrar cabe\u00e7alho sobre o conte\u00fado"],"Show transparent header without additional background settings.":["Mostrar cabe\u00e7alho transparente sem configura\u00e7\u00f5es de fundo adicionais."],"Text color":["Cor do texto"],"Text color in custom header.":["Cor do texto no cabe\u00e7alho personalizado."],"Transparent header":["Cabe\u00e7alho transparente"],"Use custom header":["Usar cabe\u00e7alho personalizado"]}}}