{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"gl_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Box width":["Ancho da caixa"],"Color settings":["Configuraci\u00f3n de cor"],"Day hours color":["Cor das horas do d\u00eda"],"Day title color":["Cor do t\u00edtulo do d\u00eda"],"Days without defined time will be hidden.":["Ocultaranse os d\u00edas sen hora definida."],"Hide empty days":["Ocultar os d\u00edas baleiros"],"Lines color":["Cor das li\u00f1as"],"Opening Hours settings":["Configuraci\u00f3n do horario de apertura"]}}}