{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/responsive-options-tabs.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Customized options for mobile screen width.":["Anpassade alternativ f\u00f6r bredden p\u00e5 mobilsk\u00e4rmen."],"Desktop size":["Storlek p\u00e5 skrivbordet"],"General options for desktop.":["Allm\u00e4nna alternativ f\u00f6r skrivbordet."],"Mobile size":["Mobilstorlek"]}}}