{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/custom-header\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Citadela Header Settings":["Citadela hausstillingar"],"Custom logo":["S\u00e9rsni\u00f0i\u00f0 l\u00f3g\u00f3"],"Custom logo image":["S\u00e9rsni\u00f0in l\u00f3g\u00f3mynd"],"Logo image in custom header.":["Merkimynd \u00ed s\u00e9rsni\u00f0num haus."],"Note: standard page title will be hidden.":["Athugi\u00f0: venjulegur s\u00ed\u00f0utitill ver\u00f0ur falinn."],"Reset":["Endurstilla"],"Set custom logo image":["Stilltu s\u00e9rsni\u00f0na l\u00f3g\u00f3mynd"],"Show header over content":["S\u00fdna haus yfir efni"],"Show transparent header without additional background settings.":["S\u00fdna gagns\u00e6jan haus \u00e1n frekari bakgrunnsstillinga."],"Text color":["Litur texta"],"Text color in custom header.":["Textalitur \u00ed s\u00e9rsni\u00f0num haus."],"Transparent header":["Gegns\u00e6tt haus"],"Use custom header":["Nota\u00f0u s\u00e9rsni\u00f0na haus"]}}}