{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Box width":["Kassabreidd"],"Color settings":["Litastillingar"],"Day hours color":["Litur dagstunda"],"Day title color":["Titill litur dagsins"],"Days without defined time will be hidden.":["Dagar \u00e1n skilgreinds t\u00edma ver\u00f0a faldir."],"Hide empty days":["Fela t\u00f3ma daga"],"Lines color":["Litur l\u00ednur"],"Opening Hours settings":["Stillingar opnunart\u00edma"]}}}