{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"gl_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Ali\u00f1ar o centro de texto"],"Align Text Left":["Ali\u00f1ar o texto \u00e1 esquerda"],"Align Text Right":["Ali\u00f1ar o texto \u00e1 dereita"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Perm\u00edtelle inserir texto con configuraci\u00f3n e tipo de letra personalizados."],"Background color":["Cor de fondo"],"Black":["Negro"],"Bold":["Negri\u00f1a"],"Carousel autoplay enabled":["Activouse a reproduci\u00f3n autom\u00e1tica do carrusel"],"Carousel loop mode enabled":["Modo de bucle de carrusel activado"],"Change HTML tag":["Cambiar a etiqueta HTML"],"Color settings":["Configuraci\u00f3n de cor"],"Current block view":["Vista de bloque actual"],"Customized options for mobile screen width.":["Opci\u00f3ns personalizadas para o ancho da pantalla do m\u00f3bil."],"Desktop":["Escritorio"],"Desktop size":["Tama\u00f1o do escritorio"],"Disable default margins":["Desactivar as marxes predeterminadas"],"Extra-bold":["Extra atrevido"],"Extra-light":["Extralixeiro"],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Font size unit":["Unidade de tama\u00f1o de letra"],"General options for desktop.":["Opci\u00f3ns xerais para escritorio."],"General settings":["Configuraci\u00f3n xeral"],"Google font":["Font de Google"],"HTML tag":["Etiqueta HTML"],"Hidden on desktop":["Oculto no escritorio"],"Hidden on mobile":["Oculto no m\u00f3bil"],"Insert text":["Inserir texto"],"Letter spacing":["Espazo de letras"],"Light":["Luz"],"Line height":["Altura da li\u00f1a"],"Medium":["Medio"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Mobile size":["Tama\u00f1o do m\u00f3bil"],"Mobile width breakpoint":["Punto de interrupci\u00f3n de ancho m\u00f3bil"],"Regular":["Regular"],"Responsive Text":["Texto responsivo"],"Responsive options applied under screen width":["Opci\u00f3ns de resposta aplicadas baixo o ancho da pantalla"],"Select alignment":["Seleccione o ali\u00f1amento"],"Select alignment on mobile design":["Seleccione o ali\u00f1amento no dese\u00f1o m\u00f3bil"],"Select font weight":["Seleccione o peso da fonte"],"Semi-bold":["Semi atrevido"],"Text alignment":["Ali\u00f1aci\u00f3n do texto"],"Text color":["Cor do texto"],"Thin":["Delgado"],"Use default font":["Usa o tipo de letra predeterminado"],"Use default font weight":["Usa o grosor de letra predeterminado"],"Use responsive options":["Usa opci\u00f3ns de resposta"],"Using font size from theme design.":["Usando o tama\u00f1o da fonte do dese\u00f1o do tema."],"Using letter spacing from theme design.":["Usando o espazo entre letras do dese\u00f1o do tema."],"Using line height from theme design.":["Usando a altura da li\u00f1a do dese\u00f1o do tema."]}}}