{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/state-icons.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Carousel autoplay enabled":["A k\u00f6rhinta automatikus lej\u00e1tsz\u00e1sa enged\u00e9lyezve"],"Carousel loop mode enabled":["A k\u00f6rhinta hurok m\u00f3d enged\u00e9lyezve"],"Current block view":["Jelenlegi blokk n\u00e9zet"],"Desktop":["Asztali"],"Hidden on desktop":["Elrejtve az asztalon"],"Hidden on mobile":["Mobilon elrejtve"],"Mobile":["Mobil"]}}}