{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/toolbar-font-weight.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_CA","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Black":["Le noir"],"Bold":["Audacieux"],"Extra-bold":["Extra-gras"],"Extra-light":["Lumi\u00e8re suppl\u00e9mentaire"],"Light":["Lumi\u00e8re"],"Medium":["Moyen"],"Regular":["Habituel"],"Select font weight":["S\u00e9lectionnez le poids de la police"],"Semi-bold":["Semi-gras"],"Thin":["Mince"],"Use default font weight":["Utiliser le poids de police par d\u00e9faut"]}}}