{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ro","plural-forms":"nplurals=3; plural=n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2;"},"Background color":["Culoarea de fundal"],"Color settings":["Set\u0103ri de culoare"],"Disable default margins":["Dezactiva\u021bi marjele implicite"],"Font size":["M\u0103rimea fontului"],"Font size unit":["Unitatea de m\u0103rime a fontului"],"General settings":["Set\u0103ri generale"],"Google font":["Google font"],"HTML tag":["Tag HTML"],"Letter spacing":["Spa\u021bierea literelor"],"Line height":["\u00cen\u0103l\u021bimea liniei"],"Mobile width breakpoint":["Punct de \u00eentrerupere pentru l\u0103\u021bimea mobil\u0103"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u021biuni responsive aplicate sub l\u0103\u021bimea ecranului"],"Text alignment":["Alinierea textului"],"Text color":["Culoarea textului"],"Use responsive options":["Folosi\u021bi op\u021biuni receptive"],"Using font size from theme design.":["Utilizarea dimensiunii fontului din designul temei."],"Using letter spacing from theme design.":["Folosirea distan\u021b\u0103rii literelor din designul temei."],"Using line height from theme design.":["Utilizarea \u00een\u0103l\u021bimii liniei din designul temei."]}}}