{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt_AO","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Background color":["Cor de fundo"],"Color settings":["Configura\u00e7\u00f5es de cores"],"Disable default margins":["Desabilitar margens padr\u00e3o"],"Font size":["Tamanho da fonte"],"Font size unit":["Unidade de tamanho da fonte"],"General settings":["Configura\u00e7\u00f5es Gerais"],"Google font":["Fonte do Google"],"HTML tag":["Tag HTML"],"Letter spacing":["Espa\u00e7amento entre letras"],"Line height":["Altura da linha"],"Mobile width breakpoint":["Ponto de interrup\u00e7\u00e3o de largura m\u00f3vel"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u00e7\u00f5es responsivas aplicadas na largura da tela"],"Text alignment":["Alinhamento de texto"],"Text color":["Cor do texto"],"Use responsive options":["Use op\u00e7\u00f5es responsivas"],"Using font size from theme design.":["Usando o tamanho da fonte do design do tema."],"Using letter spacing from theme design.":["Usando o espa\u00e7amento entre letras do design do tema."],"Using line height from theme design.":["Usando a altura da linha do design do tema."]}}}