{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"et","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Joonda tekstikeskus"],"Align Text Left":["Joonda tekst vasakule"],"Align Text Right":["Joonda tekst paremale"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["V\u00f5imaldab sisestada teksti kohandatud s\u00e4tete ja fondi abil."],"Background color":["Taustav\u00e4rv"],"Black":["Must"],"Bold":["Julge"],"Carousel autoplay enabled":["Karusselli automaatesitus on lubatud"],"Carousel loop mode enabled":["Karusselli silmusre\u017eiim on lubatud"],"Change HTML tag":["Muutke HTML-i m\u00e4rgendit"],"Color settings":["V\u00e4rvi seaded"],"Current block view":["Praegune ploki vaade"],"Customized options for mobile screen width.":["Kohandatud valikud mobiiliekraani laiuse jaoks."],"Desktop":["T\u00f6\u00f6laud"],"Desktop size":["T\u00f6\u00f6laua suurus"],"Disable default margins":["Keela vaikeveerised"],"Extra-bold":["Eriti julge"],"Extra-light":["Ekstra kerge"],"Font size":["Fondi suurus"],"Font size unit":["Fondi suuruse \u00fchik"],"General options for desktop.":["T\u00f6\u00f6laua \u00fcldised valikud."],"General settings":["\u00dcldised seaded"],"Google font":["Google&#39;i font"],"HTML tag":["HTML-m\u00e4rgend"],"Hidden on desktop":["Peidetud t\u00f6\u00f6laual"],"Hidden on mobile":["Mobiilis peidetud"],"Insert text":["Sisestage tekst"],"Letter spacing":["T\u00e4hevahed"],"Light":["Valgus"],"Line height":["Reak\u00f5rgus"],"Medium":["Keskmine"],"Mobile":["Mobiilne"],"Mobile size":["Mobiili suurus"],"Mobile width breakpoint":["Mobiili laiuse murdepunkt"],"Regular":["Regulaarne"],"Responsive Text":["Vastupidav tekst"],"Responsive options applied under screen width":["Ekraani laiuse all rakendatud reageerivad valikud"],"Select alignment":["Valige joondus"],"Select alignment on mobile design":["Valige mobiilikujunduses joondus"],"Select font weight":["Valige fondi kaal"],"Semi-bold":["Pooljulge"],"Text alignment":["Teksti joondamine"],"Text color":["Teksti v\u00e4rv"],"Thin":["\u00d5huke"],"Use default font":["Kasuta vaikefonti"],"Use default font weight":["Kasuta fondi vaikekaalu"],"Use responsive options":["Kasutage reageerivaid valikuid"],"Using font size from theme design.":["Kirjasuuruse kasutamine teemakujundusest."],"Using letter spacing from theme design.":["T\u00e4hevahe kasutamine teemakujundusest."],"Using line height from theme design.":["Rea k\u00f5rguse kasutamine teemakujundusest."]}}}