{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Insert text":["Insereix text"],"Select alignment":["Seleccioneu l&#39;alineaci\u00f3"],"Select alignment on mobile design":["Seleccioneu l&#39;alineaci\u00f3 al disseny m\u00f2bil"]}}}