{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/toolbar-font-weight.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"lv","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n != 0 ? 1 : 2);"},"Black":["Melns"],"Bold":["Treknrakst\u0101"],"Extra-bold":["\u012apa\u0161i treknrakst\u0101"],"Extra-light":["\u012apa\u0161i viegls"],"Light":["Gaisma"],"Medium":["Vid\u0113ja"],"Regular":["Regul\u0101ri"],"Select font weight":["Izv\u0113lieties fonta svaru"],"Semi-bold":["Da\u013c\u0113ji trekns"],"Thin":["Tievs"],"Use default font weight":["Izmantojiet noklus\u0113juma fonta svaru"]}}}