{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Box width":["Doboz sz\u00e9less\u00e9ge"],"Color settings":["Sz\u00ednbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Day hours color":["Nappali \u00f3ra sz\u00edne"],"Day title color":["A nap c\u00edm\u00e9nek sz\u00edne"],"Days without defined time will be hidden.":["A meghat\u00e1rozott id\u0151 n\u00e9lk\u00fcli napok el lesznek rejtve."],"Hide empty days":["Rejtsd el az \u00fcres napokat"],"Lines color":["Vonalak sz\u00edne"],"Opening Hours settings":["Nyitvatart\u00e1si id\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"]}}}