{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ro","plural-forms":"nplurals=3; plural=n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2;"},"Align Text Center":["Alinierea textului la centru"],"Align Text Left":["Alinierea textului la st\u00e2nga"],"Align Text Right":["Alinierea textului la dreapta"],"Box layout":["Dispunerea cutiei"],"Box width":["L\u0103\u021bimea cutiei"],"Clear":["Clar"],"Color settings":["Set\u0103ri de culoare"],"Day hours color":["Ziua ore culoare"],"Day title color":["Culoarea titlului zilei"],"Days without defined time will be hidden.":["Zilele f\u0103r\u0103 or\u0103 definit\u0103 vor fi ascunse."],"Friday":["Vineri"],"Hide empty days":["Ascunde\u021bi zilele goale"],"Lines color":["Linii de culoare"],"List layout":["Dispunerea listei"],"Monday":["Luni"],"Opening Hours":["Ore de deschidere"],"Opening Hours settings":["Set\u0103ri privind orele de deschidere"],"Saturday":["S\u00e2mb\u0103t\u0103"],"Select alignment":["Selecta\u021bi alinierea"],"Select layout":["Selecta\u021bi aspectul"],"Show opening hours on your website.":["Afi\u0219a\u021bi orele de func\u021bionare pe site-ul dvs."],"Simple layout":["Layout simplu"],"Sunday":["Duminic\u0103"],"Thursday":["Joi"],"Tueasday":["Mar\u021bi"],"Tuesday":["Mar\u021bi"],"Wednesday":["Miercuri"]}}}