{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"cs","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2;"},"Align Text Center":["Zarovnat text na st\u0159ed"],"Align Text Left":["Zarovnat text doleva"],"Align Text Right":["Zarovnat text vpravo"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Umo\u017e\u0148uje vkl\u00e1dat text s vlastn\u00edm nastaven\u00edm a p\u00edsmem."],"Background color":["Barva pozad\u00ed"],"Black":["\u010cern\u00e1"],"Bold":["tu\u010dn\u011b"],"Carousel autoplay enabled":["Automatick\u00e9 p\u0159ehr\u00e1v\u00e1n\u00ed karuselu povoleno"],"Carousel loop mode enabled":["Re\u017eim karuselov\u00e9 smy\u010dky povolen"],"Change HTML tag":["Zm\u011bnit zna\u010dku HTML"],"Color settings":["Nastaven\u00ed barev"],"Current block view":["Aktu\u00e1ln\u00ed blokov\u00e9 zobrazen\u00ed"],"Customized options for mobile screen width.":["P\u0159izp\u016fsoben\u00e9 mo\u017enosti pro \u0161\u00ed\u0159ku mobiln\u00ed obrazovky."],"Desktop":["plocha po\u010d\u00edta\u010de"],"Desktop size":["Velikost plochy"],"Disable default margins":["Zak\u00e1zat v\u00fdchoz\u00ed okraje"],"Extra-bold":["Extra odv\u00e1\u017en\u00e9"],"Extra-light":["Extra lehk\u00e9"],"Font size":["Velikost p\u00edsma"],"Font size unit":["Jednotka velikosti p\u00edsma"],"General options for desktop.":["Obecn\u00e9 mo\u017enosti pro desktop."],"General settings":["Obecn\u00e9 nastaven\u00ed"],"Google font":["P\u00edsmo Google"],"HTML tag":["HTML tag"],"Hidden on desktop":["Skryt\u00e9 na plo\u0161e"],"Hidden on mobile":["Skryt\u00e9 v mobilu"],"Insert text":["Vlo\u017ete text"],"Letter spacing":["Mezery mezi p\u00edsmeny"],"Light":["Sv\u011btlo"],"Line height":["V\u00fd\u0161ka \u0159\u00e1dku"],"Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"Mobile":["mobiln\u00ed, pohybliv\u00ed"],"Mobile size":["Mobiln\u00ed velikost"],"Mobile width breakpoint":["Bod p\u0159eru\u0161en\u00ed mobiln\u00ed \u0161\u00ed\u0159ky"],"Regular":["Pravideln\u00fd"],"Responsive Text":["Responzivn\u00ed text"],"Responsive options applied under screen width":["Responzivn\u00ed mo\u017enosti pou\u017eit\u00e9 pod \u0161\u00ed\u0159kou obrazovky"],"Select alignment":["Vyberte zarovn\u00e1n\u00ed"],"Select alignment on mobile design":["Vyberte zarovn\u00e1n\u00ed v mobiln\u00edm designu"],"Select font weight":["Vyberte tlou\u0161\u0165ku p\u00edsma"],"Semi-bold":["Polotu\u010dn\u00e9"],"Text alignment":["Zarovn\u00e1n\u00ed textu"],"Text color":["Barva textu"],"Thin":["Tenk\u00fd"],"Use default font":["Pou\u017e\u00edt v\u00fdchoz\u00ed p\u00edsmo"],"Use default font weight":["Pou\u017e\u00edt v\u00fdchoz\u00ed tlou\u0161\u0165ku p\u00edsma"],"Use responsive options":["Pou\u017eijte responzivn\u00ed mo\u017enosti"],"Using font size from theme design.":["Pou\u017eit\u00ed velikosti p\u00edsma z n\u00e1vrhu motivu."],"Using letter spacing from theme design.":["Pou\u017eit\u00ed mezer mezi p\u00edsmeny z n\u00e1vrhu motivu."],"Using line height from theme design.":["Pou\u017eit\u00ed v\u00fd\u0161ky \u0159\u00e1dku z n\u00e1vrhu motivu."]}}}