{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Color settings":["Litastillingar"],"Disable separator":["Sl\u00f6kktu \u00e1 skilju"],"Font size":["Leturst\u00e6r\u00f0"],"Font size unit":["Leturst\u00e6r\u00f0areining"],"General settings":["Almennar stillingar"],"Google font":["Google leturger\u00f0"],"Letter spacing":["Br\u00e9fabil"],"Line height":["L\u00ednuh\u00e6\u00f0"],"Mobile width breakpoint":["Brotpunktur fyrir fars\u00edmabreidd"],"Responsive options applied under screen width":["M\u00f3tt\u00e6kilegur valkostur nota\u00f0ur undir skj\u00e1breidd"],"Subtitle color":["Litur texta"],"Text alignment":["Textaj\u00f6fnun"],"Title color":["Titill litur"],"Use responsive options":["Nota\u00f0u m\u00f3tt\u00e6kilega valkosti"],"Using font size from theme design.":["Nota\u00f0u leturst\u00e6r\u00f0 fr\u00e1 \u00feemah\u00f6nnun."],"Using letter spacing from theme design.":["Nota\u00f0u b\u00f3kstafabil fr\u00e1 \u00feemah\u00f6nnun."],"Using line height from theme design.":["Nota\u00f0u l\u00ednuh\u00e6\u00f0 \u00far \u00feemah\u00f6nnun."]}}}