{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pl","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : n%10>=2 && n%10<=4 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);"},"Background color":["Kolor t\u0142a"],"Color settings":["Ustawienia kolor\u00f3w"],"Disable default margins":["Wy\u0142\u0105cz domy\u015blne marginesy"],"Font size":["Rozmiar czcionki"],"Font size unit":["Jednostka rozmiaru czcionki"],"General settings":["Ustawienia g\u0142\u00f3wne"],"Google font":["Czcionka Google"],"HTML tag":["Znacznik HTML"],"Letter spacing":["Odst\u0119py mi\u0119dzy literami"],"Line height":["Wysoko\u015b\u0107 linii"],"Mobile width breakpoint":["Punkt przerwania szeroko\u015bci mobilnej"],"Responsive options applied under screen width":["Opcje responsywne zastosowane pod szeroko\u015bci\u0105 ekranu"],"Text alignment":["Wyr\u00f3wnanie tekstu"],"Text color":["Kolor tekstu"],"Use responsive options":["U\u017cyj opcji responsywnych"],"Using font size from theme design.":["Korzystanie z rozmiaru czcionki z projektu motywu."],"Using letter spacing from theme design.":["Korzystanie z odst\u0119p\u00f3w mi\u0119dzy literami z projektu motywu."],"Using line height from theme design.":["Korzystanie z wysoko\u015bci linii z projektu motywu."]}}}