{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hr","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && n%10<=4 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);"},"Background color":["Boja pozadine"],"Color settings":["Postavke boja"],"Disable default margins":["Onemogu\u0107i zadane margine"],"Font size":["Veli\u010dina fonta"],"Font size unit":["Jedinica veli\u010dine fonta"],"General settings":["Op\u0107e postavke"],"Google font":["Google font"],"HTML tag":["HTML oznaka"],"Letter spacing":["Razmak izme\u0111u slova"],"Line height":["Visina linije"],"Mobile width breakpoint":["Prijelomna to\u010dka mobilne \u0161irine"],"Responsive options applied under screen width":["Responzivne opcije primijenjene ispod \u0161irine zaslona"],"Text alignment":["Poravnanje teksta"],"Text color":["Boja teksta"],"Use responsive options":["Koristite responzivne opcije"],"Using font size from theme design.":["Kori\u0161tenje veli\u010dine fonta iz dizajna teme."],"Using letter spacing from theme design.":["Kori\u0161tenje razmaka izme\u0111u slova iz dizajna teme."],"Using line height from theme design.":["Kori\u0161tenje visine linije iz dizajna teme."]}}}