{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"gl_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Ali\u00f1ar o centro de texto"],"Align Text Left":["Ali\u00f1ar o texto \u00e1 esquerda"],"Align Text Right":["Ali\u00f1ar o texto \u00e1 dereita"],"Allows you to put page title anywhere you like. For example after header image.":["Perm\u00edteche po\u00f1er o t\u00edtulo da p\u00e1xina onde queiras. Por exemplo, despois da imaxe de cabeceira."],"Author biographical info":["Informaci\u00f3n biogr\u00e1fica do autor"],"Author name":["Nome do autor"],"Black":["Negro"],"Bold":["Negri\u00f1a"],"Carousel autoplay enabled":["Activouse a reproduci\u00f3n autom\u00e1tica do carrusel"],"Carousel loop mode enabled":["Modo de bucle de carrusel activado"],"Category description":["Descrici\u00f3n da categor\u00eda"],"Category title":["T\u00edtulo da categor\u00eda"],"Clear":["Limpar"],"Color settings":["Configuraci\u00f3n de cor"],"Current block view":["Vista de bloque actual"],"Current page title":["T\u00edtulo da p\u00e1xina actual"],"Custom Page Title":["T\u00edtulo de p\u00e1xina personalizado"],"Customized options for mobile screen width.":["Opci\u00f3ns personalizadas para o ancho da pantalla do m\u00f3bil."],"Date":["Data"],"Desktop":["Escritorio"],"Desktop size":["Tama\u00f1o do escritorio"],"Disable separator":["Desactivar o separador"],"Extra-bold":["Extra atrevido"],"Extra-light":["Extralixeiro"],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Font size unit":["Unidade de tama\u00f1o de letra"],"General options for desktop.":["Opci\u00f3ns xerais para escritorio."],"General settings":["Configuraci\u00f3n xeral"],"Google font":["Font de Google"],"Hidden on desktop":["Oculto no escritorio"],"Hidden on mobile":["Oculto no m\u00f3bil"],"Item subtitle":["Subt\u00edtulo do elemento"],"Item title":["T\u00edtulo do elemento"],"Letter spacing":["Espazo de letras"],"Light":["Luz"],"Line height":["Altura da li\u00f1a"],"Location description":["Descrici\u00f3n da localizaci\u00f3n"],"Location title":["T\u00edtulo da localizaci\u00f3n"],"Medium":["Medio"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Mobile size":["Tama\u00f1o do m\u00f3bil"],"Mobile width breakpoint":["Punto de interrupci\u00f3n de ancho m\u00f3bil"],"Oops! That page can't be found.":["Vaia! Non se pode atopar esa p\u00e1xina."],"Regular":["Regular"],"Responsive options applied under screen width":["Opci\u00f3ns de resposta aplicadas baixo o ancho da pantalla"],"Search results for:":["Resultados da busca para:"],"Select alignment":["Seleccione o ali\u00f1amento"],"Select alignment on mobile design":["Seleccione o ali\u00f1amento no dese\u00f1o m\u00f3bil"],"Select font weight":["Seleccione o peso da fonte"],"Semi-bold":["Semi atrevido"],"Subtitle":["Subt\u00edtulo"],"Subtitle color":["Cor dos subt\u00edtulos"],"Tag description":["Descrici\u00f3n da etiqueta"],"Tag name":["Nome da etiqueta"],"Text alignment":["Ali\u00f1aci\u00f3n do texto"],"Thin":["Delgado"],"Title color":["Cor do t\u00edtulo"],"Use default font":["Usa o tipo de letra predeterminado"],"Use default font weight":["Usa o grosor de letra predeterminado"],"Use responsive options":["Usa opci\u00f3ns de resposta"],"Using font size from theme design.":["Usando o tama\u00f1o da fonte do dese\u00f1o do tema."],"Using letter spacing from theme design.":["Usando o espazo entre letras do dese\u00f1o do tema."],"Using line height from theme design.":["Usando a altura da li\u00f1a do dese\u00f1o do tema."]}}}