{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/toolbar-font-weight.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"az","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Black":["Qara"],"Bold":["Qal\u0131n"],"Extra-bold":["\u018flav\u0259 c\u0259sar\u0259tli"],"Extra-light":["\u018flav\u0259 i\u015f\u0131q"],"Light":["\u0130\u015f\u0131q"],"Medium":["Orta"],"Regular":["Daimi"],"Select font weight":["\u015eriftin \u00e7\u0259kisini se\u00e7in"],"Semi-bold":["Yar\u0131 qal\u0131n"],"Thin":["\u0130nc\u0259"],"Use default font weight":["Standart \u015frift \u00e7\u0259kisini istifad\u0259 edin"]}}}