{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/content-settings\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Citadela Content Settings":["Citadela \u0130\u00e7erik Ayarlar\u0131"],"Content width":["i\u00e7erik geni\u015fli\u011fi"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Fullwidth":["Tam geni\u015flik"],"Wide":["Geni\u015f"]}}}