{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es_CO","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Alinear texto al centro"],"Align Text Left":["Alinear texto a la izquierda"],"Align Text Right":["Alinear texto a la derecha"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Le permite insertar texto con configuraciones y fuentes personalizadas."],"Background color":["Color de fondo"],"Black":["Negro"],"Bold":["Audaz"],"Carousel autoplay enabled":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica de carrusel habilitada"],"Carousel loop mode enabled":["Modo de bucle de carrusel habilitado"],"Change HTML tag":["Cambiar etiqueta HTML"],"Color settings":["Ajustes de color"],"Current block view":["Vista de bloque actual"],"Customized options for mobile screen width.":["Opciones personalizadas para el ancho de pantalla m\u00f3vil."],"Desktop":["Escritorio"],"Desktop size":["Tama\u00f1o del escritorio"],"Disable default margins":["Deshabilitar m\u00e1rgenes predeterminados"],"Extra-bold":["Extra-negrita"],"Extra-light":["Extra ligero"],"Font size":["Tama\u00f1o de fuente"],"Font size unit":["Unidad de tama\u00f1o de fuente"],"General options for desktop.":["Opciones generales para escritorio."],"General settings":["Configuraci\u00f3n general"],"Google font":["fuente de Google"],"HTML tag":["etiqueta HTML"],"Hidden on desktop":["Oculto en el escritorio"],"Hidden on mobile":["Oculto en el m\u00f3vil"],"Insert text":["Insertar texto"],"Letter spacing":["Espaciado de letras"],"Light":["Luz"],"Line height":["Altura de la l\u00ednea"],"Medium":["Medio"],"Mobile":["M\u00f3vil"],"Mobile size":["Tama\u00f1o m\u00f3vil"],"Mobile width breakpoint":["Punto de corte de ancho m\u00f3vil"],"Regular":["Regular"],"Responsive Text":["Texto receptivo"],"Responsive options applied under screen width":["Opciones de respuesta aplicadas bajo el ancho de la pantalla"],"Select alignment":["Seleccionar alineaci\u00f3n"],"Select alignment on mobile design":["Seleccione la alineaci\u00f3n en el dise\u00f1o m\u00f3vil"],"Select font weight":["Seleccione el peso de la fuente"],"Semi-bold":["Semi-negrita"],"Text alignment":["Alineaci\u00f3n del texto"],"Text color":["Color de texto"],"Thin":["Delgada"],"Use default font":["Usar fuente predeterminada"],"Use default font weight":["Usar peso de fuente predeterminado"],"Use responsive options":["Usar opciones receptivas"],"Using font size from theme design.":["Usando el tama\u00f1o de fuente del dise\u00f1o del tema."],"Using letter spacing from theme design.":["Uso del espaciado entre letras del dise\u00f1o del tema."],"Using line height from theme design.":["Uso de la altura de l\u00ednea del dise\u00f1o del tema."]}}}