{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Align Text Center":["Aligner le texte Centrer"],"Align Text Left":["Aligner le texte \u00e0 gauche"],"Align Text Right":["Aligner le texte \u00e0 droite"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Permet d'ins\u00e9rer du texte avec des param\u00e8tres et une police personnalis\u00e9s."],"Background color":["Couleur de fond"],"Black":["Noir"],"Bold":["Gras"],"Carousel autoplay enabled":["Lecture automatique du carrousel activ\u00e9e"],"Carousel loop mode enabled":["Mode boucle du carrousel activ\u00e9"],"Change HTML tag":["Modifier la balise HTML"],"Color settings":["Param\u00e8tres de couleur"],"Current block view":["Vue du bloc actuel"],"Customized options for mobile screen width.":["Options personnalis\u00e9es pour la largeur d'\u00e9cran des t\u00e9l\u00e9phones portables."],"Desktop":["Bureau"],"Desktop size":["Taille du bureau"],"Disable default margins":["D\u00e9sactiver les marges par d\u00e9faut"],"Extra-bold":["Extra-bold"],"Extra-light":["Extra-l\u00e9ger"],"Font size":["Taille de la police"],"Font size unit":["Unit\u00e9 de taille de police"],"General options for desktop.":["Options g\u00e9n\u00e9rales pour le bureau."],"General settings":["Param\u00e8tres g\u00e9n\u00e9raux"],"Google font":["Police Google"],"HTML tag":["balise HTML"],"Hidden on desktop":["Cach\u00e9 sur le bureau"],"Hidden on mobile":["Cach\u00e9 sur le mobile"],"Insert text":["Ins\u00e9rer le texte"],"Letter spacing":["Espacement des lettres"],"Light":["Lumi\u00e8re"],"Line height":["Hauteur de la ligne"],"Medium":["Moyen"],"Mobile":["Mobile"],"Mobile size":["Taille du mobile"],"Mobile width breakpoint":["Point d'arr\u00eat de la largeur du mobile"],"Regular":["R\u00e9gulier"],"Responsive Text":["Texte r\u00e9actif"],"Responsive options applied under screen width":["Options r\u00e9actives appliqu\u00e9es sous la largeur de l'\u00e9cran"],"Select alignment":["S\u00e9lectionner l'alignement"],"Select alignment on mobile design":["Choisir l'alignement sur la conception mobile"],"Select font weight":["S\u00e9lectionnez le poids de la police"],"Semi-bold":["Semi-bold"],"Text alignment":["Alignement du texte"],"Text color":["Couleur du texte"],"Thin":["Mince"],"Use default font":["Utiliser la police par d\u00e9faut"],"Use default font weight":["Utiliser le poids de la police par d\u00e9faut"],"Use responsive options":["Utilisez des options r\u00e9actives"],"Using font size from theme design.":["Utilisation de la taille de la police \u00e0 partir de la conception du th\u00e8me."],"Using letter spacing from theme design.":["Utilisation de l'espacement des lettres \u00e0 partir de la conception du th\u00e8me."],"Using line height from theme design.":["Utilisation de la hauteur de ligne \u00e0 partir de la conception du th\u00e8me."]}}}