{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Color settings":["V\u00e4riasetukset"],"Disable separator":["Poista erotin k\u00e4yt\u00f6st\u00e4"],"Font size":["Fonttikoko"],"Font size unit":["Fonttikoon yksikk\u00f6"],"General settings":["Yleiset asetukset"],"Google font":["Google-fontti"],"Letter spacing":["Kirjainv\u00e4li"],"Line height":["Viivankorkeus"],"Mobile width breakpoint":["Mobiilileveyden keskeytyspiste"],"Responsive options applied under screen width":["Responsiiviset asetukset k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 n\u00e4yt\u00f6n leveyden alla"],"Subtitle color":["Tekstityksen v\u00e4ri"],"Text alignment":["Tekstin tasaus"],"Title color":["Otsikon v\u00e4ri"],"Use responsive options":["K\u00e4yt\u00e4 reagoivia vaihtoehtoja"],"Using font size from theme design.":["Fonttikoon k\u00e4ytt\u00e4minen teemasuunnittelusta."],"Using letter spacing from theme design.":["Kirjainv\u00e4lien k\u00e4ytt\u00e4minen teemasuunnittelusta."],"Using line height from theme design.":["Viivan korkeuden k\u00e4ytt\u00e4minen teemasuunnittelusta."]}}}