{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/box-shadow-control.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_CA","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Blur radius":["Rayon de flou"],"Horizontal offset":["D\u00e9calage horizontal"],"Inset shadow":["Ombre en m\u00e9daillon"],"Shadow color":["Couleur de l&#39;ombre"],"Spread radius":["Rayon de propagation"],"Vertical offset":["D\u00e9calage vertical"]}}}