{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Background color":["Arka plan rengi"],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Disable default margins":["Varsay\u0131lan kenar bo\u015fluklar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"Font size":["Yaz\u0131 Boyutu"],"Font size unit":["Yaz\u0131 tipi boyutu birimi"],"General settings":["Genel Ayarlar"],"Google font":["Google yaz\u0131 tipi"],"HTML tag":["HTML etiketi"],"Letter spacing":["Harf bo\u015flu\u011fu"],"Line height":["Sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fi"],"Mobile width breakpoint":["Mobil geni\u015flik kesme noktas\u0131"],"Responsive options applied under screen width":["Ekran geni\u015fli\u011fi alt\u0131nda uygulanan duyarl\u0131 se\u00e7enekler"],"Text alignment":["Metin hizalama"],"Text color":["Metin rengi"],"Use responsive options":["Duyarl\u0131 se\u00e7enekleri kullan\u0131n"],"Using font size from theme design.":["Tema tasar\u0131m\u0131ndan yaz\u0131 tipi boyutunu kullanma."],"Using letter spacing from theme design.":["Tema tasar\u0131m\u0131ndan harf aral\u0131\u011f\u0131 kullanma."],"Using line height from theme design.":["Tema tasar\u0131m\u0131ndan sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fini kullanma."]}}}