{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Height unit":["Y\u00fckseklik birimi"],"Mobile width breakpoint":["Mobil geni\u015flik kesme noktas\u0131"],"Responsive options applied under screen width":["Ekran geni\u015fli\u011fi alt\u0131nda uygulanan duyarl\u0131 se\u00e7enekler"],"Spacer height in":["Ara par\u00e7a y\u00fcksekli\u011fi"],"Spacer settings":["Aralay\u0131c\u0131 ayarlar\u0131"],"Use responsive options":["Duyarl\u0131 se\u00e7enekleri kullan\u0131n"]}}}