{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"gl_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Add empty space between blocks that will look differently on desktop and on mobile devices.":["Engade espazos baleiros entre os bloques que ter\u00e1n un aspecto diferente no escritorio e nos dispositivos m\u00f3biles."],"Carousel autoplay enabled":["Activouse a reproduci\u00f3n autom\u00e1tica do carrusel"],"Carousel loop mode enabled":["Modo de bucle de carrusel activado"],"Current block view":["Vista de bloque actual"],"Customized options for mobile screen width.":["Opci\u00f3ns personalizadas para o ancho da pantalla do m\u00f3bil."],"Desktop":["Escritorio"],"Desktop size":["Tama\u00f1o do escritorio"],"General options for desktop.":["Opci\u00f3ns xerais para escritorio."],"Height unit":["Unidade de altura"],"Hidden on desktop":["Oculto no escritorio"],"Hidden on mobile":["Oculto no m\u00f3bil"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Mobile size":["Tama\u00f1o do m\u00f3bil"],"Mobile width breakpoint":["Punto de interrupci\u00f3n de ancho m\u00f3bil"],"Responsive Spacer":["Espazador sensible"],"Responsive options applied under screen width":["Opci\u00f3ns de resposta aplicadas baixo o ancho da pantalla"],"Spacer height in":["Altura do espaciador en"],"Spacer settings":["Configuraci\u00f3n do espaciador"],"Use responsive options":["Usa opci\u00f3ns de resposta"]}}}