{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Color settings":["Param\u00e8tres de couleur"],"Disable separator":["D\u00e9sactiver le s\u00e9parateur"],"Font size":["Taille de la police"],"Font size unit":["Unit\u00e9 de taille de police"],"General settings":["Param\u00e8tres g\u00e9n\u00e9raux"],"Google font":["Police Google"],"Letter spacing":["Espacement des lettres"],"Line height":["Hauteur de la ligne"],"Mobile width breakpoint":["Point d'arr\u00eat de la largeur du mobile"],"Responsive options applied under screen width":["Options r\u00e9actives appliqu\u00e9es sous la largeur de l'\u00e9cran"],"Subtitle color":["Couleur du sous-titre"],"Text alignment":["Alignement du texte"],"Title color":["Titre couleur"],"Use responsive options":["Utilisez des options r\u00e9actives"],"Using font size from theme design.":["Utilisation de la taille de la police \u00e0 partir de la conception du th\u00e8me."],"Using letter spacing from theme design.":["Utilisation de l'espacement des lettres \u00e0 partir de la conception du th\u00e8me."],"Using line height from theme design.":["Utilisation de la hauteur de ligne \u00e0 partir de la conception du th\u00e8me."]}}}