{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Height unit":["Magass\u00e1g m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9ge"],"Mobile width breakpoint":["Mobilsz\u00e9less\u00e9g-t\u00f6r\u00e9spont"],"Responsive options applied under screen width":["A k\u00e9perny\u0151 sz\u00e9less\u00e9ge alatt alkalmazva alkalmazkod\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Spacer height in":["T\u00e1vtart\u00f3 magass\u00e1ga"],"Spacer settings":["T\u00e1vtart\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Use responsive options":["Haszn\u00e1ljon reszponz\u00edv opci\u00f3kat"]}}}