{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/price-table\/src\/rows-component.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Delete row":["Ey\u00f0a l\u00ednu"],"Insert row after":["Setji\u00f0 inn r\u00f6\u00f0 \u00e1 eftir"],"Move down":["F\u00e6r\u00f0u \u00feig ni\u00f0ur"],"Move up":["Fara upp"],"row text...":["l\u00ednutexti..."]}}}