{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Color settings":["Sz\u00ednbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Disable separator":["Elv\u00e1laszt\u00f3 letilt\u00e1sa"],"Font size":["Bet\u0171m\u00e9ret"],"Font size unit":["Bet\u0171m\u00e9ret egys\u00e9g"],"General settings":["\u00c1ltal\u00e1nos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Google font":["Google font"],"Letter spacing":["Bet\u0171t\u00e1vols\u00e1gok"],"Line height":["Vonalmagass\u00e1g"],"Mobile width breakpoint":["Mobilsz\u00e9less\u00e9g-t\u00f6r\u00e9spont"],"Responsive options applied under screen width":["A k\u00e9perny\u0151 sz\u00e9less\u00e9ge alatt alkalmazva alkalmazkod\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Subtitle color":["Felirat sz\u00edne"],"Text alignment":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1s"],"Title color":["C\u00edm sz\u00edne"],"Use responsive options":["Haszn\u00e1ljon reszponz\u00edv opci\u00f3kat"],"Using font size from theme design.":["Bet\u0171m\u00e9ret haszn\u00e1lata a t\u00e9matervez\u00e9sb\u0151l."],"Using letter spacing from theme design.":["Bet\u0171t\u00e1vols\u00e1g haszn\u00e1lata t\u00e9matervb\u0151l."],"Using line height from theme design.":["Vonalmagass\u00e1g haszn\u00e1lata a t\u00e9matervez\u00e9sb\u0151l."]}}}