{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/custom-header\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ro","plural-forms":"nplurals=3; plural=n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2;"},"Citadela Header Settings":["Citadela Header Settings"],"Custom logo":["Logo personalizat"],"Custom logo image":["Imaginea personalizat\u0103 a logo-ului"],"Logo image in custom header.":["Imaginea logo-ului \u00een antetul personalizat."],"Note: standard page title will be hidden.":["Not\u0103: titlul standard al paginii va fi ascuns."],"Reset":["Resetare"],"Set custom logo image":["Seta\u021bi imaginea personalizat\u0103 a logo-ului"],"Show header over content":["Afi\u0219a\u021bi antetul peste con\u021binut"],"Show transparent header without additional background settings.":["Afi\u0219a\u021bi antetul transparent f\u0103r\u0103 set\u0103ri suplimentare de fundal."],"Text color":["Culoarea textului"],"Text color in custom header.":["Culoarea textului \u00een antetul personalizat."],"Transparent header":["Antet transparent"],"Use custom header":["Utiliza\u021bi antetul personalizat"]}}}