{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/posts\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"All":["Her\u015fey"],"Ascending":["artan"],"Background color":["Arka plan rengi"],"Borders color":["Kenarl\u0131klar rengi"],"Borders width":["Kenarl\u0131k geni\u015fli\u011fi"],"Box layout":["Kutu d\u00fczeni"],"Category":["Kategori"],"Clear":["Temizlemek"],"Date":["Tarih"],"Date color":["Tarih rengi"],"Decoration color":["Dekorasyon rengi"],"Descending":["Azalan"],"Design Options":["Tasar\u0131m Se\u00e7enekleri"],"Displays list of posts based on filters. For example posts only from specific category.":["Filtrelere dayal\u0131 g\u00f6nderilerin listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler. \u00d6rne\u011fin, yaln\u0131zca belirli bir kategoriden g\u00f6nderiler."],"Filters":["filtreler"],"If enabled, sticky posts will be displayed on the top of listed posts.":["Etkinle\u015ftirilirse, listelenen g\u00f6nderilerin \u00fcst\u00fcnde yap\u0131\u015fkan g\u00f6nderiler g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecektir."],"Large size":["B\u00fcy\u00fck boy"],"List layout":["Liste d\u00fczeni"],"Medium size":["Orta boy"],"No borders":["S\u0131n\u0131r yok"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Order Options":["Sipari\u015f Se\u00e7enekleri"],"Order by":["Taraf\u0131ndan sipari\u015f"],"Post Details":["G\u00f6nderi Ayr\u0131nt\u0131lar\u0131"],"Posts":["G\u00f6nderiler"],"Random":["Rastgele"],"Select layout":["D\u00fczen se\u00e7in"],"Select size":["Beden se\u00e7in"],"Show categories":["Kategorileri g\u00f6ster"],"Show date":["tarihi g\u00f6ster"],"Show description":["A\u00e7\u0131klamay\u0131 g\u00f6ster"],"Show featured image":["\u00d6ne \u00c7\u0131kan Resmi G\u00f6ster"],"Show locations":["Konumlar\u0131 g\u00f6ster"],"Simple layout":["Basit d\u00fczen"],"Skip number of posts from start":["Ba\u015ftan itibaren g\u00f6nderi say\u0131s\u0131n\u0131 atla"],"Small size":["K\u00fc\u00e7\u00fck boy"],"Sticky posts first":["\u00d6nce yap\u0131\u015fkan yaz\u0131lar"],"Text color":["Metin rengi"],"Thick borders":["kal\u0131n kenarl\u0131klar"],"Thin borders":["ince kenarl\u0131klar"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"]}}}