{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sl","plural-forms":"nplurals=4; plural=(n%100==1 ? 0 : n%100==2 ? 1 : n%100==3 || n%100==4 ? 2 : 3);"},"Align Text Center":["Poravnaj sredi\u0161\u010de besedila"],"Align Text Left":["Poravnaj besedilo levo"],"Align Text Right":["Poravnaj besedilo desno"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Omogo\u010da vstavljanje besedila z nastavitvami po meri in pisavo."],"Background color":["Barva ozadja"],"Black":["\u010crna"],"Bold":["Krepko"],"Carousel autoplay enabled":["Samodejno predvajanje vrtiljaka je omogo\u010deno"],"Carousel loop mode enabled":["Na\u010din vrtiljaka je omogo\u010den"],"Change HTML tag":["Spremenite oznako HTML"],"Color settings":["Barvne nastavitve"],"Current block view":["Trenutni pogled bloka"],"Customized options for mobile screen width.":["Prilagojene mo\u017enosti za \u0161irino zaslona mobilnega telefona."],"Desktop":["namizje"],"Desktop size":["Velikost namizja"],"Disable default margins":["Onemogo\u010di privzete robove"],"Extra-bold":["Ekstra krepko"],"Extra-light":["Ekstra lahek"],"Font size":["Velikost pisave"],"Font size unit":["Enota velikosti pisave"],"General options for desktop.":["Splo\u0161ne mo\u017enosti za namizje."],"General settings":["Splo\u0161ne nastavitve"],"Google font":["Googlova pisava"],"HTML tag":["HTML oznaka"],"Hidden on desktop":["Skrito na namizju"],"Hidden on mobile":["Skrito na mobilnem telefonu"],"Insert text":["Vstavite besedilo"],"Letter spacing":["Razmik med \u010drkami"],"Light":["Svetloba"],"Line height":["Vi\u0161ina vrstice"],"Medium":["srednje"],"Mobile":["Mobilni"],"Mobile size":["Velikost mobilnega telefona"],"Mobile width breakpoint":["Mobilna prelomna to\u010dka \u0161irine"],"Regular":["Redno"],"Responsive Text":["Odzivno besedilo"],"Responsive options applied under screen width":["Odzivne mo\u017enosti, uporabljene pod \u0161irino zaslona"],"Select alignment":["Izberite poravnavo"],"Select alignment on mobile design":["Izberite poravnavo na mobilnem dizajnu"],"Select font weight":["Izberite te\u017eo pisave"],"Semi-bold":["Polkrepko"],"Text alignment":["Poravnava besedila"],"Text color":["Barva besedila"],"Thin":["Tanka"],"Use default font":["Uporabi privzeto pisavo"],"Use default font weight":["Uporabite privzeto te\u017eo pisave"],"Use responsive options":["Uporabite odzivne mo\u017enosti"],"Using font size from theme design.":["Uporaba velikosti pisave iz oblikovanja teme."],"Using letter spacing from theme design.":["Uporaba razmika med \u010drkami pri oblikovanju teme."],"Using line height from theme design.":["Uporaba vi\u0161ine vrstice iz oblikovanja teme."]}}}