{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Metin Merkezini Hizala"],"Align Text Left":["Metni Sola Hizala"],"Align Text Right":["Metni Sa\u011fa Hizala"],"Box layout":["Kutu d\u00fczeni"],"Box width":["kutu geni\u015fli\u011fi"],"Clear":["Temizlemek"],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Day hours color":["g\u00fcnd\u00fcz saat rengi"],"Day title color":["G\u00fcn ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 rengi"],"Days without defined time will be hidden.":["Zaman\u0131 belirtilmeyen g\u00fcnler gizlenecektir."],"Friday":["Cuma"],"Hide empty days":["Bo\u015f g\u00fcnleri gizle"],"Lines color":["\u00c7izgi rengi"],"List layout":["Liste d\u00fczeni"],"Monday":["Pazartesi"],"Opening Hours":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f saatleri"],"Opening Hours settings":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Saatleri ayarlar\u0131"],"Saturday":["Cumartesi"],"Select alignment":["Hizalamay\u0131 se\u00e7in"],"Select layout":["D\u00fczen se\u00e7in"],"Show opening hours on your website.":["Web sitenizde \u00e7al\u0131\u015fma saatlerini g\u00f6sterin."],"Simple layout":["Basit d\u00fczen"],"Sunday":["Pazar"],"Thursday":["Per\u015fembe"],"Tueasday":["sal\u0131"],"Tuesday":["Sal\u0131"],"Wednesday":["\u00c7ar\u015famba"]}}}