{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Background color":["Cor de fundo"],"Color settings":["Defini\u00e7\u00f5es de cor"],"Disable default margins":["Desactivar margens por defeito"],"Font size":["Tamanho de letra"],"Font size unit":["Unidade de tamanho de letra"],"General settings":["Defini\u00e7\u00f5es gerais"],"Google font":["Fonte do Google"],"HTML tag":["etiqueta HTML"],"Letter spacing":["Espa\u00e7amento de letras"],"Line height":["Altura da linha"],"Mobile width breakpoint":["Ponto de quebra de largura m\u00f3vel"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u00e7\u00f5es reactivas aplicadas sob a largura do ecr\u00e3"],"Text alignment":["Alinhamento do texto"],"Text color":["Cor do texto"],"Use responsive options":["Utilizar op\u00e7\u00f5es reactivas"],"Using font size from theme design.":["Usando o tamanho da letra do desenho do tema."],"Using letter spacing from theme design.":["Usando o espa\u00e7amento entre letras a partir do desenho do tema."],"Using line height from theme design.":["Usando a altura da linha a partir do desenho do tema."]}}}