{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Alinea el centre de text"],"Align Text Left":["Alinea el text a l&#39;esquerra"],"Align Text Right":["Alinea el text a la dreta"],"Box layout":["Distribuci\u00f3 de la caixa"],"Box width":["Ample de caixa"],"Clear":["Clar"],"Color settings":["Configuraci\u00f3 de color"],"Day hours color":["Color de les hores del dia"],"Day title color":["Color del t\u00edtol del dia"],"Days without defined time will be hidden.":["S&#39;amagaran els dies sense hora definida."],"Friday":["divendres"],"Hide empty days":["Amaga els dies buits"],"Lines color":["Color de l\u00ednies"],"List layout":["Disseny de llista"],"Monday":["dilluns"],"Opening Hours":["Horari d&#39;obertura"],"Opening Hours settings":["Configuraci\u00f3 de l&#39;horari d&#39;obertura"],"Saturday":["dissabte"],"Select alignment":["Seleccioneu l&#39;alineaci\u00f3"],"Select layout":["Seleccioneu la disposici\u00f3"],"Show opening hours on your website.":["Mostra els horaris d&#39;obertura al teu lloc web."],"Simple layout":["Disseny senzill"],"Sunday":["diumenge"],"Thursday":["dijous"],"Tueasday":["dimarts"],"Tuesday":["dimarts"],"Wednesday":["dimecres"]}}}