{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Add empty space between blocks that will look differently on desktop and on mobile devices.":["Tegyen \u00fcres helyet a blokkok k\u00f6z\u00e9, amelyek m\u00e1sk\u00e9pp n\u00e9znek ki asztali sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pen \u00e9s mobileszk\u00f6z\u00f6k\u00f6n."],"Carousel autoplay enabled":["A k\u00f6rhinta automatikus lej\u00e1tsz\u00e1sa enged\u00e9lyezve"],"Carousel loop mode enabled":["A k\u00f6rhinta hurok m\u00f3d enged\u00e9lyezve"],"Current block view":["Jelenlegi blokk n\u00e9zet"],"Customized options for mobile screen width.":["Testreszabott lehet\u0151s\u00e9gek a mobil k\u00e9perny\u0151j\u00e9nek sz\u00e9less\u00e9g\u00e9hez."],"Desktop":["Asztali"],"Desktop size":["Asztali m\u00e9ret"],"General options for desktop.":["Az asztali sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p \u00e1ltal\u00e1nos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai."],"Height unit":["Magass\u00e1g m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9ge"],"Hidden on desktop":["Elrejtve az asztalon"],"Hidden on mobile":["Mobilon elrejtve"],"Mobile":["Mobil"],"Mobile size":["Mobil m\u00e9ret"],"Mobile width breakpoint":["Mobilsz\u00e9less\u00e9g-t\u00f6r\u00e9spont"],"Responsive Spacer":["\u00c9rz\u00e9keny t\u00e1vtart\u00f3"],"Responsive options applied under screen width":["A k\u00e9perny\u0151 sz\u00e9less\u00e9ge alatt alkalmazva alkalmazkod\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Spacer height in":["T\u00e1vtart\u00f3 magass\u00e1ga"],"Spacer settings":["T\u00e1vtart\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Use responsive options":["Haszn\u00e1ljon reszponz\u00edv opci\u00f3kat"]}}}