{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/toolbar-font-weight.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"de","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Black":["Schwarz"],"Bold":["K\u00fchn"],"Extra-bold":["Extrafett"],"Extra-light":["Extra-leicht"],"Light":["Licht"],"Medium":["Mittel"],"Regular":["Regelm\u00e4\u00dfig"],"Select font weight":["Schriftst\u00e4rke ausw\u00e4hlen"],"Semi-bold":["Halbfettdruck"],"Thin":["D\u00fcnn"],"Use default font weight":["Standard-Schriftgr\u00f6\u00dfe verwenden"]}}}