{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Box width":["Largura da caixa"],"Color settings":["Defini\u00e7\u00f5es de cor"],"Day hours color":["Cor das horas do dia"],"Day title color":["Cor do t\u00edtulo do dia"],"Days without defined time will be hidden.":["Os dias sem tempo definido ser\u00e3o escondidos."],"Hide empty days":["Ocultar dias vazios"],"Lines color":["Cor das linhas"],"Opening Hours settings":["Configura\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio de abertura"]}}}