{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/cluster\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"lv","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n != 0 ? 1 : 2);"},"100% horizontal":["100% horizont\u0101li"],"100% vertical":["100% vertik\u0101li"],"Available range":["Pieejamais diapazons"],"Background Image Overlay":["Fona att\u0113la p\u0101rkl\u0101jums"],"Background Settings":["Fona iestat\u012bjumi"],"Background color":["Fona kr\u0101sa"],"Background color type":["Fona kr\u0101sas tips"],"Background gradient":["Fona gradients"],"Background image":["Fona att\u0113ls"],"Background image repeat":["Fona att\u0113la atk\u0101rtojums"],"Background image size":["Fona att\u0113la izm\u0113rs"],"Background position":["Fona poz\u012bcija"],"Blur radius":["Aizmiglo\u0161anas r\u0101diuss"],"Border Settings":["Apmales iestat\u012bjumi"],"Border color":["Apmales kr\u0101sa"],"Border radius":["Robe\u017eas r\u0101diuss"],"Border width":["Apmales platums"],"Carousel autoplay enabled":["Karuse\u013ca autom\u0101tisk\u0101 atska\u0146o\u0161ana ir iesp\u0113jota"],"Carousel loop mode enabled":["Karuse\u013ca cilpas re\u017e\u012bms ir iesp\u0113jots"],"Change image":["Main\u012bt att\u0113lu"],"Change image for desktop resolution":["Mainiet att\u0113lu uz darbvirsmas iz\u0161\u0137irtsp\u0113ju"],"Change image for mobile resolution":["Main\u012bt att\u0113lu mobilajai iz\u0161\u0137irtsp\u0113jai"],"Clear":["Skaidrs"],"Cluster":["Klasteris"],"Cluster Block":["Klasteru bloks"],"Content size":["Satura lielums"],"Content size width":["Satura izm\u0113ra platums"],"label for css property \"cover\": image in background cover entire place\u0004Cover":["Piesegt"],"Cover column height":["P\u0101rsega kolonnas augstums"],"Current block view":["Pa\u0161reiz\u0113jais bloka skats"],"Customized options for mobile screen width.":["Piel\u0101gotas iesp\u0113jas mobil\u0101 ekr\u0101na platumam."],"default size of image in background\u0004Default size":["Noklus\u0113juma izm\u0113rs"],"Desktop":["Darbvirsma"],"Desktop size":["Darbvirsmas izm\u0113rs"],"Disable image":["Atsp\u0113jot att\u0113lu"],"Fixed background image":["Fiks\u0113ts fona att\u0113ls"],"Forced inside space":["Piespiedu iek\u0161\u0101 kosmos\u0101"],"Full size width":["Pilna izm\u0113ra platums"],"Fullwidth size":["Pilna platuma izm\u0113rs"],"General options for desktop.":["Visp\u0101r\u012bgas darbvirsmas opcijas."],"Gradient":["Gradients"],"Gradient degree":["Gradienta pak\u0101pe"],"Gradient overlay":["Gradienta p\u0101rkl\u0101jums"],"Gradient under image, useful for .png images in background.":["Gradients zem att\u0113la, noder .png att\u0113liem fon\u0101."],"Height Settings":["Augstuma iestat\u012bjumi"],"Height unit":["Augstuma vien\u012bba"],"Hidden on desktop":["Pasl\u0113pts darbvirsm\u0101"],"Hidden on mobile":["Pasl\u0113pts mobilaj\u0101 ier\u012bc\u0113"],"Hide only on mobile":["Sl\u0113pt tikai mobilaj\u0101 ier\u012bc\u0113"],"Horizontal offset":["Horizont\u0101l\u0101 nob\u012bde"],"Image":["Att\u0113ls"],"Inset shadow":["Ievietota \u0113na"],"Large":["Liels"],"Mininum height":["Minim\u0101lais augstums"],"Mobile":["Mobilais"],"Mobile Settings":["Mobilie iestat\u012bjumi"],"Mobile size":["Mobilais izm\u0113rs"],"Mobile width breakpoint":["Mobil\u0101 platuma p\u0101rtraukuma punkts"],"label for css property \"no-repeat\": do not repeat image in background\u0004No repeat":["Nav atk\u0101rto\u0161an\u0101s"],"None":["Nav"],"Overlay color":["P\u0101rkl\u0101juma kr\u0101sa"],"Overlay gradient":["P\u0101rkl\u0101juma gradients"],"Overlay opacity":["P\u0101rkl\u0101juma necaurredzam\u012bba"],"Radial gradient":["Radi\u0101lais gradients"],"label for css property \"repeat\": repeat image in background\u0004Repeat":["Atk\u0101rtojiet"],"label for css property \"repeat-x\": repeat horizontally image in background\u0004Repeat horizontally":["Atk\u0101rtojiet to horizont\u0101li"],"label for css property \"repeat-y\": repeat vertically image in background\u0004Repeat vertically":["Atk\u0101rtojiet vertik\u0101li"],"Responsive options applied under screen width":["Adapt\u012bv\u0101s opcijas tiek lietotas zem ekr\u0101na platuma"],"Select background type":["Izv\u0113lieties fona veidu"],"Select image":["Izv\u0113lieties att\u0113lu"],"Shadow Settings":["\u0112nu iestat\u012bjumi"],"Shadow color":["\u0112nu kr\u0101sa"],"Show always":["R\u0101d\u012bt vienm\u0113r"],"Show only on mobile":["R\u0101d\u012bt tikai mobilaj\u0101 ier\u012bc\u0113"],"Show or hide Cluster block only on mobile screen size.":["R\u0101d\u012bt vai sl\u0113pt klastera bloku tikai mobil\u0101 ekr\u0101na izm\u0113r\u0101."],"Single color":["Vienkr\u0101sains"],"Single color overlay":["Vienkr\u0101sains p\u0101rkl\u0101jums"],"Small":["Mazs"],"Spacing Settings":["Atstarpes iestat\u012bjumi"],"Special container that is always on full width if there is no sidebar or columns. You can insert there other blocks and set container background.":["\u012apa\u0161s konteiners, kas vienm\u0113r ir piln\u0101 platum\u0101, ja nav s\u0101njoslas vai kolonnu. Tur varat ievietot citus blokus un iestat\u012bt konteinera fonu."],"Spread radius":["Izkliedes r\u0101diuss"],"Use custom width settings":["Izmantojiet piel\u0101gotus platuma iestat\u012bjumus"],"Use responsive options":["Izmantojiet atsauc\u012bgas opcijas"],"Vertical offset":["Vertik\u0101l\u0101 nob\u012bde"],"Visibility on mobile":["Redzam\u012bba mobilaj\u0101 ier\u012bc\u0113"],"WP Button Block":["WP pogu bloks"],"Wide size":["Pla\u0161s izm\u0113rs"],"Wide size width":["Pla\u0161a izm\u0113ra platums"],"Width Settings":["Platuma iestat\u012bjumi"]}}}