{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"et","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Box width":["Kasti laius"],"Color settings":["V\u00e4rvi seaded"],"Day hours color":["P\u00e4evatundide v\u00e4rv"],"Day title color":["P\u00e4eva pealkirja v\u00e4rv"],"Days without defined time will be hidden.":["M\u00e4\u00e4ratlemata ajata p\u00e4evad peidetakse."],"Hide empty days":["Peida t\u00fchjad p\u00e4evad"],"Lines color":["Liinide v\u00e4rv"],"Opening Hours settings":["Lahtiolekuaegade seaded"]}}}