{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/cluster\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"eo","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"100% horizontal":["100% horizontala"],"100% vertical":["100% vertikala"],"Available range":["Disponebla gamo"],"Background Image Overlay":["Fona Bildo Overlay"],"Background Settings":["Fonaj Agordoj"],"Background color":["Fona koloro"],"Background color type":["Fona kolora tipo"],"Background gradient":["Fona gradiento"],"Background image":["Fona bildo"],"Background image repeat":["Ripeto de fonbildo"],"Background image size":["Grandeco de fonbildo"],"Background position":["Fona pozicio"],"Blur radius":["Neklara radiuso"],"Border Settings":["Limaj Agordoj"],"Border color":["Bordkoloro"],"Border radius":["Bordradiuso"],"Border width":["Limo lar\u011da"],"Carousel autoplay enabled":["A\u016dtomata ludado de karuselo estas ebligita"],"Carousel loop mode enabled":["Karusela buklore\u011dimo ebligita"],"Change image":["\u015can\u011di bildon"],"Change image for desktop resolution":["\u015can\u011du bildon por labortabla rezolucio"],"Change image for mobile resolution":["\u015can\u011du bildon por po\u015dtelefona rezolucio"],"Clear":["Klara"],"Cluster":["Areto"],"Cluster Block":["Areto-Bloko"],"Content size":["Enhavo grandeco"],"Content size width":["Enhavo grandeco lar\u011do"],"label for css property \"cover\": image in background cover entire place\u0004Cover":["Kovrilo"],"Cover column height":["Kovrilo kolumna alteco"],"Current block view":["Nuna blokvido"],"Customized options for mobile screen width.":["Agordaj elektoj por lar\u011do de movebla ekrano."],"default size of image in background\u0004Default size":["Defa\u016dlta grandeco"],"Desktop":["Surtabla"],"Desktop size":["Labortabla grandeco"],"Disable image":["Malebligu bildon"],"Fixed background image":["Fiksa fonbildo"],"Forced inside space":["Devigita enen spacon"],"Full size width":["Plengranda lar\u011do"],"Fullwidth size":["Plenlar\u011da grandeco"],"General options for desktop.":["\u011ceneralaj opcioj por labortablo."],"Gradient":["Gradiento"],"Gradient degree":["Gradena grado"],"Gradient overlay":["Gradienta supermeta\u0135o"],"Gradient under image, useful for .png images in background.":["Gradiento sub bildo, utila por .png bildoj en fono."],"Height Settings":["Alteco Agordoj"],"Height unit":["Alteco unuo"],"Hidden on desktop":["Ka\u015dita sur labortablo"],"Hidden on mobile":["Ka\u015dita sur po\u015dtelefono"],"Hide only on mobile":["Ka\u015di nur \u0109e po\u015dtelefono"],"Horizontal offset":["Horizontala ofseto"],"Image":["Bildo"],"Inset shadow":["Enmetita ombro"],"Large":["Granda"],"Mininum height":["Minimuma alteco"],"Mobile":["Po\u015dtelefono"],"Mobile Settings":["Po\u015dtelefonaj Agordoj"],"Mobile size":["Po\u015dtelefona grandeco"],"Mobile width breakpoint":["Po\u015dtelefona lar\u011da rompopunkto"],"label for css property \"no-repeat\": do not repeat image in background\u0004No repeat":["Neniu ripeto"],"None":["Neniu"],"Overlay color":["Overlay koloro"],"Overlay gradient":["Overlay gradiento"],"Overlay opacity":["Overlay opakeco"],"Radial gradient":["Radiala gradiento"],"label for css property \"repeat\": repeat image in background\u0004Repeat":["Ripeti"],"label for css property \"repeat-x\": repeat horizontally image in background\u0004Repeat horizontally":["Ripeti horizontale"],"label for css property \"repeat-y\": repeat vertically image in background\u0004Repeat vertically":["Ripeti vertikale"],"Responsive options applied under screen width":["Respondema opcioj aplikitaj sub ekranlar\u011do"],"Select background type":["Elektu fonan tipon"],"Select image":["Elektu bildon"],"Shadow Settings":["Ombraj Agordoj"],"Shadow color":["Ombrokoloro"],"Show always":["Montru \u0109iam"],"Show only on mobile":["Montru nur per po\u015dtelefono"],"Show or hide Cluster block only on mobile screen size.":["Montru a\u016d ka\u015du Aretblokon nur sur movebla ekrana grandeco."],"Single color":["Ununura koloro"],"Single color overlay":["Unukolora kovra\u0135o"],"Small":["Malgranda"],"Spacing Settings":["Agordoj de interspaco"],"Special container that is always on full width if there is no sidebar or columns. You can insert there other blocks and set container background.":["Speciala ujo, kiu \u0109iam estas sur plena lar\u011do, se ne ekzistas flanka kolumno a\u016d kolumnoj. Vi povas enmeti tie aliajn blokojn kaj agordi ujon fonon."],"Spread radius":["Disvastigita radiuso"],"Use custom width settings":["Uzu kutimajn lar\u011dajn agordojn"],"Use responsive options":["Uzu respondemajn eblojn"],"Vertical offset":["Vertikala ofseto"],"Visibility on mobile":["Videbleco \u0109e po\u015dtelefono"],"WP Button Block":["WP Buton-Bloko"],"Wide size":["Lar\u011da grandeco"],"Wide size width":["Lar\u011dgranda lar\u011da"],"Width Settings":["Agordoj de Lar\u011do"]}}}