{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/cluster\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ro","plural-forms":"nplurals=3; plural=n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2;"},"100% horizontal":["100% orizontal"],"100% vertical":["100% vertical"],"Available range":["Gama disponibil\u0103"],"Background Image Overlay":["Suprapunere imagine de fundal"],"Background Settings":["Set\u0103ri de fundal"],"Background color":["Culoarea de fundal"],"Background color type":["Tipul de culoare de fundal"],"Background gradient":["Gradient de fundal"],"Background image":["Imagine de fundal"],"Background image repeat":["Repetarea imaginii de fundal"],"Background image size":["Dimensiunea imaginii de fundal"],"Background position":["Pozi\u021bia de fond"],"Blur radius":["Raza de estompare"],"Border Settings":["Set\u0103ri de frontier\u0103"],"Border color":["Culoare de frontier\u0103"],"Border radius":["Raza de frontier\u0103"],"Border width":["L\u0103\u021bimea marginii"],"Carousel autoplay enabled":["Carusel autoplay activat"],"Carousel loop mode enabled":["Modul de bucl\u0103 carusel activat"],"Change image":["Schimb\u0103 imaginea"],"Change image for desktop resolution":["Modificarea imaginii pentru rezolu\u021bia desktop-ului"],"Change image for mobile resolution":["Modificarea imaginii pentru rezolu\u021bia mobil\u0103"],"Clear":["Clar"],"Cluster":["Cluster"],"Cluster Block":["Cluster Block"],"Content size":["Dimensiunea con\u021binutului"],"Content size width":["L\u0103\u021bimea dimensiunii con\u021binutului"],"label for css property \"cover\": image in background cover entire place\u0004Cover":["Copert\u0103"],"Cover column height":["\u00cen\u0103l\u021bimea coloanei de acoperire"],"Current block view":["Vizualizarea blocului curent"],"Customized options for mobile screen width.":["Op\u021biuni personalizate pentru l\u0103\u021bimea ecranului mobil."],"default size of image in background\u0004Default size":["Dimensiunea implicit\u0103"],"Desktop":["Desktop"],"Desktop size":["Dimensiune desktop"],"Disable image":["Dezactiva\u021bi imaginea"],"Fixed background image":["Imagine de fundal fix\u0103"],"Forced inside space":["Spa\u021biu interior for\u021bat"],"Full size width":["L\u0103\u021bime complet\u0103"],"Fullwidth size":["Dimensiunea l\u0103\u021bimii \u00eentregi"],"General options for desktop.":["Op\u021biuni generale pentru desktop."],"Gradient":["Gradient"],"Gradient degree":["Grad de gradient"],"Gradient overlay":["Suprapunere de gradient"],"Gradient under image, useful for .png images in background.":["Gradient sub imagine, util pentru imagini .png \u00een fundal."],"Height Settings":["Set\u0103ri de \u00een\u0103l\u021bime"],"Height unit":["Unitate de \u00een\u0103l\u021bime"],"Hidden on desktop":["Ascuns pe desktop"],"Hidden on mobile":["Ascuns pe mobil"],"Hide only on mobile":["Ascunde\u021bi doar pe mobil"],"Horizontal offset":["Decalaj orizontal"],"Image":["Imagine"],"Inset shadow":["Umbra inserat\u0103"],"Large":["Mare"],"Mininum height":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103"],"Mobile":["Mobil"],"Mobile Settings":["Set\u0103ri mobile"],"Mobile size":["Dimensiunea mobil\u0103"],"Mobile width breakpoint":["Punct de \u00eentrerupere pentru l\u0103\u021bimea mobil\u0103"],"label for css property \"no-repeat\": do not repeat image in background\u0004No repeat":["Nu se repet\u0103"],"None":["Nici unul"],"Overlay color":["Culoarea de suprapunere"],"Overlay gradient":["Gradient de suprapunere"],"Overlay opacity":["Opacitatea suprapunerii"],"Radial gradient":["Gradient radial"],"label for css property \"repeat\": repeat image in background\u0004Repeat":["Repeta\u021bi"],"label for css property \"repeat-x\": repeat horizontally image in background\u0004Repeat horizontally":["Se repet\u0103 pe orizontal\u0103"],"label for css property \"repeat-y\": repeat vertically image in background\u0004Repeat vertically":["Se repet\u0103 pe vertical\u0103"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u021biuni responsive aplicate sub l\u0103\u021bimea ecranului"],"Select background type":["Selecta\u021bi tipul de fundal"],"Select image":["Selecta\u021bi imaginea"],"Shadow Settings":["Set\u0103ri de umbr\u0103"],"Shadow color":["Culoarea umbrei"],"Show always":["Arat\u0103 \u00eentotdeauna"],"Show only on mobile":["Afi\u0219a\u021bi numai pe mobil"],"Show or hide Cluster block only on mobile screen size.":["Afi\u0219a\u021bi sau ascunde\u021bi blocul Cluster numai \u00een func\u021bie de dimensiunea ecranului mobil."],"Single color":["O singur\u0103 culoare"],"Single color overlay":["O singur\u0103 culoare de suprapunere"],"Small":["Mici"],"Spacing Settings":["Set\u0103ri de spa\u021biere"],"Special container that is always on full width if there is no sidebar or columns. You can insert there other blocks and set container background.":["Container special care este \u00eentotdeauna pe l\u0103\u021bime complet\u0103 dac\u0103 nu exist\u0103 bare laterale sau coloane. Pute\u021bi s\u0103 introduce\u021bi acolo alte blocuri \u0219i s\u0103 seta\u021bi fundalul containerului."],"Spread radius":["Raza de r\u0103sp\u00e2ndire"],"Use custom width settings":["Utiliza\u021bi set\u0103rile de l\u0103\u021bime personalizate"],"Use responsive options":["Folosi\u021bi op\u021biuni receptive"],"Vertical offset":["Decalaj vertical"],"Visibility on mobile":["Vizibilitate pe mobil"],"WP Button Block":["WP Button Block"],"Wide size":["Dimensiune larg\u0103"],"Wide size width":["L\u0103\u021bimea dimensiunii largi"],"Width Settings":["Set\u0103ri de l\u0103\u021bime"]}}}