{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Sz\u00f6vegk\u00f6zpont igaz\u00edt\u00e1sa"],"Align Text Left":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1sa balra"],"Align Text Right":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1sa jobbra"],"Box layout":["Doboz elrendez\u00e9se"],"Box width":["Doboz sz\u00e9less\u00e9ge"],"Clear":["Egy\u00e9rtelm\u0171"],"Color settings":["Sz\u00ednbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Day hours color":["Nappali \u00f3ra sz\u00edne"],"Day title color":["A nap c\u00edm\u00e9nek sz\u00edne"],"Days without defined time will be hidden.":["A meghat\u00e1rozott id\u0151 n\u00e9lk\u00fcli napok el lesznek rejtve."],"Friday":["p\u00e9ntek"],"Hide empty days":["Rejtsd el az \u00fcres napokat"],"Lines color":["Vonalak sz\u00edne"],"List layout":["Lista elrendez\u00e9s"],"Monday":["h\u00e9tf\u0151"],"Opening Hours":["Nyitvatart\u00e1si id\u0151"],"Opening Hours settings":["Nyitvatart\u00e1si id\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Saturday":["szombat"],"Select alignment":["V\u00e1lassza ki az igaz\u00edt\u00e1st"],"Select layout":["V\u00e1lassza ki az elrendez\u00e9st"],"Show opening hours on your website.":["Nyitvatart\u00e1si id\u0151 megjelen\u00edt\u00e9se a webhely\u00e9n."],"Simple layout":["Egyszer\u0171 elrendez\u00e9s"],"Sunday":["vas\u00e1rnap"],"Thursday":["cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k"],"Tueasday":["kedd"],"Tuesday":["kedd"],"Wednesday":["szerda"]}}}