{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/cluster\/src\/block-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"bs","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Content size":["Veli\u010dina sadr\u017eaja"],"Fullwidth size":["Veli\u010dina pune \u0161irine"],"Wide size":["\u0160iroka veli\u010dina"]}}}