{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/responsive-options-tabs.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"gl_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Customized options for mobile screen width.":["Opci\u00f3ns personalizadas para o ancho da pantalla do m\u00f3bil."],"Desktop size":["Tama\u00f1o do escritorio"],"General options for desktop.":["Opci\u00f3ns xerais para escritorio."],"Mobile size":["Tama\u00f1o do m\u00f3bil"]}}}