{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Box width":["Ancho de la caja"],"Color settings":["Ajustes de color"],"Day hours color":["Color de las horas del d\u00eda"],"Day title color":["Color del t\u00edtulo del d\u00eda"],"Days without defined time will be hidden.":["Los d\u00edas sin hora definida estar\u00e1n ocultos."],"Hide empty days":["Ocultar los d\u00edas vac\u00edos"],"Lines color":["Color de las l\u00edneas"],"Opening Hours settings":["Configuraci\u00f3n de los horarios de apertura"]}}}