{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Metin Merkezini Hizala"],"Align Text Left":["Metni Sola Hizala"],"Align Text Right":["Metni Sa\u011fa Hizala"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["\u00d6zel ayarlar ve yaz\u0131 tipiyle metin eklemenizi sa\u011flar."],"Background color":["Arka plan rengi"],"Black":["Siyah"],"Bold":["G\u00f6z\u00fc pek"],"Carousel autoplay enabled":["D\u00f6nen otomatik oynatma etkin"],"Carousel loop mode enabled":["D\u00f6ng\u00fc d\u00f6ng\u00fcs\u00fc modu etkinle\u015ftirildi"],"Change HTML tag":["HTML etiketini de\u011fi\u015ftir"],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Current block view":["Mevcut blok g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Customized options for mobile screen width.":["Mobil ekran geni\u015fli\u011fi i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f se\u00e7enekler."],"Desktop":["masa\u00fcst\u00fc"],"Desktop size":["masa\u00fcst\u00fc boyutu"],"Disable default margins":["Varsay\u0131lan kenar bo\u015fluklar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"Extra-bold":["ekstra cesur"],"Extra-light":["Ekstra \u0131\u015f\u0131k"],"Font size":["Yaz\u0131 Boyutu"],"Font size unit":["Yaz\u0131 tipi boyutu birimi"],"General options for desktop.":["Masa\u00fcst\u00fc i\u00e7in genel se\u00e7enekler."],"General settings":["Genel Ayarlar"],"Google font":["Google yaz\u0131 tipi"],"HTML tag":["HTML etiketi"],"Hidden on desktop":["Masa\u00fcst\u00fcnde gizli"],"Hidden on mobile":["Mobilde gizli"],"Insert text":["Metin ekle"],"Letter spacing":["Harf bo\u015flu\u011fu"],"Light":["I\u015f\u0131k"],"Line height":["Sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fi"],"Medium":["Orta"],"Mobile":["mobil"],"Mobile size":["Mobil boyut"],"Mobile width breakpoint":["Mobil geni\u015flik kesme noktas\u0131"],"Regular":["D\u00fczenli"],"Responsive Text":["Duyarl\u0131 Metin"],"Responsive options applied under screen width":["Ekran geni\u015fli\u011fi alt\u0131nda uygulanan duyarl\u0131 se\u00e7enekler"],"Select alignment":["Hizalamay\u0131 se\u00e7in"],"Select alignment on mobile design":["Mobil tasar\u0131mda hizalamay\u0131 se\u00e7in"],"Select font weight":["Yaz\u0131 tipi a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in"],"Semi-bold":["yar\u0131 kal\u0131n"],"Text alignment":["Metin hizalama"],"Text color":["Metin rengi"],"Thin":["\u0130nce"],"Use default font":["Varsay\u0131lan yaz\u0131 tipini kullan"],"Use default font weight":["Varsay\u0131lan yaz\u0131 tipi a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kullan"],"Use responsive options":["Duyarl\u0131 se\u00e7enekleri kullan\u0131n"],"Using font size from theme design.":["Tema tasar\u0131m\u0131ndan yaz\u0131 tipi boyutunu kullanma."],"Using letter spacing from theme design.":["Tema tasar\u0131m\u0131ndan harf aral\u0131\u011f\u0131 kullanma."],"Using line height from theme design.":["Tema tasar\u0131m\u0131ndan sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fini kullanma."]}}}