{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Add empty space between blocks that will look differently on desktop and on mobile devices.":["Masa\u00fcst\u00fcnde ve mobil cihazlarda farkl\u0131 g\u00f6r\u00fcnecek bloklar aras\u0131na bo\u015f alan ekleyin."],"Carousel autoplay enabled":["D\u00f6nen otomatik oynatma etkin"],"Carousel loop mode enabled":["D\u00f6ng\u00fc d\u00f6ng\u00fcs\u00fc modu etkinle\u015ftirildi"],"Current block view":["Mevcut blok g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Customized options for mobile screen width.":["Mobil ekran geni\u015fli\u011fi i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f se\u00e7enekler."],"Desktop":["masa\u00fcst\u00fc"],"Desktop size":["masa\u00fcst\u00fc boyutu"],"General options for desktop.":["Masa\u00fcst\u00fc i\u00e7in genel se\u00e7enekler."],"Height unit":["Y\u00fckseklik birimi"],"Hidden on desktop":["Masa\u00fcst\u00fcnde gizli"],"Hidden on mobile":["Mobilde gizli"],"Mobile":["mobil"],"Mobile size":["Mobil boyut"],"Mobile width breakpoint":["Mobil geni\u015flik kesme noktas\u0131"],"Responsive Spacer":["Duyarl\u0131 Aralay\u0131c\u0131"],"Responsive options applied under screen width":["Ekran geni\u015fli\u011fi alt\u0131nda uygulanan duyarl\u0131 se\u00e7enekler"],"Spacer height in":["Ara par\u00e7a y\u00fcksekli\u011fi"],"Spacer settings":["Aralay\u0131c\u0131 ayarlar\u0131"],"Use responsive options":["Duyarl\u0131 se\u00e7enekleri kullan\u0131n"]}}}