{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es_MX","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Insert text":["Insertar texto"],"Select alignment":["Seleccionar alineaci\u00f3n"],"Select alignment on mobile design":["Seleccione la alineaci\u00f3n en el dise\u00f1o m\u00f3vil"]}}}