{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Color settings":["Ajustes de color"],"Disable separator":["Desactivar el separador"],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Font size unit":["Unidad de tama\u00f1o de letra"],"General settings":["Ajustes generales"],"Google font":["Fuente de Google"],"Letter spacing":["Espacio entre letras"],"Line height":["Altura de la l\u00ednea"],"Mobile width breakpoint":["Punto de ruptura de la anchura del m\u00f3vil"],"Responsive options applied under screen width":["Opciones de respuesta aplicadas bajo el ancho de la pantalla"],"Subtitle color":["Color del subt\u00edtulo"],"Text alignment":["Alineaci\u00f3n del texto"],"Title color":["Color del t\u00edtulo"],"Use responsive options":["Utilice las opciones de respuesta"],"Using font size from theme design.":["Utilizar el tama\u00f1o de la fuente del dise\u00f1o del tema."],"Using letter spacing from theme design.":["Utilizar el espaciado de las letras del dise\u00f1o del tema."],"Using line height from theme design.":["Utilizando la altura de la l\u00ednea del dise\u00f1o del tema."]}}}