{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_CA","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Box width":["Largeur de la bo\u00eete"],"Color settings":["Param\u00e8tres de couleur"],"Day hours color":["Couleur des heures de jour"],"Day title color":["Couleur du titre du jour"],"Days without defined time will be hidden.":["Les jours sans heure d\u00e9finie seront masqu\u00e9s."],"Hide empty days":["Masquer les jours vides"],"Lines color":["Couleur des lignes"],"Opening Hours settings":["Param\u00e8tres des heures d&#39;ouverture"]}}}