{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/responsive-options-tabs.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Customized options for mobile screen width.":["S\u00e9rsni\u00f0nir valkostir fyrir breidd fars\u00edmaskj\u00e1s."],"Desktop size":["St\u00e6r\u00f0 skj\u00e1bor\u00f0s"],"General options for desktop.":["Almennir valkostir fyrir skj\u00e1bor\u00f0."],"Mobile size":["Fars\u00edmast\u00e6r\u00f0"]}}}