{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"cs","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2;"},"Color settings":["Nastaven\u00ed barev"],"Disable separator":["Zak\u00e1zat odd\u011blova\u010d"],"Font size":["Velikost p\u00edsma"],"Font size unit":["Jednotka velikosti p\u00edsma"],"General settings":["Obecn\u00e9 nastaven\u00ed"],"Google font":["P\u00edsmo Google"],"Letter spacing":["Mezery mezi p\u00edsmeny"],"Line height":["V\u00fd\u0161ka \u0159\u00e1dku"],"Mobile width breakpoint":["Bod p\u0159eru\u0161en\u00ed mobiln\u00ed \u0161\u00ed\u0159ky"],"Responsive options applied under screen width":["Responzivn\u00ed mo\u017enosti pou\u017eit\u00e9 pod \u0161\u00ed\u0159kou obrazovky"],"Subtitle color":["Barva titulk\u016f"],"Text alignment":["Zarovn\u00e1n\u00ed textu"],"Title color":["Barva n\u00e1zvu"],"Use responsive options":["Pou\u017eijte responzivn\u00ed mo\u017enosti"],"Using font size from theme design.":["Pou\u017eit\u00ed velikosti p\u00edsma z n\u00e1vrhu motivu."],"Using letter spacing from theme design.":["Pou\u017eit\u00ed mezer mezi p\u00edsmeny z n\u00e1vrhu motivu."],"Using line height from theme design.":["Pou\u017eit\u00ed v\u00fd\u0161ky \u0159\u00e1dku z n\u00e1vrhu motivu."]}}}