{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/custom-header\/components\/background.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"100% horizontal":["100% horitzontal"],"100% vertical":["100% vertical"],"Background color":["Color de fons"],"Background image":["Imatge de fons"],"label for css property \"cover\": image in background cover entire place\u0004Cover":["Portada"],"default size of image in background\u0004Default size":["Mida per defecte"],"Fixed image":["Imatge fixa"],"Image overlay color":["Color de superposici\u00f3 de la imatge"],"Image position":["Posici\u00f3 de la imatge"],"Image repeat":["Repetici\u00f3 de la imatge"],"Image size":["Mida de la imatge"],"label for css property \"no-repeat\": do not repeat image in background\u0004No repeat":["Sense repetici\u00f3"],"label for css property \"repeat\": repeat image in background\u0004Repeat":["Repetiu"],"label for css property \"repeat-x\": repeat horizontally image in background\u0004Repeat horizontally":["Repetiu horitzontalment"],"label for css property \"repeat-y\": repeat vertically image in background\u0004Repeat vertically":["Repetiu verticalment"],"Reset":["Restableix"],"Set background image":["Estableix la imatge de fons"]}}}