{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/custom-header\/components\/image-upload.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Custom image":["S\u00e9rsni\u00f0in mynd"],"Edit or update the image":["Breyttu e\u00f0a uppf\u00e6r\u00f0u myndina"],"Remove image":["Fjarl\u00e6g\u00f0u mynd"],"Replace image":["Skiptu um mynd"],"Set custom image":["Stilltu s\u00e9rsni\u00f0na mynd"],"To edit the image, you need permission to upload media.":["Til a\u00f0 breyta myndinni \u00fearftu leyfi til a\u00f0 hla\u00f0a upp efni."]}}}