{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt_BR","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Add empty space between blocks that will look differently on desktop and on mobile devices.":["Adicione espa\u00e7o vazio entre os blocos que ter\u00e3o uma apar\u00eancia diferente na \u00e1rea de trabalho e em dispositivos m\u00f3veis."],"Carousel autoplay enabled":["Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do carrossel ativada"],"Carousel loop mode enabled":["Modo de loop carrossel ativado"],"Current block view":["Visualiza\u00e7\u00e3o do bloco atual"],"Customized options for mobile screen width.":["Op\u00e7\u00f5es personalizadas para largura da tela do celular."],"Desktop":["\u00c1rea de Trabalho"],"Desktop size":["Tamanho da \u00e1rea de trabalho"],"General options for desktop.":["Op\u00e7\u00f5es gerais para desktop."],"Height unit":["Unidade de altura"],"Hidden on desktop":["Escondido na \u00e1rea de trabalho"],"Hidden on mobile":["Oculto no celular"],"Mobile":["M\u00f3vel"],"Mobile size":["Tamanho do celular"],"Mobile width breakpoint":["Ponto de interrup\u00e7\u00e3o de largura m\u00f3vel"],"Responsive Spacer":["Espa\u00e7ador Responsivo"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u00e7\u00f5es responsivas aplicadas na largura da tela"],"Spacer height in":["Altura do espa\u00e7ador em"],"Spacer settings":["Configura\u00e7\u00f5es do espa\u00e7ador"],"Use responsive options":["Use op\u00e7\u00f5es responsivas"]}}}