{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/cluster\/src\/block-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Content size":["St\u00e6r\u00f0 efnis"],"Fullwidth size":["St\u00e6r\u00f0 \u00ed fullri breidd"],"Wide size":["Brei\u00f0 st\u00e6r\u00f0"]}}}