{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Alinhar Centro de Texto"],"Align Text Left":["Alinhar texto \u00e0 esquerda"],"Align Text Right":["Alinhar o texto \u00e0 direita"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Permite-lhe inserir texto com defini\u00e7\u00f5es e fontes personalizadas."],"Background color":["Cor de fundo"],"Black":["Preto"],"Bold":["Ousado"],"Carousel autoplay enabled":["Auto-play Carrossel activado"],"Carousel loop mode enabled":["Modo de la\u00e7o carrossel activado"],"Change HTML tag":["Alterar a etiqueta HTML"],"Color settings":["Defini\u00e7\u00f5es de cor"],"Current block view":["Vista de bloco actual"],"Customized options for mobile screen width.":["Op\u00e7\u00f5es personalizadas para largura de ecr\u00e3 m\u00f3vel."],"Desktop":["Ambiente de trabalho"],"Desktop size":["Tamanho da \u00e1rea de trabalho"],"Disable default margins":["Desactivar margens por defeito"],"Extra-bold":["Extra-ouro"],"Extra-light":["Luz extra-leve"],"Font size":["Tamanho de letra"],"Font size unit":["Unidade de tamanho de letra"],"General options for desktop.":["Op\u00e7\u00f5es gerais para o ambiente de trabalho."],"General settings":["Defini\u00e7\u00f5es gerais"],"Google font":["Fonte do Google"],"HTML tag":["etiqueta HTML"],"Hidden on desktop":["Escondido no ambiente de trabalho"],"Hidden on mobile":["Escondido no telem\u00f3vel"],"Insert text":["Inserir texto"],"Letter spacing":["Espa\u00e7amento de letras"],"Light":["Luz"],"Line height":["Altura da linha"],"Medium":["M\u00e9dio"],"Mobile":["M\u00f3vel"],"Mobile size":["Tamanho m\u00f3vel"],"Mobile width breakpoint":["Ponto de quebra de largura m\u00f3vel"],"Regular":["Regular"],"Responsive Text":["Texto de resposta"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u00e7\u00f5es reactivas aplicadas sob a largura do ecr\u00e3"],"Select alignment":["Seleccionar alinhamento"],"Select alignment on mobile design":["Seleccionar alinhamento no design m\u00f3vel"],"Select font weight":["Seleccionar o peso da fonte"],"Semi-bold":["Semi-bold"],"Text alignment":["Alinhamento do texto"],"Text color":["Cor do texto"],"Thin":["Fino"],"Use default font":["Usar a fonte por defeito"],"Use default font weight":["Usar o peso padr\u00e3o da fonte"],"Use responsive options":["Utilizar op\u00e7\u00f5es reactivas"],"Using font size from theme design.":["Usando o tamanho da letra do desenho do tema."],"Using letter spacing from theme design.":["Usando o espa\u00e7amento entre letras a partir do desenho do tema."],"Using line height from theme design.":["Usando a altura da linha a partir do desenho do tema."]}}}