{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"eo","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Height unit":["Alteco unuo"],"Mobile width breakpoint":["Po\u015dtelefona lar\u011da rompopunkto"],"Responsive options applied under screen width":["Respondema opcioj aplikitaj sub ekranlar\u011do"],"Spacer height in":["Spacer-alteco en"],"Spacer settings":["Spacer-agordoj"],"Use responsive options":["Uzu respondemajn eblojn"]}}}