{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/cluster\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sq","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"100% horizontal":["100% horizontale"],"100% vertical":["100% vertikale"],"Available range":["Gama e disponueshme"],"Background Image Overlay":["Mbivendosja e imazhit t\u00eb sfondit"],"Background Settings":["Cil\u00ebsimet e sfondit"],"Background color":["Ngjyr\u00eb e sfondit"],"Background color type":["Lloji i ngjyr\u00ebs s\u00eb sfondit"],"Background gradient":["Gradient i sfondit"],"Background image":["Imazhi i sfondit"],"Background image repeat":["P\u00ebrs\u00ebritja e imazhit t\u00eb sfondit"],"Background image size":["Madh\u00ebsia e imazhit n\u00eb sfond"],"Background position":["Pozicioni n\u00eb sfond"],"Blur radius":["Rrezja e turbullimit"],"Border Settings":["Cil\u00ebsimet e kufirit"],"Border color":["Ngjyra e kufirit"],"Border radius":["Rrezja e kufirit"],"Border width":["Gjer\u00ebsia e kufirit"],"Carousel autoplay enabled":["Luajtja automatike e karuselit \u00ebsht\u00eb aktivizuar"],"Carousel loop mode enabled":["Modaliteti i rrotullimit t\u00eb karuselit \u00ebsht\u00eb aktivizuar"],"Change image":["Ndrysho imazhin"],"Change image for desktop resolution":["Ndrysho imazhin p\u00ebr rezolucionin e desktopit"],"Change image for mobile resolution":["Ndrysho imazhin p\u00ebr rezolucionin celular"],"Clear":["Qart\u00eb"],"Cluster":["Grupimi"],"Cluster Block":["Blloku i grupit"],"Content size":["Madh\u00ebsia e p\u00ebrmbajtjes"],"Content size width":["Gjer\u00ebsia e madh\u00ebsis\u00eb s\u00eb p\u00ebrmbajtjes"],"label for css property \"cover\": image in background cover entire place\u0004Cover":["Mbules\u00eb"],"Cover column height":["Lart\u00ebsia e kolon\u00ebs s\u00eb mbules\u00ebs"],"Current block view":["Pamja aktuale e bllokut"],"Customized options for mobile screen width.":["Opsione t\u00eb personalizuara p\u00ebr gjer\u00ebsin\u00eb e ekranit celular."],"default size of image in background\u0004Default size":["Madh\u00ebsia e parazgjedhur"],"Desktop":["Desktop"],"Desktop size":["Madh\u00ebsia e desktopit"],"Disable image":["\u00c7aktivizo imazhin"],"Fixed background image":["Imazhi i fiksuar i sfondit"],"Forced inside space":["I detyruar brenda hap\u00ebsir\u00ebs"],"Full size width":["Gjer\u00ebsia e plot\u00eb"],"Fullwidth size":["Madh\u00ebsia me gjer\u00ebsi t\u00eb plot\u00eb"],"General options for desktop.":["Opsione t\u00eb p\u00ebrgjithshme p\u00ebr desktop."],"Gradient":["Gradient"],"Gradient degree":["Shkalla e gradientit"],"Gradient overlay":["Mbivendosja e gradientit"],"Gradient under image, useful for .png images in background.":["Gradient n\u00ebn imazh, i dobish\u00ebm p\u00ebr imazhet .png n\u00eb sfond."],"Height Settings":["Cil\u00ebsimet e lart\u00ebsis\u00eb"],"Height unit":["Nj\u00ebsia e lart\u00ebsis\u00eb"],"Hidden on desktop":["Fshehur n\u00eb desktop"],"Hidden on mobile":["Fshehur n\u00eb celular"],"Hide only on mobile":["Fshih vet\u00ebm n\u00eb celular"],"Horizontal offset":["Kompensimi horizontal"],"Image":["Imazhi"],"Inset shadow":["Hije e futur"],"Large":["I madh"],"Mininum height":["Lart\u00ebsia minimale"],"Mobile":["Celular"],"Mobile Settings":["Cil\u00ebsimet e celularit"],"Mobile size":["Madh\u00ebsia e celularit"],"Mobile width breakpoint":["Pika e nd\u00ebrprerjes s\u00eb gjer\u00ebsis\u00eb s\u00eb celularit"],"label for css property \"no-repeat\": do not repeat image in background\u0004No repeat":["Asnj\u00eb p\u00ebrs\u00ebritje"],"None":["Asnje"],"Overlay color":["Ngjyra e mbivendosjes"],"Overlay gradient":["Gradient i mbivendosjes"],"Overlay opacity":["Opaciteti i mbivendosjes"],"Radial gradient":["Gradient radial"],"label for css property \"repeat\": repeat image in background\u0004Repeat":["P\u00ebrs\u00ebriteni"],"label for css property \"repeat-x\": repeat horizontally image in background\u0004Repeat horizontally":["P\u00ebrs\u00ebriteni horizontalisht"],"label for css property \"repeat-y\": repeat vertically image in background\u0004Repeat vertically":["P\u00ebrs\u00ebriteni vertikalisht"],"Responsive options applied under screen width":["Opsionet e p\u00ebrgjegjshme aplikohen n\u00ebn gjer\u00ebsin\u00eb e ekranit"],"Select background type":["Zgjidhni llojin e sfondit"],"Select image":["Zgjidhni imazhin"],"Shadow Settings":["Cil\u00ebsimet e hijes"],"Shadow color":["Ngjyra e hijes"],"Show always":["Trego gjithmon\u00eb"],"Show only on mobile":["Shfaq vet\u00ebm n\u00eb celular"],"Show or hide Cluster block only on mobile screen size.":["Shfaq ose fshih bllokun e grupit vet\u00ebm n\u00eb madh\u00ebsin\u00eb e ekranit celular."],"Single color":["Nj\u00eb ngjyr\u00eb"],"Single color overlay":["Mbulesa me nj\u00eb ngjyr\u00eb"],"Small":["I vog\u00ebl"],"Spacing Settings":["Cil\u00ebsimet e ndarjes"],"Special container that is always on full width if there is no sidebar or columns. You can insert there other blocks and set container background.":["En\u00eb speciale q\u00eb \u00ebsht\u00eb gjithmon\u00eb n\u00eb gjer\u00ebsi t\u00eb plot\u00eb n\u00ebse nuk ka shirit an\u00ebsor ose kolona. Mund t\u00eb futni aty blloqe t\u00eb tjera dhe t\u00eb vendosni sfondin e kontejnerit."],"Spread radius":["Rrezja e p\u00ebrhapjes"],"Use custom width settings":["P\u00ebrdorni cil\u00ebsimet e personalizuara t\u00eb gjer\u00ebsis\u00eb"],"Use responsive options":["P\u00ebrdorni opsione t\u00eb p\u00ebrgjegjshme"],"Vertical offset":["Kompensimi vertikal"],"Visibility on mobile":["Dukshm\u00ebria n\u00eb celular"],"WP Button Block":["Blloku i butonave WP"],"Wide size":["Madh\u00ebsia e gjer\u00eb"],"Wide size width":["Gjer\u00ebsia e madh\u00ebsis\u00eb s\u00eb gjer\u00eb"],"Width Settings":["Cil\u00ebsimet e gjer\u00ebsis\u00eb"]}}}