{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/content-settings\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"bs","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Citadela Content Settings":["Citadela Content Settings"],"Content width":["\u0160irina sadr\u017eaja"],"Default":["Default"],"Fullwidth":["Fullwidth"],"Wide":["\u0160iroko"]}}}