{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"bs","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Poravnaj centar teksta"],"Align Text Left":["Poravnaj tekst lijevo"],"Align Text Right":["Poravnaj tekst desno"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Omogu\u0107ava vam da umetnete tekst sa prilago\u0111enim postavkama i fontom."],"Background color":["Boja pozadine"],"Black":["Crno"],"Bold":["Bold"],"Carousel autoplay enabled":["Omogu\u0107ena je automatska reprodukcija vrte\u0161ke"],"Carousel loop mode enabled":["Omogu\u0107en je re\u017eim vrte\u0161ke petlje"],"Change HTML tag":["Promijenite HTML oznaku"],"Color settings":["Postavke boja"],"Current block view":["Trenutni blok pogled"],"Customized options for mobile screen width.":["Prilago\u0111ene opcije za \u0161irinu mobilnog ekrana."],"Desktop":["Desktop"],"Desktop size":["Veli\u010dina radne povr\u0161ine"],"Disable default margins":["Onemogu\u0107i zadane margine"],"Extra-bold":["Ekstra podebljano"],"Extra-light":["Ekstra lagan"],"Font size":["Veli\u010dina slova"],"Font size unit":["Jedinica veli\u010dine fonta"],"General options for desktop.":["Op\u0161te opcije za desktop."],"General settings":["Op\u0161te postavke"],"Google font":["Google font"],"HTML tag":["HTML oznaka"],"Hidden on desktop":["Skriveno na radnoj povr\u0161ini"],"Hidden on mobile":["Skriveno na mobilnom"],"Insert text":["Umetnite tekst"],"Letter spacing":["Razmak izme\u0111u slova"],"Light":["Light"],"Line height":["Visina linije"],"Medium":["Srednje"],"Mobile":["Mobilni"],"Mobile size":["Veli\u010dina mobilnog telefona"],"Mobile width breakpoint":["Prelomna ta\u010dka mobilne \u0161irine"],"Regular":["Redovno"],"Responsive Text":["Responsive Text"],"Responsive options applied under screen width":["Odgovaraju\u0107e opcije primijenjene ispod \u0161irine ekrana"],"Select alignment":["Odaberite poravnanje"],"Select alignment on mobile design":["Odaberite poravnanje na mobilnom dizajnu"],"Select font weight":["Odaberite te\u017einu fonta"],"Semi-bold":["Polupodebljano"],"Text alignment":["Poravnanje teksta"],"Text color":["Boja teksta"],"Thin":["Tanak"],"Use default font":["Koristi zadani font"],"Use default font weight":["Koristite zadanu te\u017einu fonta"],"Use responsive options":["Koristite prilagodljive opcije"],"Using font size from theme design.":["Kori\u0161tenje veli\u010dine fonta iz dizajna teme."],"Using letter spacing from theme design.":["Kori\u0161tenje razmaka izme\u0111u slova iz dizajna teme."],"Using line height from theme design.":["Kori\u0161tenje visine linije iz dizajna teme."]}}}