{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt_AO","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Alinhar centro de texto"],"Align Text Left":["Alinhar texto \u00e0 esquerda"],"Align Text Right":["Alinhar o texto \u00e0 direita"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Permite inserir texto com configura\u00e7\u00f5es e fontes personalizadas."],"Background color":["Cor de fundo"],"Black":["Preto"],"Bold":["Audacioso"],"Carousel autoplay enabled":["Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do carrossel ativada"],"Carousel loop mode enabled":["Modo de loop carrossel ativado"],"Change HTML tag":["Alterar tag HTML"],"Color settings":["Configura\u00e7\u00f5es de cores"],"Current block view":["Visualiza\u00e7\u00e3o do bloco atual"],"Customized options for mobile screen width.":["Op\u00e7\u00f5es personalizadas para largura da tela do celular."],"Desktop":["\u00c1rea de Trabalho"],"Desktop size":["Tamanho da \u00e1rea de trabalho"],"Disable default margins":["Desabilitar margens padr\u00e3o"],"Extra-bold":["Extra-negrito"],"Extra-light":["Luz extra"],"Font size":["Tamanho da fonte"],"Font size unit":["Unidade de tamanho da fonte"],"General options for desktop.":["Op\u00e7\u00f5es gerais para desktop."],"General settings":["Configura\u00e7\u00f5es Gerais"],"Google font":["Fonte do Google"],"HTML tag":["Tag HTML"],"Hidden on desktop":["Escondido na \u00e1rea de trabalho"],"Hidden on mobile":["Oculto no celular"],"Insert text":["Inserir texto"],"Letter spacing":["Espa\u00e7amento entre letras"],"Light":["Leve"],"Line height":["Altura da linha"],"Medium":["M\u00e9dio"],"Mobile":["M\u00f3vel"],"Mobile size":["Tamanho do celular"],"Mobile width breakpoint":["Ponto de interrup\u00e7\u00e3o de largura m\u00f3vel"],"Regular":["Regular"],"Responsive Text":["Texto responsivo"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u00e7\u00f5es responsivas aplicadas na largura da tela"],"Select alignment":["Selecionar alinhamento"],"Select alignment on mobile design":["Selecione o alinhamento no design m\u00f3vel"],"Select font weight":["Selecione o peso da fonte"],"Semi-bold":["Semi-negrito"],"Text alignment":["Alinhamento de texto"],"Text color":["Cor do texto"],"Thin":["Fino"],"Use default font":["Usar fonte padr\u00e3o"],"Use default font weight":["Usar o peso da fonte padr\u00e3o"],"Use responsive options":["Use op\u00e7\u00f5es responsivas"],"Using font size from theme design.":["Usando o tamanho da fonte do design do tema."],"Using letter spacing from theme design.":["Usando o espa\u00e7amento entre letras do design do tema."],"Using line height from theme design.":["Usando a altura da linha do design do tema."]}}}