{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/box-shadow-control.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ro","plural-forms":"nplurals=3; plural=n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2;"},"Blur radius":["Raza de estompare"],"Horizontal offset":["Decalaj orizontal"],"Inset shadow":["Umbra inserat\u0103"],"Shadow color":["Culoarea umbrei"],"Spread radius":["Raza de r\u0103sp\u00e2ndire"],"Vertical offset":["Decalaj vertical"]}}}