{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/content-settings\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sq","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Citadela Content Settings":["Cil\u00ebsimet e p\u00ebrmbajtjes s\u00eb Citadela"],"Content width":["Gjer\u00ebsia e p\u00ebrmbajtjes"],"Default":["E paracaktuar"],"Fullwidth":["Gjer\u00ebsia e plot\u00eb"],"Wide":["I gjer\u00eb"]}}}