{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Color settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Disable separator":["Inaktivera separatorn"],"Font size":["Teckensnittsstorlek"],"Font size unit":["Enhet f\u00f6r teckensnittsstorlek"],"General settings":["Allm\u00e4nna inst\u00e4llningar"],"Google font":["Google-teckensnitt"],"Letter spacing":["Bokstavsavst\u00e5nd"],"Line height":["Linjeh\u00f6jd"],"Mobile width breakpoint":["Brytpunkt f\u00f6r mobil bredd"],"Responsive options applied under screen width":["Responsiva alternativ till\u00e4mpas under sk\u00e4rmbredden"],"Subtitle color":["F\u00e4rg p\u00e5 undertexten"],"Text alignment":["Anpassning av text"],"Title color":["Titel f\u00e4rg"],"Use responsive options":["Anv\u00e4nd responsiva alternativ"],"Using font size from theme design.":["Anv\u00e4nda teckensnittsstorlek fr\u00e5n temadesignen."],"Using letter spacing from theme design.":["Anv\u00e4nd bokstavsavst\u00e5nd fr\u00e5n temadesignen."],"Using line height from theme design.":["Anv\u00e4nda linjeh\u00f6jden fr\u00e5n temadesignen."]}}}