{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Alinear el texto al centro"],"Align Text Left":["Alinear el texto a la izquierda"],"Align Text Right":["Alinear el texto a la derecha"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Permite insertar texto con una configuraci\u00f3n y un tipo de letra personalizados."],"Background color":["Color de fondo"],"Black":["Negro"],"Bold":["Negrita"],"Carousel autoplay enabled":["Reproducci\u00f3n autom\u00e1tica del carrusel activada"],"Carousel loop mode enabled":["Modo de bucle de carrusel activado"],"Change HTML tag":["Cambiar la etiqueta HTML"],"Color settings":["Ajustes de color"],"Current block view":["Vista del bloque actual"],"Customized options for mobile screen width.":["Opciones personalizadas para el ancho de la pantalla del m\u00f3vil."],"Desktop":["Escritorio"],"Desktop size":["Tama\u00f1o del escritorio"],"Disable default margins":["Desactivar los m\u00e1rgenes por defecto"],"Extra-bold":["Extra-bold"],"Extra-light":["Extra-ligero"],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Font size unit":["Unidad de tama\u00f1o de letra"],"General options for desktop.":["Opciones generales para el escritorio."],"General settings":["Ajustes generales"],"Google font":["Fuente de Google"],"HTML tag":["Etiqueta HTML"],"Hidden on desktop":["Oculto en el escritorio"],"Hidden on mobile":["Oculto en el m\u00f3vil"],"Insert text":["Insertar texto"],"Letter spacing":["Espacio entre letras"],"Light":["Luz"],"Line height":["Altura de la l\u00ednea"],"Medium":["Medio"],"Mobile":["M\u00f3viles"],"Mobile size":["Tama\u00f1o del m\u00f3vil"],"Mobile width breakpoint":["Punto de ruptura de la anchura del m\u00f3vil"],"Regular":["Regular"],"Responsive Text":["Texto responsivo"],"Responsive options applied under screen width":["Opciones de respuesta aplicadas bajo el ancho de la pantalla"],"Select alignment":["Seleccione la alineaci\u00f3n"],"Select alignment on mobile design":["Seleccione la alineaci\u00f3n en el dise\u00f1o m\u00f3vil"],"Select font weight":["Seleccione el peso de la fuente"],"Semi-bold":["Seminegrita"],"Text alignment":["Alineaci\u00f3n del texto"],"Text color":["Color del texto"],"Thin":["Thin"],"Use default font":["Utilizar la fuente por defecto"],"Use default font weight":["Utilizar el peso de la fuente por defecto"],"Use responsive options":["Utilice las opciones de respuesta"],"Using font size from theme design.":["Utilizar el tama\u00f1o de la fuente del dise\u00f1o del tema."],"Using letter spacing from theme design.":["Utilizar el espaciado de las letras del dise\u00f1o del tema."],"Using line height from theme design.":["Utilizando la altura de la l\u00ednea del dise\u00f1o del tema."]}}}