{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/toolbar-font-weight.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Black":["Musta"],"Bold":["Lihavoitu"],"Extra-bold":["Eritt\u00e4in rohkea"],"Extra-light":["Eritt\u00e4in kevyt"],"Light":["Kevyt"],"Medium":["Keskikokoinen"],"Regular":["S\u00e4\u00e4nn\u00f6llinen"],"Select font weight":["Valitse fontin paino"],"Semi-bold":["Puolilihavoitu"],"Thin":["Ohut"],"Use default font weight":["K\u00e4yt\u00e4 oletusfontin painoa"]}}}