{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/src\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Friday":["p\u00e9ntek"],"Monday":["h\u00e9tf\u0151"],"Opening Hours":["Nyitvatart\u00e1si id\u0151"],"Saturday":["szombat"],"Show opening hours on your website.":["Nyitvatart\u00e1si id\u0151 megjelen\u00edt\u00e9se a webhely\u00e9n."],"Sunday":["vas\u00e1rnap"],"Thursday":["cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k"],"Tueasday":["kedd"],"Wednesday":["szerda"]}}}