{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"da","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Juster tekstcenter"],"Align Text Left":["Juster tekst til venstre"],"Align Text Right":["Juster tekst til h\u00f8jre"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Giver dig mulighed for at inds\u00e6tte tekst med brugerdefinerede indstillinger og skrifttype."],"Background color":["Baggrundsfarve"],"Black":["Sort"],"Bold":["Fremh\u00e6vet"],"Carousel autoplay enabled":["Karrusel autoplay aktiveret"],"Carousel loop mode enabled":["Karrusell\u00f8kketilstand aktiveret"],"Change HTML tag":["Skift HTML-tag"],"Color settings":["Farveindstillinger"],"Current block view":["Nuv\u00e6rende blokvisning"],"Customized options for mobile screen width.":["Tilpassede muligheder for mobilsk\u00e6rmsbredde."],"Desktop":["Desktop"],"Desktop size":["Desktop st\u00f8rrelse"],"Disable default margins":["Deaktiver standardmargener"],"Extra-bold":["Ekstra fed"],"Extra-light":["Ekstra let"],"Font size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Font size unit":["Skriftst\u00f8rrelsesenhed"],"General options for desktop.":["Generelle muligheder for desktop."],"General settings":["Generelle indstillinger"],"Google font":["Google skrifttype"],"HTML tag":["HTML tag"],"Hidden on desktop":["Skjult p\u00e5 skrivebordet"],"Hidden on mobile":["Skjult p\u00e5 mobil"],"Insert text":["Inds\u00e6t tekst"],"Letter spacing":["Bogstavafstand"],"Light":["Lys"],"Line height":["Linjeh\u00f8jde"],"Medium":["Medium"],"Mobile":["Mobil"],"Mobile size":["Mobil st\u00f8rrelse"],"Mobile width breakpoint":["Mobile bredde brudpunkt"],"Regular":["Fast"],"Responsive Text":["Responsiv tekst"],"Responsive options applied under screen width":["Responsive muligheder anvendt under sk\u00e6rmbredde"],"Select alignment":["V\u00e6lg justering"],"Select alignment on mobile design":["V\u00e6lg justering p\u00e5 mobildesign"],"Select font weight":["V\u00e6lg skrifttypev\u00e6gt"],"Semi-bold":["Halvfed"],"Text alignment":["Tekstjustering"],"Text color":["Tekstfarve"],"Thin":["Tynd"],"Use default font":["Brug standardskrifttype"],"Use default font weight":["Brug standard skrifttypev\u00e6gt"],"Use responsive options":["Brug responsive muligheder"],"Using font size from theme design.":["Brug af skriftst\u00f8rrelse fra temadesign."],"Using letter spacing from theme design.":["Brug af bogstavafstand fra temadesign."],"Using line height from theme design.":["Brug af linjeh\u00f8jde fra temadesign."]}}}