{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/box-shadow-control.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Blur radius":["Elmos\u00f3d\u00e1si sug\u00e1r"],"Horizontal offset":["V\u00edzszintes eltol\u00e1s"],"Inset shadow":["Be\u00e9p\u00edtett \u00e1rny\u00e9k"],"Shadow color":["\u00c1rny\u00e9k sz\u00edne"],"Spread radius":["Ter\u00edt\u00e9si sug\u00e1r"],"Vertical offset":["F\u00fcgg\u0151leges eltol\u00e1s"]}}}