{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/custom-header\/components\/image-upload.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"eo","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Custom image":["Propra bildo"],"Edit or update the image":["Redaktu a\u016d \u011disdatigu la bildon"],"Remove image":["Forigi bildon"],"Replace image":["Anstata\u016digi bildon"],"Set custom image":["Agordu propran bildon"],"To edit the image, you need permission to upload media.":["Por redakti la bildon, vi bezonas permeson por al\u015duti amaskomunikilaron."]}}}