{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"de","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Background color":["Hintergrundfarbe"],"Color settings":["Farbeinstellungen"],"Disable default margins":["Standardr\u00e4nder deaktivieren"],"Font size":["Schriftgr\u00f6\u00dfe"],"Font size unit":["Einheit der Schriftgr\u00f6\u00dfe"],"General settings":["Allgemeine Einstellungen"],"Google font":["Google-Schriftart"],"HTML tag":["HTML-Tag"],"Letter spacing":["Abstand zwischen den Buchstaben"],"Line height":["H\u00f6he der Linie"],"Mobile width breakpoint":["Mobile Breite Haltepunkt"],"Responsive options applied under screen width":["Reaktionsf\u00e4hige Optionen, die unter der Bildschirmbreite angewendet werden"],"Text alignment":["Textausrichtung"],"Text color":["Textfarbe"],"Use responsive options":["Reaktionsf\u00e4hige Optionen verwenden"],"Using font size from theme design.":["Verwendung der Schriftgr\u00f6\u00dfe aus dem Design des Themas."],"Using letter spacing from theme design.":["Verwendung der Buchstabenabst\u00e4nde aus dem Motivdesign."],"Using line height from theme design.":["Verwendung der Zeilenh\u00f6he aus dem Themenentwurf."]}}}