{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Samr\u00e6ma textami\u00f0st\u00f6\u00f0"],"Align Text Left":["Stilltu texta til vinstri"],"Align Text Right":["R\u00e9ttu texta til h\u00e6gri"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Gerir \u00fe\u00e9r kleift a\u00f0 setja inn texta me\u00f0 s\u00e9rsni\u00f0num stillingum og letri."],"Background color":["Bakgrunns litur"],"Black":["Svartur"],"Bold":["Djarft"],"Carousel autoplay enabled":["Sj\u00e1lfvirk spilun hringekju virkt"],"Carousel loop mode enabled":["Kveikt \u00e1 hringekjuham"],"Change HTML tag":["Breyta HTML tagi"],"Color settings":["Litastillingar"],"Current block view":["N\u00faverandi blokkars\u00fdn"],"Customized options for mobile screen width.":["S\u00e9rsni\u00f0nir valkostir fyrir breidd fars\u00edmaskj\u00e1s."],"Desktop":["Skrifbor\u00f0"],"Desktop size":["St\u00e6r\u00f0 skj\u00e1bor\u00f0s"],"Disable default margins":["Sl\u00f6kktu \u00e1 sj\u00e1lfgefnum sp\u00e1ss\u00edur"],"Extra-bold":["Extra feitletra\u00f0"],"Extra-light":["Extra-l\u00e9tt"],"Font size":["Leturst\u00e6r\u00f0"],"Font size unit":["Leturst\u00e6r\u00f0areining"],"General options for desktop.":["Almennir valkostir fyrir skj\u00e1bor\u00f0."],"General settings":["Almennar stillingar"],"Google font":["Google leturger\u00f0"],"HTML tag":["HTML merki"],"Hidden on desktop":["Fali\u00f0 \u00e1 skj\u00e1bor\u00f0inu"],"Hidden on mobile":["Fali\u00f0 \u00ed fars\u00edma"],"Insert text":["Settu inn texta"],"Letter spacing":["Br\u00e9fabil"],"Light":["Lj\u00f3s"],"Line height":["L\u00ednuh\u00e6\u00f0"],"Medium":["Mi\u00f0lungs"],"Mobile":["Fars\u00edma"],"Mobile size":["Fars\u00edmast\u00e6r\u00f0"],"Mobile width breakpoint":["Brotpunktur fyrir fars\u00edmabreidd"],"Regular":["Venjulegur"],"Responsive Text":["M\u00f3tt\u00e6kilegur texti"],"Responsive options applied under screen width":["M\u00f3tt\u00e6kilegur valkostur nota\u00f0ur undir skj\u00e1breidd"],"Select alignment":["Veldu j\u00f6fnun"],"Select alignment on mobile design":["Veldu r\u00f6\u00f0un \u00e1 fars\u00edmah\u00f6nnun"],"Select font weight":["Veldu letur\u00feyngd"],"Semi-bold":["H\u00e1lf feitletra\u00f0"],"Text alignment":["Textaj\u00f6fnun"],"Text color":["Litur texta"],"Thin":["\u00deunnt"],"Use default font":["Nota\u00f0u sj\u00e1lfgefi\u00f0 leturger\u00f0"],"Use default font weight":["Nota\u00f0u sj\u00e1lfgefna letur\u00feyngd"],"Use responsive options":["Nota\u00f0u m\u00f3tt\u00e6kilega valkosti"],"Using font size from theme design.":["Nota\u00f0u leturst\u00e6r\u00f0 fr\u00e1 \u00feemah\u00f6nnun."],"Using letter spacing from theme design.":["Nota\u00f0u b\u00f3kstafabil fr\u00e1 \u00feemah\u00f6nnun."],"Using line height from theme design.":["Nota\u00f0u l\u00ednuh\u00e6\u00f0 \u00far \u00feemah\u00f6nnun."]}}}