{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/toolbar-font-weight.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Black":["Fekete"],"Bold":["B\u00e1tor"],"Extra-bold":["Extra mer\u00e9sz"],"Extra-light":["Extra k\u00f6nny\u0171"],"Light":["K\u00f6nny\u0171"],"Medium":["K\u00f6zepes"],"Regular":["Szab\u00e1lyos"],"Select font weight":["V\u00e1lassza ki a bet\u0171m\u00e9retet"],"Semi-bold":["F\u00e9lig mer\u00e9sz"],"Thin":["V\u00e9kony"],"Use default font weight":["Haszn\u00e1lja az alap\u00e9rtelmezett bet\u0171m\u00e9retet"]}}}