{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Add empty space between blocks that will look differently on desktop and on mobile devices.":["Adicionar espa\u00e7o vazio entre blocos que ter\u00e3o um aspecto diferente no ambiente de trabalho e em dispositivos m\u00f3veis."],"Carousel autoplay enabled":["Auto-play Carrossel activado"],"Carousel loop mode enabled":["Modo de la\u00e7o carrossel activado"],"Current block view":["Vista de bloco actual"],"Customized options for mobile screen width.":["Op\u00e7\u00f5es personalizadas para largura de ecr\u00e3 m\u00f3vel."],"Desktop":["Ambiente de trabalho"],"Desktop size":["Tamanho da \u00e1rea de trabalho"],"General options for desktop.":["Op\u00e7\u00f5es gerais para o ambiente de trabalho."],"Height unit":["Unidade de altura"],"Hidden on desktop":["Escondido no ambiente de trabalho"],"Hidden on mobile":["Escondido no telem\u00f3vel"],"Mobile":["M\u00f3vel"],"Mobile size":["Tamanho m\u00f3vel"],"Mobile width breakpoint":["Ponto de quebra de largura m\u00f3vel"],"Responsive Spacer":["Espa\u00e7ador Responsivo"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u00e7\u00f5es reactivas aplicadas sob a largura do ecr\u00e3"],"Spacer height in":["Altura do espa\u00e7ador em"],"Spacer settings":["Configura\u00e7\u00f5es do espa\u00e7ador"],"Use responsive options":["Utilizar op\u00e7\u00f5es reactivas"]}}}