{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Height unit":["H\u00e6\u00f0 eining"],"Mobile width breakpoint":["Brotpunktur fyrir fars\u00edmabreidd"],"Responsive options applied under screen width":["M\u00f3tt\u00e6kilegur valkostur nota\u00f0ur undir skj\u00e1breidd"],"Spacer height in":["H\u00e6\u00f0 bils inn"],"Spacer settings":["Spacer stillingar"],"Use responsive options":["Nota\u00f0u m\u00f3tt\u00e6kilega valkosti"]}}}