{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sk","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2;"},"Color settings":["Nastavenia farieb"],"Disable separator":["Zak\u00e1za\u0165 odde\u013eova\u010d"],"Font size":["Ve\u013ekos\u0165 p\u00edsma"],"Font size unit":["Jednotka ve\u013ekosti p\u00edsma"],"General settings":["V\u0161eobecn\u00e9 nastavenia"],"Google font":["P\u00edsmo Google"],"Letter spacing":["Medzery medzi p\u00edsmenami"],"Line height":["V\u00fd\u0161ka riadku"],"Mobile width breakpoint":["Bod zlomu \u0161\u00edrky mobiln\u00e9ho zariadenia"],"Responsive options applied under screen width":["Mo\u017enosti reagovania na \u0161\u00edrku obrazovky"],"Subtitle color":["Farba podtitulu"],"Text alignment":["Zarovnanie textu"],"Title color":["Farba n\u00e1zvu"],"Use responsive options":["Pou\u017e\u00edvanie citliv\u00fdch mo\u017enost\u00ed"],"Using font size from theme design.":["Pou\u017eitie ve\u013ekosti p\u00edsma z n\u00e1vrhu t\u00e9my."],"Using letter spacing from theme design.":["Pou\u017eitie medzier medzi p\u00edsmenami z n\u00e1vrhu t\u00e9my."],"Using line height from theme design.":["Pou\u017eitie v\u00fd\u0161ky riadku z n\u00e1vrhu t\u00e9my."]}}}