{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/cluster\/src\/block-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sq","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Content size":["Madh\u00ebsia e p\u00ebrmbajtjes"],"Fullwidth size":["Madh\u00ebsia me gjer\u00ebsi t\u00eb plot\u00eb"],"Wide size":["Madh\u00ebsia e gjer\u00eb"]}}}