{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sq","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Box width":["Gjer\u00ebsia e kutis\u00eb"],"Color settings":["Cil\u00ebsimet e ngjyrave"],"Day hours color":["Ngjyra e or\u00ebve t\u00eb dit\u00ebs"],"Day title color":["Ngjyra e titullit t\u00eb dit\u00ebs"],"Days without defined time will be hidden.":["Dit\u00ebt pa koh\u00eb t\u00eb p\u00ebrcaktuar do t\u00eb fshihen."],"Hide empty days":["Fshih dit\u00ebt boshe"],"Lines color":["Ngjyra e vijave"],"Opening Hours settings":["Cil\u00ebsimet e orarit t\u00eb hapjes"]}}}