{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Author biographical info":["A szerz\u0151 \u00e9letrajzi adatai"],"Author name":["Szerz\u0151 neve"],"Category description":["Kateg\u00f3ria le\u00edr\u00e1sa"],"Category title":["Kateg\u00f3ria c\u00edme"],"Current page title":["Az aktu\u00e1lis oldal c\u00edme"],"Date":["D\u00e1tum"],"Item subtitle":["T\u00e9tel alc\u00edme"],"Item title":["Elem c\u00edme"],"Location description":["Hely le\u00edr\u00e1sa"],"Location title":["Hely c\u00edme"],"Oops! That page can't be found.":["Hopp\u00e1! Az oldal nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"Search results for:":["Keres\u00e9s eredm\u00e9nye:"],"Select alignment":["V\u00e1lassza ki az igaz\u00edt\u00e1st"],"Select alignment on mobile design":["V\u00e1lassza ki az igaz\u00edt\u00e1st a mobiltervez\u00e9sen"],"Subtitle":["Felirat"],"Tag description":["C\u00edmke le\u00edr\u00e1sa"],"Tag name":["C\u00edmke neve"]}}}