{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_CA","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Height unit":["Unit\u00e9 de hauteur"],"Mobile width breakpoint":["Point d&#39;arr\u00eat de largeur mobile"],"Responsive options applied under screen width":["Options r\u00e9actives appliqu\u00e9es sous la largeur de l&#39;\u00e9cran"],"Spacer height in":["Hauteur de l&#39;entretoise en"],"Spacer settings":["Param\u00e8tres d&#39;espacement"],"Use responsive options":["Utiliser des options r\u00e9actives"]}}}