{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_CA","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Align Text Center":["Aligner le texte au centre"],"Align Text Left":["Aligner le texte \u00e0 gauche"],"Align Text Right":["Aligner le texte \u00e0 droite"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Vous permet d&#39;ins\u00e9rer du texte avec des param\u00e8tres et une police personnalis\u00e9s."],"Background color":["Couleur de l&#39;arri\u00e8re plan"],"Black":["Le noir"],"Bold":["Audacieux"],"Carousel autoplay enabled":["Lecture automatique du carrousel activ\u00e9e"],"Carousel loop mode enabled":["Mode boucle carrousel activ\u00e9"],"Change HTML tag":["Changer la balise HTML"],"Color settings":["Param\u00e8tres de couleur"],"Current block view":["Affichage du bloc actuel"],"Customized options for mobile screen width.":["Options personnalis\u00e9es pour la largeur de l&#39;\u00e9cran mobile."],"Desktop":["Bureau"],"Desktop size":["Taille du bureau"],"Disable default margins":["D\u00e9sactiver les marges par d\u00e9faut"],"Extra-bold":["Extra-gras"],"Extra-light":["Lumi\u00e8re suppl\u00e9mentaire"],"Font size":["Taille de police"],"Font size unit":["Unit\u00e9 de taille de police"],"General options for desktop.":["Options g\u00e9n\u00e9rales pour le bureau."],"General settings":["R\u00e9glages g\u00e9n\u00e9raux"],"Google font":["Police Google"],"HTML tag":["Balise HTML"],"Hidden on desktop":["Cach\u00e9 sur le bureau"],"Hidden on mobile":["Cach\u00e9 sur mobile"],"Insert text":["Ins\u00e9rer du texte"],"Letter spacing":["L&#39;espacement des lettres"],"Light":["Lumi\u00e8re"],"Line height":["Hauteur de la ligne"],"Medium":["Moyen"],"Mobile":["Mobile"],"Mobile size":["Taille mobile"],"Mobile width breakpoint":["Point d&#39;arr\u00eat de largeur mobile"],"Regular":["Habituel"],"Responsive Text":["Texte r\u00e9actif"],"Responsive options applied under screen width":["Options r\u00e9actives appliqu\u00e9es sous la largeur de l&#39;\u00e9cran"],"Select alignment":["S\u00e9lectionnez l&#39;alignement"],"Select alignment on mobile design":["S\u00e9lectionner l&#39;alignement sur la conception mobile"],"Select font weight":["S\u00e9lectionnez le poids de la police"],"Semi-bold":["Semi-gras"],"Text alignment":["Alignement du texte"],"Text color":["Couleur du texte"],"Thin":["Mince"],"Use default font":["Utiliser la police par d\u00e9faut"],"Use default font weight":["Utiliser le poids de police par d\u00e9faut"],"Use responsive options":["Utiliser des options r\u00e9actives"],"Using font size from theme design.":["Utilisation de la taille de police de la conception du th\u00e8me."],"Using letter spacing from theme design.":["Utilisation de l&#39;espacement des lettres de la conception du th\u00e8me."],"Using line height from theme design.":["Utilisation de la hauteur de ligne de la conception du th\u00e8me."]}}}