{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/custom-header\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Citadela Header Settings":["Param\u00e8tres de l'en-t\u00eate de Citadela"],"Custom logo":["Logo personnalis\u00e9"],"Custom logo image":["Image du logo personnalis\u00e9"],"Logo image in custom header.":["Image du logo dans l'en-t\u00eate personnalis\u00e9."],"Note: standard page title will be hidden.":["Note : le titre de la page standard sera cach\u00e9."],"Reset":["R\u00e9initialiser"],"Set custom logo image":["D\u00e9finir une image de logo personnalis\u00e9e"],"Show header over content":["Afficher l'en-t\u00eate au-dessus du contenu"],"Show transparent header without additional background settings.":["Affichez un en-t\u00eate transparent sans param\u00e8tres d'arri\u00e8re-plan suppl\u00e9mentaires."],"Text color":["Couleur du texte"],"Text color in custom header.":["Couleur du texte dans l'en-t\u00eate personnalis\u00e9."],"Transparent header":["En-t\u00eate transparent"],"Use custom header":["Utiliser un en-t\u00eate personnalis\u00e9"]}}}