{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Samr\u00e6ma textami\u00f0st\u00f6\u00f0"],"Align Text Left":["Stilltu texta til vinstri"],"Align Text Right":["R\u00e9ttu texta til h\u00e6gri"],"Box layout":["Skipulag kassa"],"Box width":["Kassabreidd"],"Clear":["Hreinsa"],"Color settings":["Litastillingar"],"Day hours color":["Litur dagstunda"],"Day title color":["Titill litur dagsins"],"Days without defined time will be hidden.":["Dagar \u00e1n skilgreinds t\u00edma ver\u00f0a faldir."],"Friday":["f\u00f6studag"],"Hide empty days":["Fela t\u00f3ma daga"],"Lines color":["Litur l\u00ednur"],"List layout":["Skipulag lista"],"Monday":["M\u00e1nudagur"],"Opening Hours":["Opnunart\u00edmar"],"Opening Hours settings":["Stillingar opnunart\u00edma"],"Saturday":["laugardag"],"Select alignment":["Veldu j\u00f6fnun"],"Select layout":["Veldu skipulag"],"Show opening hours on your website.":["S\u00fdndu opnunart\u00edma \u00e1 vefs\u00ed\u00f0unni \u00feinni."],"Simple layout":["Einfalt skipulag"],"Sunday":["sunnudag"],"Thursday":["fimmtudag"],"Tueasday":["\u00deri\u00f0judagur"],"Tuesday":["\u00feri\u00f0judag"],"Wednesday":["mi\u00f0vikudag"]}}}