{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ro","plural-forms":"nplurals=3; plural=n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2;"},"Add empty space between blocks that will look differently on desktop and on mobile devices.":["Ad\u0103uga\u021bi spa\u021bii goale \u00eentre blocuri, care vor ar\u0103ta diferit pe desktop \u0219i pe dispozitivele mobile."],"Carousel autoplay enabled":["Carusel autoplay activat"],"Carousel loop mode enabled":["Modul de bucl\u0103 carusel activat"],"Current block view":["Vizualizarea blocului curent"],"Customized options for mobile screen width.":["Op\u021biuni personalizate pentru l\u0103\u021bimea ecranului mobil."],"Desktop":["Desktop"],"Desktop size":["Dimensiune desktop"],"General options for desktop.":["Op\u021biuni generale pentru desktop."],"Height unit":["Unitate de \u00een\u0103l\u021bime"],"Hidden on desktop":["Ascuns pe desktop"],"Hidden on mobile":["Ascuns pe mobil"],"Mobile":["Mobil"],"Mobile size":["Dimensiunea mobil\u0103"],"Mobile width breakpoint":["Punct de \u00eentrerupere pentru l\u0103\u021bimea mobil\u0103"],"Responsive Spacer":["Distan\u021bier responsiv"],"Responsive options applied under screen width":["Op\u021biuni responsive aplicate sub l\u0103\u021bimea ecranului"],"Spacer height in":["\u00cen\u0103l\u021bimea distan\u021bierului \u00een"],"Spacer settings":["Set\u0103ri de distan\u021bare"],"Use responsive options":["Folosi\u021bi op\u021biuni receptive"]}}}