{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/custom-header\/components\/image-upload.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Custom image":["\u00d6zel resim"],"Edit or update the image":["Resmi d\u00fczenleyin veya g\u00fcncelleyin"],"Remove image":["Resmi kald\u0131r"],"Replace image":["Resmi de\u011fi\u015ftir"],"Set custom image":["\u00d6zel resim ayarla"],"To edit the image, you need permission to upload media.":["Resmi d\u00fczenlemek i\u00e7in medya y\u00fcklemek i\u00e7in izne ihtiyac\u0131n\u0131z var."]}}}