{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"eo","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Add empty space between blocks that will look differently on desktop and on mobile devices.":["Aldonu malplenan spacon inter blokoj, kiuj aspektos malsame sur labortablo kaj sur porteblaj aparatoj."],"Carousel autoplay enabled":["A\u016dtomata ludado de karuselo estas ebligita"],"Carousel loop mode enabled":["Karusela buklore\u011dimo ebligita"],"Current block view":["Nuna blokvido"],"Customized options for mobile screen width.":["Agordaj elektoj por lar\u011do de movebla ekrano."],"Desktop":["Surtabla"],"Desktop size":["Labortabla grandeco"],"General options for desktop.":["\u011ceneralaj opcioj por labortablo."],"Height unit":["Alteco unuo"],"Hidden on desktop":["Ka\u015dita sur labortablo"],"Hidden on mobile":["Ka\u015dita sur po\u015dtelefono"],"Mobile":["Po\u015dtelefono"],"Mobile size":["Po\u015dtelefona grandeco"],"Mobile width breakpoint":["Po\u015dtelefona lar\u011da rompopunkto"],"Responsive Spacer":["Respondema Spacer"],"Responsive options applied under screen width":["Respondema opcioj aplikitaj sub ekranlar\u011do"],"Spacer height in":["Spacer-alteco en"],"Spacer settings":["Spacer-agordoj"],"Use responsive options":["Uzu respondemajn eblojn"]}}}