{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/opening-hours\/src\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Friday":["Cuma"],"Monday":["Pazartesi"],"Opening Hours":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f saatleri"],"Saturday":["Cumartesi"],"Show opening hours on your website.":["Web sitenizde \u00e7al\u0131\u015fma saatlerini g\u00f6sterin."],"Sunday":["Pazar"],"Thursday":["Per\u015fembe"],"Tueasday":["sal\u0131"],"Wednesday":["\u00c7ar\u015famba"]}}}