{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Height unit":["Enhet f\u00f6r h\u00f6jd"],"Mobile width breakpoint":["Brytpunkt f\u00f6r mobil bredd"],"Responsive options applied under screen width":["Responsiva alternativ till\u00e4mpas under sk\u00e4rmbredden"],"Spacer height in":["Avst\u00e5ndsh\u00f6jd i"],"Spacer settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r distanser"],"Use responsive options":["Anv\u00e4nd responsiva alternativ"]}}}