{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/custom-header\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Citadela Header Settings":["Citadela Ba\u015fl\u0131k Ayarlar\u0131"],"Custom logo":["\u00d6zel logo"],"Custom logo image":["\u00d6zel logo resmi"],"Logo image in custom header.":["\u00d6zel ba\u015fl\u0131kta logo resmi."],"Note: standard page title will be hidden.":["Not: standart sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 gizlenecektir."],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Set custom logo image":["\u00d6zel logo resmi ayarla"],"Show header over content":["\u0130\u00e7eri\u011fin \u00fczerinde ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6ster"],"Show transparent header without additional background settings.":["Ek arka plan ayarlar\u0131 olmadan \u015feffaf ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6ster."],"Text color":["Metin rengi"],"Text color in custom header.":["\u00d6zel ba\u015fl\u0131kta metin rengi."],"Transparent header":["\u015eeffaf ba\u015fl\u0131k"],"Use custom header":["\u00d6zel ba\u015fl\u0131k kullan"]}}}