{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/toolbar-font-weight.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Black":["Siyah"],"Bold":["G\u00f6z\u00fc pek"],"Extra-bold":["ekstra cesur"],"Extra-light":["Ekstra \u0131\u015f\u0131k"],"Light":["I\u015f\u0131k"],"Medium":["Orta"],"Regular":["D\u00fczenli"],"Select font weight":["Yaz\u0131 tipi a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131n\u0131 se\u00e7in"],"Semi-bold":["yar\u0131 kal\u0131n"],"Thin":["\u0130nce"],"Use default font weight":["Varsay\u0131lan yaz\u0131 tipi a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kullan"]}}}