{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Tasaa tekstikeskus"],"Align Text Left":["Tasaa teksti vasemmalle"],"Align Text Right":["Tasaa teksti oikealle"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Voit lis\u00e4t\u00e4 teksti\u00e4 mukautetuilla asetuksilla ja fontilla."],"Background color":["Taustav\u00e4ri"],"Black":["Musta"],"Bold":["Lihavoitu"],"Carousel autoplay enabled":["Karusellin automaattinen toisto k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4"],"Carousel loop mode enabled":["Karusellisilmukkatila k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4"],"Change HTML tag":["Muuta HTML-tunnistetta"],"Color settings":["V\u00e4riasetukset"],"Current block view":["Nykyinen lohkon\u00e4kym\u00e4"],"Customized options for mobile screen width.":["Mukautetut asetukset mobiilin\u00e4yt\u00f6n leveydelle."],"Desktop":["Ty\u00f6p\u00f6yt\u00e4"],"Desktop size":["Ty\u00f6p\u00f6yd\u00e4n koko"],"Disable default margins":["Poista oletusmarginaalit k\u00e4yt\u00f6st\u00e4"],"Extra-bold":["Eritt\u00e4in rohkea"],"Extra-light":["Eritt\u00e4in kevyt"],"Font size":["Fonttikoko"],"Font size unit":["Fonttikoon yksikk\u00f6"],"General options for desktop.":["Yleiset asetukset ty\u00f6p\u00f6yd\u00e4lle."],"General settings":["Yleiset asetukset"],"Google font":["Google-fontti"],"HTML tag":["HTML-tunniste"],"Hidden on desktop":["Piilotettu ty\u00f6p\u00f6yd\u00e4lle"],"Hidden on mobile":["Piilotettu matkapuhelimeen"],"Insert text":["Lis\u00e4\u00e4 teksti\u00e4"],"Letter spacing":["Kirjainv\u00e4li"],"Light":["Kevyt"],"Line height":["Viivankorkeus"],"Medium":["Keskikokoinen"],"Mobile":["mobiili"],"Mobile size":["Mobiilikoko"],"Mobile width breakpoint":["Mobiilileveyden keskeytyspiste"],"Regular":["S\u00e4\u00e4nn\u00f6llinen"],"Responsive Text":["Responsiivinen teksti"],"Responsive options applied under screen width":["Responsiiviset asetukset k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 n\u00e4yt\u00f6n leveyden alla"],"Select alignment":["Valitse kohdistus"],"Select alignment on mobile design":["Valitse kohdistus mobiilisuunnittelussa"],"Select font weight":["Valitse fontin paino"],"Semi-bold":["Puolilihavoitu"],"Text alignment":["Tekstin tasaus"],"Text color":["Tekstin v\u00e4ri"],"Thin":["Ohut"],"Use default font":["K\u00e4yt\u00e4 oletusfonttia"],"Use default font weight":["K\u00e4yt\u00e4 oletusfontin painoa"],"Use responsive options":["K\u00e4yt\u00e4 reagoivia vaihtoehtoja"],"Using font size from theme design.":["Fonttikoon k\u00e4ytt\u00e4minen teemasuunnittelusta."],"Using letter spacing from theme design.":["Kirjainv\u00e4lien k\u00e4ytt\u00e4minen teemasuunnittelusta."],"Using line height from theme design.":["Viivan korkeuden k\u00e4ytt\u00e4minen teemasuunnittelusta."]}}}