{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/components\/toolbar-font-weight.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sq","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Black":["E zez\u00eb"],"Bold":["E guximshme"],"Extra-bold":["Jasht\u00ebzakonisht e guximshme"],"Extra-light":["Ekstra-drit\u00eb"],"Light":["Drita"],"Medium":["E mesme"],"Regular":["E rregullt"],"Select font weight":["Zgjidhni pesh\u00ebn e fontit"],"Semi-bold":["Gjysm\u00eb e guximshme"],"Thin":["I holl\u00eb"],"Use default font weight":["P\u00ebrdorni pesh\u00ebn e paracaktuar t\u00eb shkronjave"]}}}