{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"gl_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Color settings":["Configuraci\u00f3n de cor"],"Disable separator":["Desactivar o separador"],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Font size unit":["Unidade de tama\u00f1o de letra"],"General settings":["Configuraci\u00f3n xeral"],"Google font":["Font de Google"],"Letter spacing":["Espazo de letras"],"Line height":["Altura da li\u00f1a"],"Mobile width breakpoint":["Punto de interrupci\u00f3n de ancho m\u00f3bil"],"Responsive options applied under screen width":["Opci\u00f3ns de resposta aplicadas baixo o ancho da pantalla"],"Subtitle color":["Cor dos subt\u00edtulos"],"Text alignment":["Ali\u00f1aci\u00f3n do texto"],"Title color":["Cor do t\u00edtulo"],"Use responsive options":["Usa opci\u00f3ns de resposta"],"Using font size from theme design.":["Usando o tama\u00f1o da fonte do dese\u00f1o do tema."],"Using letter spacing from theme design.":["Usando o espazo entre letras do dese\u00f1o do tema."],"Using line height from theme design.":["Usando a altura da li\u00f1a do dese\u00f1o do tema."]}}}