{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/page-title\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Color settings":["Configuraci\u00f3 de color"],"Disable separator":["Desactiva el separador"],"Font size":["Mida de la font"],"Font size unit":["Unitat de mida de lletra"],"General settings":["Configuraci\u00f3 general"],"Google font":["Font de Google"],"Letter spacing":["Espaiat entre lletres"],"Line height":["Al\u00e7ada de la l\u00ednia"],"Mobile width breakpoint":["Punt d&#39;interrupci\u00f3 d&#39;amplada m\u00f2bil"],"Responsive options applied under screen width":["Opcions de resposta aplicades sota l&#39;amplada de la pantalla"],"Subtitle color":["Color dels subt\u00edtols"],"Text alignment":["Alineaci\u00f3 del text"],"Title color":["Color del t\u00edtol"],"Use responsive options":["Utilitzeu opcions de resposta"],"Using font size from theme design.":["Utilitzant la mida de la lletra del disseny del tema."],"Using letter spacing from theme design.":["Utilitzant l&#39;espaiat entre lletres del disseny del tema."],"Using line height from theme design.":["Utilitzant l&#39;al\u00e7ada de la l\u00ednia del disseny del tema."]}}}