{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Sz\u00f6vegk\u00f6zpont igaz\u00edt\u00e1sa"],"Align Text Left":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1sa balra"],"Align Text Right":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1sa jobbra"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Lehet\u0151v\u00e9 teszi sz\u00f6veg besz\u00far\u00e1s\u00e1t egy\u00e9ni be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokkal \u00e9s bet\u0171t\u00edpussal."],"Background color":["H\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn"],"Black":["Fekete"],"Bold":["B\u00e1tor"],"Carousel autoplay enabled":["A k\u00f6rhinta automatikus lej\u00e1tsz\u00e1sa enged\u00e9lyezve"],"Carousel loop mode enabled":["A k\u00f6rhinta hurok m\u00f3d enged\u00e9lyezve"],"Change HTML tag":["HTML tag m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Color settings":["Sz\u00ednbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Current block view":["Jelenlegi blokk n\u00e9zet"],"Customized options for mobile screen width.":["Testreszabott lehet\u0151s\u00e9gek a mobil k\u00e9perny\u0151j\u00e9nek sz\u00e9less\u00e9g\u00e9hez."],"Desktop":["Asztali"],"Desktop size":["Asztali m\u00e9ret"],"Disable default margins":["Az alap\u00e9rtelmezett marg\u00f3k letilt\u00e1sa"],"Extra-bold":["Extra mer\u00e9sz"],"Extra-light":["Extra k\u00f6nny\u0171"],"Font size":["Bet\u0171m\u00e9ret"],"Font size unit":["Bet\u0171m\u00e9ret egys\u00e9g"],"General options for desktop.":["Az asztali sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p \u00e1ltal\u00e1nos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai."],"General settings":["\u00c1ltal\u00e1nos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Google font":["Google font"],"HTML tag":["HTML tag"],"Hidden on desktop":["Elrejtve az asztalon"],"Hidden on mobile":["Mobilon elrejtve"],"Insert text":["Sz\u00f6veg besz\u00far\u00e1sa"],"Letter spacing":["Bet\u0171t\u00e1vols\u00e1gok"],"Light":["K\u00f6nny\u0171"],"Line height":["Vonalmagass\u00e1g"],"Medium":["K\u00f6zepes"],"Mobile":["Mobil"],"Mobile size":["Mobil m\u00e9ret"],"Mobile width breakpoint":["Mobilsz\u00e9less\u00e9g-t\u00f6r\u00e9spont"],"Regular":["Szab\u00e1lyos"],"Responsive Text":["Reszponz\u00edv sz\u00f6veg"],"Responsive options applied under screen width":["A k\u00e9perny\u0151 sz\u00e9less\u00e9ge alatt alkalmazva alkalmazkod\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Select alignment":["V\u00e1lassza ki az igaz\u00edt\u00e1st"],"Select alignment on mobile design":["V\u00e1lassza ki az igaz\u00edt\u00e1st a mobiltervez\u00e9sen"],"Select font weight":["V\u00e1lassza ki a bet\u0171m\u00e9retet"],"Semi-bold":["F\u00e9lig mer\u00e9sz"],"Text alignment":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1s"],"Text color":["Sz\u00f6veg sz\u00edn"],"Thin":["V\u00e9kony"],"Use default font":["Haszn\u00e1lja az alap\u00e9rtelmezett bet\u0171t\u00edpust"],"Use default font weight":["Haszn\u00e1lja az alap\u00e9rtelmezett bet\u0171m\u00e9retet"],"Use responsive options":["Haszn\u00e1ljon reszponz\u00edv opci\u00f3kat"],"Using font size from theme design.":["Bet\u0171m\u00e9ret haszn\u00e1lata a t\u00e9matervez\u00e9sb\u0151l."],"Using letter spacing from theme design.":["Bet\u0171t\u00e1vols\u00e1g haszn\u00e1lata t\u00e9matervb\u0151l."],"Using line height from theme design.":["Vonalmagass\u00e1g haszn\u00e1lata a t\u00e9matervez\u00e9sb\u0151l."]}}}