{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Alinea el centre de text"],"Align Text Left":["Alinea el text a l&#39;esquerra"],"Align Text Right":["Alinea el text a la dreta"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Us permet inserir text amb par\u00e0metres i tipus de lletra personalitzats."],"Background color":["Color de fons"],"Black":["Negre"],"Bold":["Atrevit"],"Carousel autoplay enabled":["La reproducci\u00f3 autom\u00e0tica del carrusel est\u00e0 activada"],"Carousel loop mode enabled":["Mode de bucle de carrusel activat"],"Change HTML tag":["Canvia l&#39;etiqueta HTML"],"Color settings":["Configuraci\u00f3 de color"],"Current block view":["Vista de bloc actual"],"Customized options for mobile screen width.":["Opcions personalitzades per a l&#39;amplada de la pantalla m\u00f2bil."],"Desktop":["Escriptori"],"Desktop size":["Mida de l&#39;escriptori"],"Disable default margins":["Desactiva els marges predeterminats"],"Extra-bold":["Extra atrevit"],"Extra-light":["Extralleuger"],"Font size":["Mida de la font"],"Font size unit":["Unitat de mida de lletra"],"General options for desktop.":["Opcions generals per a l&#39;escriptori."],"General settings":["Configuraci\u00f3 general"],"Google font":["Font de Google"],"HTML tag":["Etiqueta HTML"],"Hidden on desktop":["Amagat a l&#39;escriptori"],"Hidden on mobile":["Amagat al m\u00f2bil"],"Insert text":["Insereix text"],"Letter spacing":["Espaiat entre lletres"],"Light":["Llum"],"Line height":["Al\u00e7ada de la l\u00ednia"],"Medium":["Mitjana"],"Mobile":["M\u00f2bil"],"Mobile size":["Mida m\u00f2bil"],"Mobile width breakpoint":["Punt d&#39;interrupci\u00f3 d&#39;amplada m\u00f2bil"],"Regular":["Regular"],"Responsive Text":["Text responsiu"],"Responsive options applied under screen width":["Opcions de resposta aplicades sota l&#39;amplada de la pantalla"],"Select alignment":["Seleccioneu l&#39;alineaci\u00f3"],"Select alignment on mobile design":["Seleccioneu l&#39;alineaci\u00f3 al disseny m\u00f2bil"],"Select font weight":["Seleccioneu el pes de la lletra"],"Semi-bold":["Semi atrevit"],"Text alignment":["Alineaci\u00f3 del text"],"Text color":["Color del text"],"Thin":["Prim"],"Use default font":["Utilitza el tipus de lletra predeterminat"],"Use default font weight":["Utilitzeu el pes de lletra predeterminat"],"Use responsive options":["Utilitzeu opcions de resposta"],"Using font size from theme design.":["Utilitzant la mida de la lletra del disseny del tema."],"Using letter spacing from theme design.":["Utilitzant l&#39;espaiat entre lletres del disseny del tema."],"Using line height from theme design.":["Utilitzant l&#39;al\u00e7ada de la l\u00ednia del disseny del tema."]}}}