{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Add empty space between blocks that will look differently on desktop and on mobile devices.":["Afegiu un espai buit entre blocs que tindran un aspecte diferent a l&#39;escriptori i als dispositius m\u00f2bils."],"Carousel autoplay enabled":["La reproducci\u00f3 autom\u00e0tica del carrusel est\u00e0 activada"],"Carousel loop mode enabled":["Mode de bucle de carrusel activat"],"Current block view":["Vista de bloc actual"],"Customized options for mobile screen width.":["Opcions personalitzades per a l&#39;amplada de la pantalla m\u00f2bil."],"Desktop":["Escriptori"],"Desktop size":["Mida de l&#39;escriptori"],"General options for desktop.":["Opcions generals per a l&#39;escriptori."],"Height unit":["Unitat d&#39;al\u00e7ada"],"Hidden on desktop":["Amagat a l&#39;escriptori"],"Hidden on mobile":["Amagat al m\u00f2bil"],"Mobile":["M\u00f2bil"],"Mobile size":["Mida m\u00f2bil"],"Mobile width breakpoint":["Punt d&#39;interrupci\u00f3 d&#39;amplada m\u00f2bil"],"Responsive Spacer":["Espaciador sensible"],"Responsive options applied under screen width":["Opcions de resposta aplicades sota l&#39;amplada de la pantalla"],"Spacer height in":["Al\u00e7ada del separador en"],"Spacer settings":["Configuraci\u00f3 de l&#39;espaiador"],"Use responsive options":["Utilitzeu opcions de resposta"]}}}