{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"es_CO","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Background color":["Color de fondo"],"Color settings":["Ajustes de color"],"Disable default margins":["Deshabilitar m\u00e1rgenes predeterminados"],"Font size":["Tama\u00f1o de fuente"],"Font size unit":["Unidad de tama\u00f1o de fuente"],"General settings":["Configuraci\u00f3n general"],"Google font":["fuente de Google"],"HTML tag":["etiqueta HTML"],"Letter spacing":["Espaciado de letras"],"Line height":["Altura de la l\u00ednea"],"Mobile width breakpoint":["Punto de corte de ancho m\u00f3vil"],"Responsive options applied under screen width":["Opciones de respuesta aplicadas bajo el ancho de la pantalla"],"Text alignment":["Alineaci\u00f3n del texto"],"Text color":["Color de texto"],"Use responsive options":["Usar opciones receptivas"],"Using font size from theme design.":["Usando el tama\u00f1o de fuente del dise\u00f1o del tema."],"Using letter spacing from theme design.":["Uso del espaciado entre letras del dise\u00f1o del tema."],"Using line height from theme design.":["Uso de la altura de l\u00ednea del dise\u00f1o del tema."]}}}