{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/half-layout\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"tr","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Citadela Half Layout Settings":["Citadela Yar\u0131m D\u00fczen Ayarlar\u0131"],"Left side":["Sol Taraf"],"Position":["Durum"],"Right side":["Sa\u011f Taraf"]}}}