{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/spacer\/src\/inspector-controls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"et","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Height unit":["K\u00f5rguse \u00fchik"],"Mobile width breakpoint":["Mobiili laiuse murdepunkt"],"Responsive options applied under screen width":["Ekraani laiuse all rakendatud reageerivad valikud"],"Spacer height in":["Vahet\u00fcki k\u00f5rgus sisse"],"Spacer settings":["Vahet\u00fcki seaded"],"Use responsive options":["Kasutage reageerivaid valikuid"]}}}