{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"is","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Insert text":["Settu inn texta"],"Select alignment":["Veldu j\u00f6fnun"],"Select alignment on mobile design":["Veldu r\u00f6\u00f0un \u00e1 fars\u00edmah\u00f6nnun"]}}}