{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"de","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Text zentriert ausrichten"],"Align Text Left":["Text links ausrichten"],"Align Text Right":["Text rechts ausrichten"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Erm\u00f6glicht Ihnen das Einf\u00fcgen von Text mit benutzerdefinierten Einstellungen und Schriftarten."],"Background color":["Hintergrundfarbe"],"Black":["Schwarz"],"Bold":["K\u00fchn"],"Carousel autoplay enabled":["Autoplay des Karussells aktiviert"],"Carousel loop mode enabled":["Karussellschleifenmodus aktiviert"],"Change HTML tag":["HTML-Tag \u00e4ndern"],"Color settings":["Farbeinstellungen"],"Current block view":["Aktuelle Blockansicht"],"Customized options for mobile screen width.":["Benutzerdefinierte Optionen f\u00fcr die Breite des mobilen Bildschirms."],"Desktop":["Schreibtisch"],"Desktop size":["Desktop-Gr\u00f6\u00dfe"],"Disable default margins":["Standardr\u00e4nder deaktivieren"],"Extra-bold":["Extrafett"],"Extra-light":["Extra-leicht"],"Font size":["Schriftgr\u00f6\u00dfe"],"Font size unit":["Einheit der Schriftgr\u00f6\u00dfe"],"General options for desktop.":["Allgemeine Optionen f\u00fcr den Desktop."],"General settings":["Allgemeine Einstellungen"],"Google font":["Google-Schriftart"],"HTML tag":["HTML-Tag"],"Hidden on desktop":["Auf dem Desktop versteckt"],"Hidden on mobile":["Versteckt auf dem Handy"],"Insert text":["Text einf\u00fcgen"],"Letter spacing":["Abstand zwischen den Buchstaben"],"Light":["Licht"],"Line height":["H\u00f6he der Linie"],"Medium":["Mittel"],"Mobile":["Mobil"],"Mobile size":["Mobile Gr\u00f6\u00dfe"],"Mobile width breakpoint":["Mobile Breite Haltepunkt"],"Regular":["Regelm\u00e4\u00dfig"],"Responsive Text":["Reaktionsf\u00e4higer Text"],"Responsive options applied under screen width":["Reaktionsf\u00e4hige Optionen, die unter der Bildschirmbreite angewendet werden"],"Select alignment":["Ausrichtung w\u00e4hlen"],"Select alignment on mobile design":["Ausrichtung auf mobiles Design w\u00e4hlen"],"Select font weight":["Schriftst\u00e4rke ausw\u00e4hlen"],"Semi-bold":["Halbfettdruck"],"Text alignment":["Textausrichtung"],"Text color":["Textfarbe"],"Thin":["D\u00fcnn"],"Use default font":["Standardschriftart verwenden"],"Use default font weight":["Standard-Schriftgr\u00f6\u00dfe verwenden"],"Use responsive options":["Reaktionsf\u00e4hige Optionen verwenden"],"Using font size from theme design.":["Verwendung der Schriftgr\u00f6\u00dfe aus dem Design des Themas."],"Using letter spacing from theme design.":["Verwendung der Buchstabenabst\u00e4nde aus dem Motivdesign."],"Using line height from theme design.":["Verwendung der Zeilenh\u00f6he aus dem Themenentwurf."]}}}