{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/src\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"cs","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2;"},"Insert text":["Vlo\u017ete text"],"Select alignment":["Vyberte zarovn\u00e1n\u00ed"],"Select alignment on mobile design":["Vyberte zarovn\u00e1n\u00ed v mobiln\u00edm designu"]}}}