{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Rikta texten till mitten"],"Align Text Left":["Justera text till v\u00e4nster"],"Align Text Right":["Rikta texten till h\u00f6ger"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Du kan infoga text med egna inst\u00e4llningar och typsnitt."],"Background color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Black":["Svart"],"Bold":["Fet"],"Carousel autoplay enabled":["Karusell autoplay aktiverad"],"Carousel loop mode enabled":["Karusellens loopl\u00e4ge \u00e4r aktiverat"],"Change HTML tag":["\u00c4ndra HTML-tagg"],"Color settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Current block view":["Aktuell blockvy"],"Customized options for mobile screen width.":["Anpassade alternativ f\u00f6r bredden p\u00e5 mobilsk\u00e4rmen."],"Desktop":["Skrivbord"],"Desktop size":["Storlek p\u00e5 skrivbordet"],"Disable default margins":["Inaktivera standardmarginaler"],"Extra-bold":["Extra fet"],"Extra-light":["Extra l\u00e4tt"],"Font size":["Teckensnittsstorlek"],"Font size unit":["Enhet f\u00f6r teckensnittsstorlek"],"General options for desktop.":["Allm\u00e4nna alternativ f\u00f6r skrivbordet."],"General settings":["Allm\u00e4nna inst\u00e4llningar"],"Google font":["Google-teckensnitt"],"HTML tag":["HTML-tagg"],"Hidden on desktop":["G\u00f6md p\u00e5 skrivbordet"],"Hidden on mobile":["G\u00f6md i mobilen"],"Insert text":["Infoga text"],"Letter spacing":["Bokstavsavst\u00e5nd"],"Light":["Ljus"],"Line height":["Linjeh\u00f6jd"],"Medium":["Medium"],"Mobile":["Mobil"],"Mobile size":["Mobilstorlek"],"Mobile width breakpoint":["Brytpunkt f\u00f6r mobil bredd"],"Regular":["Regelbunden"],"Responsive Text":["Responsiv text"],"Responsive options applied under screen width":["Responsiva alternativ till\u00e4mpas under sk\u00e4rmbredden"],"Select alignment":["V\u00e4lj inriktning"],"Select alignment on mobile design":["V\u00e4lj inriktning p\u00e5 mobil design"],"Select font weight":["V\u00e4lj typsnittsvikt"],"Semi-bold":["Halvfet stil"],"Text alignment":["Anpassning av text"],"Text color":["Textf\u00e4rg"],"Thin":["Tunn"],"Use default font":["Anv\u00e4nd standardtypsnitt"],"Use default font weight":["Anv\u00e4nd standardtypsnittsvikt"],"Use responsive options":["Anv\u00e4nd responsiva alternativ"],"Using font size from theme design.":["Anv\u00e4nda teckensnittsstorlek fr\u00e5n temadesignen."],"Using letter spacing from theme design.":["Anv\u00e4nd bokstavsavst\u00e5nd fr\u00e5n temadesignen."],"Using line height from theme design.":["Anv\u00e4nda linjeh\u00f6jden fr\u00e5n temadesignen."]}}}