{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/custom-header\/components\/image-upload.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Custom image":["Egyedi k\u00e9p"],"Edit or update the image":["Szerkessze vagy friss\u00edtse a k\u00e9pet"],"Remove image":["K\u00e9p elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Replace image":["K\u00e9p cser\u00e9je"],"Set custom image":["\u00c1ll\u00edtson be egy\u00e9ni k\u00e9pet"],"To edit the image, you need permission to upload media.":["A k\u00e9p szerkeszt\u00e9s\u00e9hez m\u00e9diafelt\u00f6lt\u00e9si enged\u00e9ly sz\u00fcks\u00e9ges."]}}}