{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/cluster\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"100% horizontal":["100% horitzontal"],"100% vertical":["100% vertical"],"Available range":["Gamma disponible"],"Background Image Overlay":["Superposici\u00f3 d&#39;imatge de fons"],"Background Settings":["Configuraci\u00f3 de fons"],"Background color":["Color de fons"],"Background color type":["Tipus de color de fons"],"Background gradient":["Degradat de fons"],"Background image":["Imatge de fons"],"Background image repeat":["Es repeteix la imatge de fons"],"Background image size":["Mida de la imatge de fons"],"Background position":["Posici\u00f3 de fons"],"Blur radius":["Radi de desenfocament"],"Border Settings":["Configuraci\u00f3 de la vora"],"Border color":["Color de la vora"],"Border radius":["Radi de la vora"],"Border width":["Amplada de la vora"],"Carousel autoplay enabled":["La reproducci\u00f3 autom\u00e0tica del carrusel est\u00e0 activada"],"Carousel loop mode enabled":["Mode de bucle de carrusel activat"],"Change image":["Canvia imatge"],"Change image for desktop resolution":["Canvia la imatge per a la resoluci\u00f3 de l&#39;escriptori"],"Change image for mobile resolution":["Canvia la imatge per a la resoluci\u00f3 del m\u00f2bil"],"Clear":["Clar"],"Cluster":["Cl\u00faster"],"Cluster Block":["Bloc Cl\u00faster"],"Content size":["Mida del contingut"],"Content size width":["Amplada de la mida del contingut"],"label for css property \"cover\": image in background cover entire place\u0004Cover":["Portada"],"Cover column height":["Al\u00e7ada de la columna de coberta"],"Current block view":["Vista de bloc actual"],"Customized options for mobile screen width.":["Opcions personalitzades per a l&#39;amplada de la pantalla m\u00f2bil."],"default size of image in background\u0004Default size":["Mida per defecte"],"Desktop":["Escriptori"],"Desktop size":["Mida de l&#39;escriptori"],"Disable image":["Desactiva la imatge"],"Fixed background image":["Imatge de fons fixada"],"Forced inside space":["Espai interior for\u00e7at"],"Full size width":["Ample de mida completa"],"Fullwidth size":["Mida d&#39;amplada completa"],"General options for desktop.":["Opcions generals per a l&#39;escriptori."],"Gradient":["Gradient"],"Gradient degree":["Grau en degradat"],"Gradient overlay":["Superposici\u00f3 de degradats"],"Gradient under image, useful for .png images in background.":["Gradient sota la imatge, \u00fatil per a imatges .png de fons."],"Height Settings":["Configuraci\u00f3 d&#39;al\u00e7ada"],"Height unit":["Unitat d&#39;al\u00e7ada"],"Hidden on desktop":["Amagat a l&#39;escriptori"],"Hidden on mobile":["Amagat al m\u00f2bil"],"Hide only on mobile":["Amaga nom\u00e9s al m\u00f2bil"],"Horizontal offset":["Despla\u00e7ament horitzontal"],"Image":["Imatge"],"Inset shadow":["Ombra inserida"],"Large":["Gran"],"Mininum height":["Altura m\u00ednima"],"Mobile":["M\u00f2bil"],"Mobile Settings":["Configuraci\u00f3 m\u00f2bil"],"Mobile size":["Mida m\u00f2bil"],"Mobile width breakpoint":["Punt d&#39;interrupci\u00f3 d&#39;amplada m\u00f2bil"],"label for css property \"no-repeat\": do not repeat image in background\u0004No repeat":["Sense repetici\u00f3"],"None":["Cap"],"Overlay color":["Color de superposici\u00f3"],"Overlay gradient":["Superposici\u00f3 de degradat"],"Overlay opacity":["Opacitat de superposici\u00f3"],"Radial gradient":["Gradient radial"],"label for css property \"repeat\": repeat image in background\u0004Repeat":["Repetiu"],"label for css property \"repeat-x\": repeat horizontally image in background\u0004Repeat horizontally":["Repetiu horitzontalment"],"label for css property \"repeat-y\": repeat vertically image in background\u0004Repeat vertically":["Repetiu verticalment"],"Responsive options applied under screen width":["Opcions de resposta aplicades sota l&#39;amplada de la pantalla"],"Select background type":["Seleccioneu el tipus de fons"],"Select image":["Seleccioneu la imatge"],"Shadow Settings":["Configuraci\u00f3 d&#39;ombres"],"Shadow color":["Color de l&#39;ombra"],"Show always":["Mostra sempre"],"Show only on mobile":["Mostra nom\u00e9s al m\u00f2bil"],"Show or hide Cluster block only on mobile screen size.":["Mostra o amaga el bloc de cl\u00faster nom\u00e9s a la mida de la pantalla del m\u00f2bil."],"Single color":["Un sol color"],"Single color overlay":["Superposici\u00f3 d&#39;un sol color"],"Small":["Petita"],"Spacing Settings":["Configuraci\u00f3 d&#39;espaiat"],"Special container that is always on full width if there is no sidebar or columns. You can insert there other blocks and set container background.":["Contenidor especial que sempre est\u00e0 a tota amplada si no hi ha barra lateral ni columnes. Podeu inserir-hi altres blocs i establir el fons del contenidor."],"Spread radius":["R\u00e0dio de propagaci\u00f3"],"Use custom width settings":["Utilitzeu la configuraci\u00f3 d&#39;amplada personalitzada"],"Use responsive options":["Utilitzeu opcions de resposta"],"Vertical offset":["Despla\u00e7ament vertical"],"Visibility on mobile":["Visibilitat al m\u00f2bil"],"WP Button Block":["Bloc de botons WP"],"Wide size":["Mida ampla"],"Wide size width":["Ample amplada de mida"],"Width Settings":["Configuraci\u00f3 d&#39;amplada"]}}}