{"translation-revision-date":"2022-02-17T14:29:27+00:00","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"assets\/blocks\/responsive-text\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"eo","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Align Text Center":["Vicigi Teksto-Centron"],"Align Text Left":["Vicigi Tekston Maldekstren"],"Align Text Right":["Vicigu Tekston Dekstre"],"Allows you to insert text with custom settings and font.":["Ebligas al vi enmeti tekston kun kutimaj agordoj kaj tiparo."],"Background color":["Fona koloro"],"Black":["Nigra"],"Bold":["A\u016ddaca"],"Carousel autoplay enabled":["A\u016dtomata ludado de karuselo estas ebligita"],"Carousel loop mode enabled":["Karusela buklore\u011dimo ebligita"],"Change HTML tag":["\u015can\u011du HTML-etikedon"],"Color settings":["Koloraj agordoj"],"Current block view":["Nuna blokvido"],"Customized options for mobile screen width.":["Agordaj elektoj por lar\u011do de movebla ekrano."],"Desktop":["Surtabla"],"Desktop size":["Labortabla grandeco"],"Disable default margins":["Malebligu defa\u016dltajn randojn"],"Extra-bold":["Ekstra-a\u016ddaca"],"Extra-light":["Ekstra-malpeza"],"Font size":["Grando de tiparo"],"Font size unit":["Tipara grandeco unuo"],"General options for desktop.":["\u011ceneralaj opcioj por labortablo."],"General settings":["\u011ceneralaj Agordoj"],"Google font":["Gugla tiparo"],"HTML tag":["HTML-etikedo"],"Hidden on desktop":["Ka\u015dita sur labortablo"],"Hidden on mobile":["Ka\u015dita sur po\u015dtelefono"],"Insert text":["Enigu tekston"],"Letter spacing":["Literinterspaco"],"Light":["Lumo"],"Line height":["Linia alteco"],"Medium":["Meza"],"Mobile":["Po\u015dtelefono"],"Mobile size":["Po\u015dtelefona grandeco"],"Mobile width breakpoint":["Po\u015dtelefona lar\u011da rompopunkto"],"Regular":["Regula"],"Responsive Text":["Respondema Teksto"],"Responsive options applied under screen width":["Respondema opcioj aplikitaj sub ekranlar\u011do"],"Select alignment":["Elektu vicigon"],"Select alignment on mobile design":["Elektu vicigon sur movebla dezajno"],"Select font weight":["Elektu tiparon pezon"],"Semi-bold":["Duona\u016ddaca"],"Text alignment":["Teksta vicigo"],"Text color":["Teksta koloro"],"Thin":["Maldika"],"Use default font":["Uzu defa\u016dltan tiparon"],"Use default font weight":["Uzu defa\u016dltan tiparon"],"Use responsive options":["Uzu respondemajn eblojn"],"Using font size from theme design.":["Uzante tiparograndon de temo-dezajno."],"Using letter spacing from theme design.":["Uzante literinterspacon de temo-dezajno."],"Using line height from theme design.":["Uzante linialtecon de temo-dezajno."]}}}